{
  "Do you really want to delete this mod?_plural": "{{ count }} mod 你确定删除它们吗？",
  "Do you really want to delete this archive?_plural": "{{ count }} 档案 你确定删除它们吗？",
  "{{ count }} download_plural": "{{ count }} 下载",
  "{{ count }} minute ago_plural": "{{ count }} 分钟前",
  "{{ count }} hour ago_plural": "{{ count }} 小时前",
  "{{ count }} day ago_plural": "{{ count }} 天前",
  "{{ count }} week ago_plural": "{{ count }} 周前",
  "{{ count }} month ago_plural": "{{ count }} 个月前",
  "{{ count }} year ago_plural": "{{ count }} 年前",
  "{{ count }} error_plural": "{{ count }} 个的错误",
  "{{ count }} active mod_plural": "{{ count }} 个的有效mods",
  "{{ count }} file_plural": "{{ count }} 个文件",
  "{{ count }} item selected_plural": "{{ count }} 个选择的项目",
  "{{ count }} comments": "{{ count }} 评论",
  "{{ count }} comments_plural": "{{ count }} 评论",
  "Enable All": "启用所有",
  "Enable All_plural": "启用所有",
  "Install All": "安装所有",
  "Install All_plural": "安装所有",
  "{{ count }} notification is being suppressed_plural": "已阻止{{ count }} 个通知",
  "{{ count }} extensions will be updated": "{{ count }} 个扩展名将更新",
  "{{ count }} extensions will be updated_plural": "{{ count }} 个扩展名将更新",
  "Changelog": "更新日志",
  "Java isn't installed": "没有安装Java",
  "Python isn't installed": "没有安装Python",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Introduction Video": "入门视频",
  "Data files": "数据文件",
  "Master files": "主文件",
  "Load Order": "读取顺序",
  "LOOT Groups": "LOOT 组",
  "Dependencies": "依赖关系",
  "Install Mods": "安装Mod",
  "Scripted Installers": "脚本安装程序",
  "Resolving Conflicts": "解决冲突",
  "Vortex Introduction": "Vortex介绍",
  "Dismiss": "关闭",
  "More Videos by {{author}}": "更多视频 by {{author}}",
  "Tutorials": "教程",
  "Back": "后退",
  "Home": "主页",
  "Forward": "前进",
  "Open in Browser": "在浏览器中打开",
  "Extensions": "扩展",
  "Exception occurred": "发生异常",
  "Exception": "例外！",
  "Send Feedback": "发送反馈",
  "Feedback": "反馈",
  "Failed to parse": "无法解析",
  "More": "详细",
  "Close": "关闭",
  "Report": "报告",
  "Last Vortex session crashed": "Vortex在刚刚崩溃了",
  "Please select the type of feedback you'd like to send in.": "请选择您要发送的反馈类型。",
  "Report Bug": "反馈Bug",
  "Report Suggestion": "反馈建议",
  "Ask Question": "问题咨询",
  "Please understand that this is only for feedback for the \"Vortex\" application, all feedback regarding the website \"Nexus Mods\" will be ignored.": "请理解，这仅用于\"Vortex\"应用程序的反馈，有关网站\"Nexus Mods\"的所有反馈将被忽略。",
  "Provide Feedback": "提供反馈",
  "Vortex outdated": "Vortex已过时",
  "Sorry, due to large amount of feedback we receive we can't accept feedback from older versions since the issue may already have been addressed.": "对不起，由于我们收到的反馈实在太多，以至于我们不能接受旧版本的反馈，因为这个问题可能已经被解决了。",
  "Please select the type of Feedback you'd like to send in.": "请选择您要发送的反馈类型。",
  "Describe in detail what you want to suggest.": "请详细描述您想要建议的内容。",
  "Title": "标题",
  "System Information": "系统信息",
  "Your Message": "您要发送的反馈信息",
  "Select file to attach": "选择附件",
  "or": "或",
  "Describe in detail what you were doing and the feedback you would like to submit.": "请详细描述您所做的事情和您想要提交的反馈。",
  "Topic": "主题",
  "Please select a topic": "请选择一个主题",
  "Vortex does not impose any speed limitations on downloads, that's handled by the server.": "Vortex不会对下载施加任何速度限制，这是由服务器处理的。",
  "We can not forward your problems to the web department so please don't report temporary speed issues or problems regarding the non-premium speed cap through this form!": "我们无法将您的问题转发给网络部门，因此请不要通过此表单报告临时速度问题或有关非premium账户的速度上限问题！",
  "Please make sure you've read the login instructions in Vortex, on the authorisation page and consulted the knowledge base before reporting login issues.": "请确保您已在授权页面上阅读了Vortex的登录说明，并在报告登录问题之前查询了知识库。",
  "Remove": "删除",
  "The title needs to be at least {{minLength}} characters": "标题必须至少为 {{minLength}} 个字符",
  "This may be a known issue, please click the title again to see similar issues.": "这可能是一个已知问题，请再次点击标题以查看类似问题。",
  "Please provide a meaningful description of at least {{minLength}} characters": "请提供至少 {{minLength}} 字符的有意义的说明",
  "Please provide a title": "请提供一个标题",
  "Attach Special File": "提交特殊文件",
  "Vortex Log": "Vortex日志",
  "Vortex Network Log": "Voretex网络日志",
  "Application Settings": "应用设置",
  "Application State": "应用状态",
  "Recent State Changes": "最近状态变更",
  "Send anonymously": "匿名发送",
  "You are not logged in. Please include your username in your message to give us a chance to reply.": "您尚未登录。请在邮件中注明您的用户名，以便我们回复。",
  "If you send feedback anonymously we can not give you updates on your report or enquire for more details.": "请注意：如果您选择匿名发送，我们将不能给您的反馈提供最新消息以及向您询问更多细节。",
  "Submit Feedback": "发送反馈",
  "Confirm": "确认清除",
  "This will attach your Vortex setting to the report, not including confidential data like usernames and passwords. We have no control over what third-party extensions store in settings though.": "这将把您的Vortex设置添加到报告中，而不包括像用户名和密码这样的机密数据。但是，我们无法控制第三方扩展在设置中的存储数据。",
  "This will attach your Vortex state to the report. This includes information about things like your downloaded and installed mods, games, profiles and categories. These could be very useful for understanding your feedback but you have to decide if you are willing to share this information. We will, of course, treat your information as confidential.": "这将把您的Vortex状态附加到报告中。这包括有关下载和安装的Mod、游戏、配置文件和类别的信息。这些对理解您的反馈非常有用，但是您必须决定是否愿意分享这些信息。当然，我们会把您的信息当作机密。",
  "Bugreport without log file": "没有日志文件的错误报告",
  "Slow downloads": "下载速度慢",
  "Submitting feedback": "发送反馈中",
  "Attachment too big": "附件太大",
  "Feedback sent": "反馈发送",
  "Failed to send feedback": "发送反馈失败",
  "An error occurred removing a file": "删除文件时出错",
  "Sorry, the combined file size must not exceed 20MB": "对不起，总计文件大小不得超过20MB",
  "You are about to submit a bug report without a log file. Such reports are almost never enough for identifying the problem. Due to the high volume of feedback we get we can not follow up on reports missing such basic information. If you proceed, please don't be surprised if you don't hear back from us.": "您将提交不带日志文件的错误报告。这样的报告几乎永远不足以识别问题。由于反馈量很大，我们无法跟踪缺少此类基本信息的报告。您继续进行，您将无法收到我们的回复，请不要感到惊讶。",
  "You may have overlooked the big red warning where we explain that slow downloads aren't usually (never so far) caused by the client.\nYour report is almost certainly going to be ignored unless you have convincing evidence that your case is actually caused by a bug Vortex.\nWe do *not* provide assistance for finding the reason for slow downloads.\nThank you for your understanding.": "您可能忽略了红色大警告，在红色警告中我们解释说下载速度缓慢通常不是客户端造成的（到目前为止）。\n除非您有令人信服的证据表明您的案件实际上是由客户端引起的，否则您的报告几乎可以肯定会被忽略。 错误的Vortex。\n*我们*不会*为查找下载速度缓慢的原因提供帮助。\n感谢您的理解。",
  "Yes, I'm sure": "是，我确定",
  "Thank you for your feedback!\n\nYour feedback will be reviewed before it gets published.": "谢谢您的反馈！\n\n您的反馈将在发表之前进行评审。",
  "Cancel": "取消",
  "Continue": "继续",
  "Ok": "确定",
  "Continue without log": "继续而不登录",
  "Send with log": "发送日志",
  "Abort": "中止",
  "Stop": "停止",
  "Proceed": "继续",
  "Reconsider": "考虑一下",
  "Bug Report": "Bug报告",
  "Suggestion": "建议",
  "Question": "问题咨询",
  "Drop files to attach": "拖动或浏览附件上传",
  "Click to browse for files to attach": "点击浏览选择附件",
  "E.g.:\nSummary: The mod downloads properly but when I try to install it nothing happens.\nExpected Results: The mod is installed.\nActual Results: Nothing happens.\nSteps to reproduce: Download a mod, then click Install inside the Actions menu.": "例如。:\n摘要: mod正确下载，但是当我尝试安装它时没有任何反应。\n预期结果：安装了mod。\n实际结果：没有任何反应。\n重复步骤：下载mod，然后单击“操作”菜单中的“安装”",
  "E.g.:\nSummary: Please add a way to see the size of a mod on disk\nRationale: Space on my games partition is too limited so I want to delete the biggest, uninstalled mods.\nProposed Implementation: Add a column to the mods page that shows the size of the mod size.": "摘要：请添加一种方法来查看磁盘上mod的大小\n理由：我的游戏分区空间太有限，所以我想删除最大的未安装的mod。\n建议执行：在mods页面中添加一列，显示mod大小的尺寸。",
  "FNIS not installed": "未安装FNIS",
  "FNIS Data": "FNIS数据",
  "FNIS outdated": "FNIS已过时",
  "You have configured Vortex to run FNIS automatically but it's not installed for this game. For the automation to work, FNIS has to be installed and configured for the current game. You can download it from [url]{{url}}[/url].": "您已经配置了Vortex来自动运行FNIS，但它并没有被安装。为了自动化工作，您必须为当前游戏安装和配置FNIS。您可以从[url]{{url}}[/url]下载它。",
  "You have configured Vortex to run FNIS automatically but the installed version of FNIS is too old and doesn't support being embedded. Please download and install at least version 7.4 from [url]{{url}}[/url].": "您已经将Vortex配置为自动运行FNIS，但已安装的FNIS版本太旧，不支持嵌入。请至少从[url]{{url}}[/url]下载并安装版本7.4。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Updating animations (FNIS)": "更新动画（FNIS）",
  "Select patches for this profile": "选择此配置文件的补丁",
  "Failed to read list of available patches": "无法读取可用补丁列表",
  "Failed to calculate FNIS checksum": "无法计算FNIS校验和",
  "Failed to run FNIS": "无法运行FNIS",
  "An unknown error occurred starting FNIS. This is usually caused by a broken installation or the tool being set up incorrectly.": "启动FNIS时发生未知错误。这通常是由于安装损坏或工具设置不正确引起的。",
  "Configure FNIS": "配置FNIS",
  "FNIS Integration": "FINS自动运行",
  "Interface": "界面",
  "Please select the patches to activate in FNIS (when run automatically!).\nOnly select patches you have the corresponding mod for!\nThis list is stored separately for each profile.": "请选择FNIS中激活的补丁（自动运行时）！\n只选择有对应Mod的补丁！\n这个列表分别存储在各自的配置文件中。",
  "Save": "保存",
  "Run FNIS on Deployment Event (if necessary)": "在部署事件上运行FNIS（如有必要）",
  "Running FNIS automatically": "自动运行FNIS",
  "Any time you deploy, Vortex will check if any mod containing animations has changed. If so, it will run FNIS and create or update a mod named \"FNIS Data\". This mod contains the animations generated for your system based on your mod loadout and it is supposed to load after all mods containing animations. This should get set up automatically.\n\nImportant: If FNIS produces an error message it will still open a window and the deployment will be paused until you close FNIS.": "每次部署时，Vortex都会检查包含动画的mod是否已更改。如果是这样，它将运行FNIS并创建或更新一个名为\"FNIS Data\"的mod。这个mod包含基于mod加载为系统生成的动画，并且应该在所有包含动画的mod之后加载。这应该是自动设置的。\n\n重要：如果FNIS产生错误消息，它仍会打开一个窗口，并且部署将暂停，直到您关闭FNIS。”",
  "Invalid modconfig.json file": "无效modconfig.json文件",
  "Failed to update modorder": "更新mod排序失败",
  "Pillars Of Eternity II:\tDeadfire": "Pillars Of Eternity II:\tDeadfire",
  "Your mod configuration file is invalid, you must remove/fix this file for the mods to function correctly. The file is located in: \"C:\\Users\\{YOUR_USERNAME}\\AppData\\LocalLow\\Obsidian Entertainment\\Pillars of Eternity II\\modconfig.json\"": "您的mod配置文件无效，您必须删除/修复此文件才能使国防部正常运行。该文件位于: \"C:\\Users\\{YOUR_USERNAME}\\AppData\\LocalLow\\Obsidian Entertainment\\Pillars of Eternity II\\modconfig.json\"",
  "Pillars of Eternity 2 wasn't discovered": "未找到Pillars of Eternity 2 ",
  "Enabled": "启用",
  "Disabled": "禁用",
  "Failed to add invalidation mod": "未能添加无效mod",
  "The extension providing BSA support has been disabled or removed. Without it, Vortex can't provide BSA redirection.": "提供BSA支持的扩展已被禁用或删除。 没有它，Vortex无法提供BSA重定向。",
  "Failed to read bsa/ba2 files.": "读取bsa/ba2文件失败。",
  "Archive Invalidation": "档案失效",
  "Workarounds": "工作区",
  "Loose files may not get loaded": "松散文件可能无法加载",
  "Due to oddities in the game engine, some loose files will not get loaded unless we change the filetime on the vanilla BSA/BA2 files. There is no drawback to doing this.": "由于游戏引擎中的特性，我们必须更改 原始BSA/BA2 文件上的文件时间，否则一些松散文件将无法加载。这样做没有任何缺点。",
  "Failed to change file times": "更改文件时间失败",
  "BSA redirection": "BSA重定向",
  "This adds a mod to vortex that provides Archive Invalidation similar to mods like \"Archive Invalidation Invalidated\".": "这将在Vortex中添加一个mod，该mod提供类似于mods的失效归档。 \"无效的失效归档\".",
  "Use this to directly control the mod index of a plugin.\nThis will completely override the order generated automatically and is only intended as a temporary measure or during mod development.\n\nPlease note that if the index you choose is not possible because it's too low or too high, the plugin is prepended/appended to the list and will not have the expected mod index.\n\nFurther note: This lets you place non-master esps before masters but the game will not load them in this order.": "使用此项可直接控制插件的mod索引。\n这将完全覆盖自动生成的顺序，并且仅作为临时措施或在mod开发期间使用。\n\n请注意，如果因为索引太低或太高而不能选择索引，则插件是附加到列表中，并且不会有预期的Mod索引。。\n\n进一步说明：这允许您将非主ESP放置在主ESP之前，但是游戏不会按此顺序加载它们。",
  "Lock Mod Index": "锁定Mod索引",
  "Locked to index": "锁定索引",
  "Sorted automatically": "自动排序",
  "Automatic": "自动",
  "Actual index differs. If this is the case after sorting it may be this index isn't possible.": "实际索引不同。如果在排序后出现了这种情况，则这个索引也许是不合理的。",
  "This might be a temporary network error. If it persists, please delete \"{{masterlistPath}}\" to force Vortex to download a new copy.": "这可能是临时网络错误。如果问题仍然存在，请删除“{{masterlistPath}}”以强制Vortex下载新副本。",
  "masterlist": "主列表",
  "custom": "自定义",
  "hardcoded": "硬编码",
  "overlap": "重叠",
  "tie breaker": "顺序相同",
  "{{master}} is a master and {{regular}} isn't": "{{master}}是主体 {{regular}} 是非主体",
  "this is a masterlist rule": "这是主列表规则",
  "this is a custom rule": "这是自定义规则",
  "groups are connected like this: {{path}}": "组连接状态: {{path}}",
  "groups are connected": "groups已连接",
  "This group was manually assigned": "手动分配的组",
  "Remove custom rule between \"{{name}}\" and \"{{next}}\"": "删除 \"{{name}}\" 和 \"{{next}}\" 之间的自定义规则",
  "Remove custom group assignment to \"{{name}}\"": "删除 \"{{name}}\" 自定义组分配",
  "Reset customized groups between \"{{first}}@{{firstGroup}}\" and \"{{second}}@{{secondGroup}}\"": "重置 \"{{first}}@{{firstGroup}}\" 和 \"{{second}}@{{secondGroup}}\" 之间的自定义组",
  "Cyclic interaction": "相互循环",
  "LOOT operation failed": "LOOT操作失败",
  "LOOT process died": "LOOT进程终止",
  "Failed to initialize LOOT": "无法初始化LOOT",
  "There were errors getting plugin information from LOOT": "从LOOT获取插件信息时出错",
  "Failed to parse plugins": "无法解析插件",
  "Failed to load master-/userlist": "无法加载主列表/用户列表",
  "Failed to create necessary directory": "无法创建必要的目录",
  "Failed to update masterlist": "更新主列表失败",
  "Invalid fix instruction for cycle, please report this": "周期修复指令无效，请在此反映",
  "Failed to report plugin cycle": "无法报告插件循环",
  "Apply Selected": "应用选定",
  "Plugins not sorted because of cyclic rules": "插件因循环规则而未能排序",
  "Your userlist refers to groups that don't exist: {{missing}}[br][/br]The most likely reason is that the masterlist has changed and dropped the group.[br][/br]This can be fixed automatically by removing all references to these groups.": "您的用户列表指向不存在的组：{{missing}}[br][/br]最可能的原因是主列表已更改并删除了组。[br][/br]删除对这些组的所有引用可以自动修复这个问题。",
  "Your userlist contains multiple entries for \"{{name}}\". This is not allowed and Vortex shouldn't create entries like that, although earlier versions may have.\nPlease close vortex and remove duplicate entries from \"{{userlistPath}}\".": "您的用户列表包含 \"{{name}}\" 多个条目。 这是不允许的，Vortex不应该创建这样的条目，尽管早期版本可能有。\n请关闭vortex并从 \"{{userlistPath}}\" 中删除重复的条目。",
  "Your userlist contains multiple identical \"{{plugin}} after {{reference}}\"rules. LOOT will not be able to sort plugins with this userlist.\nTo fix this, please close vortex and remove duplicate entries from \"{{userlistPath}}\".": "您的用户列表包含多个相同的规则 \"{{plugin}} 在 {{reference}} 之后\" LOOT将无法使用此用户列表对插件进行排序。\n请关闭涡旋并从 \"{{userlistPath}}\" 中删除重复的条目。",
  "requires": "需要",
  "is incompatible with": "不兼容",
  "Plugin dependencies unfulfilled": "未实现插件依赖性",
  "Some of the enabled plugins have dependencies or incompatibles that are not obeyed in your current setup": "已启用的某些插件中具有在当前设置中无效的依赖项或不兼容项",
  "depends on": "依赖于",
  "Failed to read some mods": "无法读取一些Mod",
  "Failed to update plugin list": "无法更新插件列表",
  "Failed to reset masterlist": "无法重置主列表",
  "Failed to watch mod directory": "无法查看Mod目录",
  "Failed to change profile": "更改配置文件失败",
  "A mod could no longer be found on disk. Please don't delete mods manually but uninstall them through Vortex.": "无法在磁盘上找到Mod。请不要手动删除Mod，而是通过Vortex卸载它们。",
  "Failed to read mod": "无法读取Mod",
  "Manage Rules": "管理规则",
  "Manage Groups": "管理组",
  "Reset Masterlist": "重置主列表",
  "Plugins": "插件",
  "mod was deleted": "Mod已被删除",
  "plugins.txt is write protected": "plugins.txt处于写保护",
  "Invalid group rules": "无效的组规则",
  "Duplicate entries": "重复条目",
  "Duplicate dependencies": "重复依赖",
  "Missing Masters": "丢失主要文件（Master）",
  "This file is used to control which plugins the game uses and while it's write protected Vortex will not be able to enable or disable plugins.\nIf you click \"fix\" the file will be marked writable.": "此文件用于控制游戏使用的插件，当它受到写保护时，Vortex将无法启用或禁用插件。\n如果单击 \"修复\" 文件将被标记为可写。",
  "Enable all": "启用所有",
  "expected node of type Block": "类型需要为Block的节点",
  "failed to write plugin list": "无法写入插件列表",
  "reading plugin list canceled": "已取消读取插件列表",
  "failed to read plugin list": "无法读取插件列表",
  "failed to reset load order info": "无法重置读取顺序信息",
  "Failed to write userlist": "无法写入用户列表",
  "Understood": "了解",
  "Reset Userlist": "重置用户列表",
  "Quit Vortex": "退出Vortex",
  "Masterlist invalid": "无效主列表",
  "Userlist invalid": "无效用户列表",
  "The masterlist couldn't be read. This might have been caused by network problems. You should go to the plugins tab and click the \"Reset Masterlist\" button, until then plugin sorting will not produce correct results.": "无法读取主列表。这可能是由网络问题引起的。您应该转到插件选项卡并单击 \"重置主列表\" 按钮，在此之前，插件排序不会产生正确的结果。",
  "Failed to read userlist file for this game. Repair or delete this file and then try to start Vortex again": "无法读取此游戏的用户列表文件。修复或删除此文件，然后尝试再次启动Vortex",
  "Drag to another connector to define load order rules.": "拖动到另一个连接器以定义加载顺序规则。",
  "Edit": "编辑",
  "Groups": "组",
  "Hold ctrl and drag a line from one group to another to define a rule.": "按住ctrl并将一条线从一个组拖到另一个组以定义规则。",
  "Right click a line/node to remove the corresponding rule/group.": "右键单击一行/节点以移除相应的规则/组。",
  "Right click empty area to create new Group.": "右键单击空白区域以创建新组。",
  "Masterlist groups and rules can't be removed.": "无法删除主列表组和规则。",
  "Use the mouse wheel to zoom, drag on an empty area to pan the view": "使用鼠标轮缩放，拖动空白区域以平移视图",
  "Add Group": "添加组",
  "Reset Customisations": "重置自定义",
  "Layout": "布局",
  "Reset...": "重置...",
  "This will remove customizations you have made to groups. This can't be undone!": "这将删除您对组所做的自定义修改。这无法撤消！",
  "Revert pre-configured groups to default": "将预配置的组还原为默认值",
  "Remove custom groups": "删除自定义组",
  "Group Name": "组名称",
  "Add": "添加",
  "Master": "主（Master）",
  "Light": "轻型",
  "Could be light": "可能是轻型",
  "Couldn't parse": "无法解析",
  "Native": "本地的",
  "Loads Archive": "加载存档",
  "Dirty": "脏",
  "Clean": "清理",
  "Incompatible": "不兼容",
  "Warnings": "警告",
  "Not deployed": "未部署",
  "LOOT Messages": "LOOT消息",
  "Loads an archive": "加载档案",
  "Plugin has missing masters": "插件缺少masters",
  "LOOT warnings": "LOOT 警告",
  "Don't clean": "无需清理",
  "Create Group: {{group}}": "创建组：{{group}}",
  "Plugins shouldn't exceed mod index {{maxIndex}} for a total of {{count}} plugins (including base game and DLCs).": "插件不应超过mod索引 {{maxIndex}} 、 插件的最大数量（包括基础游戏和DLC）为 {{count}} ",
  "In addition you can have up to 4096 light plugins.": "此外，您最多可以拥有4096个轻型插件.",
  "Active: {{ count }}": "有效: {{ count }}",
  "Light: {{ count }}": "轻型: {{ count }}",
  "No plugins, something seems to have gone wrong": "没有插件，似乎出现了问题",
  "Refresh plugin list": "刷新插件列表",
  "This screen shows only deployed plugins, if you're missing files, try deploying manually.": "此页面仅显示已部署的插件，如果您丢失了文件，请尝试手动部署。",
  "This list may be outdated, you should deploy mods before modifying it.": "这个列表可能已经过时，您应该在修改之前部署Mod。",
  "Deploy now": "现在部署",
  "nothing! This plugin is clean": "没有问题！这个插件很干净",
  "{{tool}} found {{things}}.": "{{tool}} 建立 {{things}}.",
  "and": " 和 ",
  "Read about mod cleaning": "查看关于Mod清洁的资料",
  "This plugin can't be an esl since it contains form-ids outside the valid range": "此插件不能是esl，因为它包含有效范围之外的form-id",
  "Only plugins with .esp extension can be converted": "只能转换扩展名为.esp的插件",
  "This plugin already has the light flag set, you can unset it.": "这个插件已经设置了轻型标志，你可以取消它。",
  "This is a regular plugin that could be turned into a light one (also known as an ESPfe). When you do this, it will no longer take up a spot in the load order while still working as usual.": "这是一个常规插件，可以变成轻型插件（也称为ESPfe）。 执行此操作时，它将不再占用加载顺序中的一个位置，同时仍像往常一样工作。",
  "Failed to mark plugins as light": "无法将插件标记为轻型",
  "Failed to mark plugins as regular": "无法将插件标记为常规",
  "Failed to convert plugin": "无法转换插件",
  "new update started": "已开始新更新",
  "Status": "状态",
  "Name": "名字",
  "Mod": "Mod",
  "Mod Category": "Mod类别",
  "Author": "作者",
  "Revision": "修正",
  "Version": "版本",
  "Flags": "标记",
  "Mod Index": "Mod索引",
  "Group": "组",
  "Masters": "主（Masters）",
  "LOOT cleaning info": "LOOT清洁信息",
  "LOOT Messages (only updates on sort)": "LOOT消息（仅排序更新）",
  "LOOT Messages (inlined)": "LOOT消息（内联）",
  "Is plugin enabled in current profile": "是否在当前配置文件中启用了插件",
  "Author of the plugin": "插件的作者",
  "Revision of the plugin": "修正插件",
  "Plugin version": "插件版本",
  "The order in which plugins are loaded. Plugins with higher number overwrite those with lower ones.": "插件的加载顺序。 数字较大的插件会覆盖较低数量的插件。",
  "The Mod index is the first two hexadecimal digits of all ids this plugin adds to the game": "Mod索引是此插件添加到游戏中的所有ID的前两个十六进制数字",
  "A light plugin doesn't occupy a regular load order slot. Only some plugins can be made light directly.": "轻型插件不占用常规的加载顺序槽。 只有一些插件才能轻松实现。",
  "Relations to other plugins": "与其他插件的关系",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Mark as Light": "标记为轻型",
  "Mark as Regular": "标记为常规",
  "Loaded by engine": "由引擎加载",
  "Enable externally added plugins automatically": "自动启用外部添加的插件",
  "If checked, plugins you add to the game directory outside Vortex (e.g. when you create one with the Creation Kit) will be enabled automatically.": "如果选中，添加到Vortex外部游戏目录中的插件（例如，当您使用Creation Kit创建一个插件时）将自动启用。",
  "needs to load after": "需要在之后加载",
  "Set Rules": "设定规则",
  "Filter by plugin": "插件过滤",
  "Select Plugin...": "选择插件...",
  "Must Load After": "必须在后面读取",
  "Requires": "需要",
  "Is Incompatible With": "不兼容",
  "Swap": "更换",
  "Some saves couldn't be read": "有些存档无法读取",
  "Failed to read save games": "无法读取保存游戏",
  "Failed to open savegame directory": "无法打开存档目录",
  "Transfer Save Games": "传输游戏存档",
  "Refresh": "刷新",
  "Open Save Games": "打开存档",
  "Save Games": "游戏存档",
  "This profile has its own save games": "这个配置文件有它自己的存档",
  "Failed to load screenshot": "无法加载屏幕截图",
  "Screenshot": "截图",
  "Save Game ID": "存档ID",
  "Character Name": "角色名称",
  "Character Level": "角色等级",
  "Ingame Location": "游戏内位置",
  "Filename": "文件名称",
  "Filesize": "文件大小",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Play Time": "游戏时间",
  "Savegame screenshot": "存档截图",
  "The broken savegame": "存档破损",
  "Id of the savegame": "存档的ID",
  "Name of the character": "角色名称",
  "Level of the character": "角色等级",
  "Location during the save": "在保存时的位置",
  "Name of the file": "文件名称",
  "Size of the file": "文件大小",
  "File creation time": "文件创建时间",
  "Amount of time that expired in-game": "游戏中失效的时间",
  "Savegame plugins": "存档插件",
  "Delete": "删除",
  "Restore Save Game Plugins": "恢复存档插件",
  "Import": "导入",
  "For performance reasons only the {{count}} most recent save games were loaded.": "出于性能原因，只加载了 {{count}} 次最近的存档。",
  "Please select a profile to import from": "请选择一个配置文件来导入",
  "Import from": "导入",
  "Global": "全局",
  "Profile": "配置文件",
  "Restore plugins": "恢复插件",
  "Some plugins are missing and can't be enabled.\n\n{{missingPlugins}}": "有些插件丢失，无法启用。\n\n{{missingPlugins}}",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Do you really want to remove these files?": "您真的想要删除这些文件吗？",
  "Import Savegames": "导入游戏存档",
  "The following files will be imported": "将导入以下文件",
  "Unable to create save game directory: {{dest}}\\ (Please ensure you have enough space and/or full write permissions to the destination folder)": "无法创建保存游戏目录：{{dest}} \\（请确保您对目标文件夹有足够的空间和完全写入权限）",
  "Savegame transfer cancelled": "存档转移已取消",
  "{{ count }} savegame imported": "已导入 {{count}} 个存档",
  "Not all savegames could be imported": "并非所有的存档都可以导入",
  "Failed to import savegames": "无法导入存档",
  "Restoring plugins": "恢复插件",
  "Failed to load savegames": "无法加载存档",
  "Failed to restore plugins": "无法恢复插件",
  "Your active game is no longer discovered by Vortex; please manually add your game, or run the discovery scan on the games page.": "您激活的游戏已不再Vortex显示；请手动添加您的游戏，或在游戏页面上运行扫描添加。",
  "Failed to delete savegame": "无法删除存档",
  "The profile attached to the savegame you're trying to remove no longer exists. Please delete the file manually.": "您尝试删除的存档游戏附带的配置文件已不存在。请手动删除文件。",
  "The file is write protected.": "该文件受到写入保护",
  "Failed to delete savegame(s), this is probably a permission problem": "无法删除存档，这可能是一个权限问题",
  "Unable to refresh import save list": "无法刷新导入保存列表",
  "Restoring plugins complete": "恢复插件完成",
  "Restored plugins for savegame": "已恢复的存档插件",
  "invalid savegame id": "无效的存档ID",
  "Move": "移动",
  "Copy": "复制",
  "Failed to read default fonts": "无法读取默认字体",
  "\"Skyrim - Interface.bsa\" appears to be missing": "\"Skyrim - Interface.bsa\" 似乎不见了",
  "default fonts unknown": "未知默认字体",
  "Fonts missing.": "缺少字体.",
  "Failed to read Oblivion.ini.": "无法读取Oblivion.ini.",
  "Failed to read fontconfig.txt.": "无法读取fontconfig.txt.",
  "Release Date": "发布日期",
  "Last Updated": "最近更新",
  "Website": "Website",
  "Score (Metacritic)": "评分（Metacritic）",
  "not found": "未找到",
  "7 Days to Die": "7 Days to Die",
  "empty registry key": "空注册表项",
  "Explain": "说明",
  "In version 17 of the game 7 Days to Die the way mods are installed has changed considerably. Unfortunately we are now not able to support this change with the way mods were previously installed.\nThis means that for the mods to work correctly you have to reinstall them.\nWe are sorry for the inconvenience.": "在 7 Days to Die 17版本中，mods的安装方式发生了很大变化。. 不幸的是，我们现在无法通过以前安装mod的方式来支持这种变化。\n这意味着要使mod正常工作，您必须重新安装它们。\n我们对造成的不便很抱歉。",
  "Modding Tools": "Modding Tools",
  "A Hat in Time": "A Hat in Time",
  "BattleTech": "BattleTech",
  "The mod you're attempting to install has been created for game version: \"{{modVer}}\"; the currently installed game version is: \"{{gameVer}}\", version mismatches may cause unexpected results inside the game, please keep this in mind if you choose to continue.": "您正在尝试安装的Mod已针对以下游戏版本创建：\"{{modVer}}\";当前安装的游戏版本为：\"{{gameVer}}\"，版本不匹配可能会导致游戏内部出现意外结果，如果您选择继续，请记住这一点。",
  "The mod you're attempting to install is not compatible with Blade and Sorcery 6.0+ and cannot be installed by Vortex. Please check the mod page for an updated version.": "您尝试安装的Mod与Blade and Sorcery 6.0+不兼容，并且Vortex无法安装。请检查mod页面以获取更新版本。",
  "As part of implementing the Load Order system for Blade and Sorcery, we were forced to change the way we install BaS mods. Vortex has just attempted to migrate your existing mods to the new file structure but failed. These will have to be re-installed manually in order to function properly. The mods that require re-installation are:\n\n{{modIds}}": "作为实进行Blade and Sorcery的加载顺序系统的一部分，我们被迫改变了安装BaS mod的方式。 Vortex刚尝试将您现有的mod转移到新的文件结构，但失败了。这些将必须手动重新安装才能正常运行。需要重新安装的mod是：\n\n{{modIds}}",
  "Game Version Mismatch": "游戏版本不匹配",
  "Incompatible Mod": "不兼容的Mod",
  "Mods failed migration": "Mods转移失败",
  "Missing config file": "缺少配置文件",
  "Please run the game at least once to ensure it generates all required game files; alternatively re-install the game.": "请至少运行一次游戏，以确保它会生成所有必需的游戏文件；或者重新安装游戏。",
  "Missing config file.": "缺少配置文件。",
  "Blade & Sorcery": "Blade & Sorcery",
  "Continue installation": "继续安装",
  "Failed to migrate mods": "无法转移mods",
  "Bloodstained:\tRitual of the Night": "Bloodstained:\tRitual of the Night",
  "Breaking Wheel": "Breaking Wheel",
  "Code Vein": "Code Vein",
  "Please refer to mod descriptions from mod authors to determine the right order. If you can't find any suggestions for a mod, it probably doesn't matter.": "请参考mod作者的mod说明，以确定正确的顺序。如果找不到有关Mod的任何建议，那可能不需要。",
  "Failed to write mod list": "无法写入mod列表",
  "Conan Exiles": "Conan Exiles",
  "Daggerfall Unity": "Daggerfall Unity",
  "Darkest Dungeon": "Darkest Dungeon",
  "Action required": "需要处理",
  "Go to DSfix page": "转到DSfix页面",
  "Ignore": "忽略",
  "Modding Dark Souls requires a tool called DSfix": "修改 Dark Souls 需要一个叫做dsfix的工具",
  "Dawn of Man": "Dawn of Man",
  "More on Vortex Tools": "有关Vortex Tools的更多信息",
  "Go to UMM page": "转到UMM页面",
  "Most Dawn of Man mods require Unity Mod Manager to be installed to run correctly.\nOnce installed, UMM must be used to inject your mods into the game itself.\nFor ease of use, UMM comes pre-added as a tool for Dawn of Man but you may have\nto configure it manually.\nFor usage information and download link please see UMM's page.\n\nPlease note: simpler \"Scenario\" mods can be used without UMM.": "大多数Dawn of Man mods要求安装Unity Mod Manager才能正确运行。\n安装完成后，必须使用UMM将mod注入游戏本身。\n为了便于使用，umm作为Dawn of Man的工具预先添加，但您可能需要手动配置它。\n有关使用信息和下载链接，请参阅UMM的页面。\n\n请注意：更简单 \"脚本\" mods可以在没有UMM的情况下使用。",
  "Divinity: Original Sin 2\tOriginal Edition": "Divinity: Original Sin 2\tOriginal Edition",
  "Divinity: Original Sin 2\tDefinitive Edition": "Divinity: Original Sin 2\tDefinitive Edition",
  "Please remember to enable mods in-game": "请记住在游戏中启用mods",
  "Important Information regarding DMC 5 Modding": "关于DMC 5 mod的重要信息",
  "Missing filepaths in game archives": "游戏档案中缺少文件路径",
  "Unfortunately Vortex cannot install this mod correctly as it seems to include one or more unrecognized files.<br/><br/>This can happen when:<br/>1. Your game archives do not include the files required for this mod to work (Possibly missing DLC)<br/>2. The mod author has packed his mod incorrectly and has included files inside the \"natives\" folder which were never supposed to be there.<br/><br/>To report this issue, please use the feedback system and make sure you attach Vortex's latest log file so we can review the missing files": "不幸的是，Vortex无法正确安装此mod，因为它似乎包含一个或多个无法识别的文件。<br/><br/>在以下情况下可能会发生：<br/>1。您的游戏存档中未包含此Mod正常工作所需的文件（可能缺少DLC<br/>2。mod作者错误地包装了mod，并在\"本地\"文件夹中包含了原本不应该存在的文件。<br/><br/>要报告此问题，请使用反馈系统并确保您添加了Vortex的最新的日志文件，以便我们可以查看丢失的文件",
  "Invalidation failed": "无效失败",
  "Invalid Mod": "无效Mod",
  "It looks like you tried to install Fluffy Manager 5000, which is a standalone mod manager and not a mod for Devil May Cry 5.\n\nFluffy Manager and Vortex cannot be used together and doing so will break your game. Please use only one of these apps to manage mods for Devil May Cry 5.": "看来您尝试安装Fluffy Manager 5000，这是一个独立的Mod Manager，而不是Devil May Cry 5的Mod。\n\nFluffy Manager和Vortex不能一起使用，这样做会破坏您的游戏。请仅使用其中一个应用程序来管理Devil May Cry 5的mod。”",
  "Invalidate Paths": "无效路径",
  "re-validation failed": "重新验证失败",
  "Invalid mod": "无效mod",
  "All entries invalidated": "所有条目无效",
  "Game is not discovered": "未找到游戏",
  "Failed to map hashes to their corresponding archive keys": "无法将哈希映射到其相应的存档密钥",
  "Failed to re-validate filepaths": "无法重新验证文件路径",
  "Devil May Cry 5": "Devil May Cry 5",
  "Invalidation canceled by user": "用户取消失效",
  "Re-validation canceled by user": "用户取消重新验证",
  "Before you start modding Devil May Cry 5 please note that Vortex will need to modify your game archives directly.<br/><br/>Vortex will be invalidating and revalidating file paths during mod deployment/purge or any time you click the \"Invalidate Paths\" button in the \"Mods\" section.<br/><br/>For the best modding experience - and to avoid conflicts - please ensure the following:<br/><br/>1. Only use Vortex to install mods on a fresh, legitimate, vanilla (i.e. unmodified) copy of the game.<br/>2. DO NOT use any other modding tools alongside Vortex to mod the game as that can lead to your game archives becoming corrupted - making a reinstallation necessary.<br/>3. It is necessary for you to click the \"Invalidate Paths\" button in the mods section after every time the game is updated to ensure that your mods will work correctly.<br/><br/>[url=https://wiki.nexusmods.com/index.php/Modding_Devil_May_Cry_5_with_Vortex]Modding Devil May Cry 5 with Vortex[/url]": "在开始修改Devil May Cry 5之前，请注意，Vortex将需要直接修改您的游戏存档。<br/><br/>在Mod部署/清除期间或您单击\"无效\"时，Vortex将使文件路径无效并重新验证文件路径。\"Mods\"部分中的\"路径\"按钮。<br/><br/>为获得最佳mod体验-并避免冲突-请确保以下几点：<br/><br/> 1。仅使用Vortex在新的，合法的，原始的（即未修改的）游戏副本上安装mod。<br/> 2。请勿与Vortex一起使用任何其他mod工具来修改游戏，因为这可能会导致您的游戏档案被破坏-需要重新安装。<br/> 3。每次游戏更新后，都需要在mods部分中单击\"无效路径\"按钮，以确保您的mod能够正常工作。<br/><br/>[url=https://wiki.nexusmods.com/index.php/Modding_Devil_May_Cry_5_with_Vortex]使用VortexmodDevil May Cry 5[/url]",
  "Dragon Age: Origins": "Dragon Age: Origins",
  "Currently only discovered on windows": "当前仅在Windows上找到",
  "Dragon Age 2": "Dragon Age 2",
  "Dragon's Dogma": "Dragon's Dogma",
  "Elex": "Elex",
  "TES5Edit": "TES5Edit",
  "Wrye Bash": "Wrye Bash",
  "Fores New Idles in Skyrim": "Fores New Idles in Skyrim",
  "Skyrim Script Extender": "Skyrim Script Extender",
  "Enderal": "Enderal",
  "Factorio": "Factorio",
  "FO3Edit": "FO3Edit",
  "Fallout Script Extender": "Fallout Script Extender",
  "Fallout 3": "Fallout 3",
  "FO4Edit": "FO4Edit",
  "Fallout 4 Script Extender": "Fallout 4 Script Extender",
  "Fallout 4": "Fallout 4",
  "FO4VREdit": "FO4VREdit",
  "F4SE VR": "F4SE VR",
  "Fallout 4 VR": "Fallout 4 VR",
  "FNVEdit": "FNVEdit",
  "New Vegas Script Extender": "New Vegas Script Extender",
  "Fallout:\tNew Vegas": "Fallout:\tNew Vegas",
  "Mods directory doesn't exist": "Mods目录不存在",
  "Galactic Civilizations III": "Galactic Civilizations III",
  "Missing mods path": "缺少mods路径",
  "Please run the game at least once": "请至少运行一次游戏",
  "Go to the Unity Mod Manager page": "转到Unity Mod Manager页面",
  "Failed to change file access/modified time": "更改文件访问/修改时间失败",
  "GreedFall": "GreedFall",
  "Grim Dawn": "Grim Dawn",
  "Legend of Grimrock": "Legend of Grimrock",
  "Kenshi": "Kenshi",
  "Kerbal Space Program": "Kerbal Space Program",
  "failed to read kingdom come mods directory": "无法读取kingdom come mod目录",
  "Failed to re-instate manually added mods": "无法恢复手动添加的mod",
  "Failed to write to load order file": "无法写入加载顺序文件",
  "Kingdom Come:\tDeliverance": "Kingdom Come:\tDeliverance",
  "Xbox Store Permissions": "Xbox商店权限",
  "Need to change file permissions": "需要更改文件权限",
  "Halo: CE": "Halo: CE",
  "Halo 2": "Halo 2",
  "Halo 3": "Halo 3",
  "ODST": "ODST",
  "Halo 4": "Halo 4",
  "Reach": "Reach",
  "Assembly": "Assembly",
  "Game(s)": "游戏",
  "Target Halo game(s) for this mod": "此mod目标为Halo game",
  "Vortex needs to change the file permissions on the game mod directory so it can install mods. Windows will ask if you want to allow Vortex to make changes to your system. ": "Vortex需要更改游戏mod目录上的文件权限，以便它可以安装mod。 Windows将询问您是否要允许Vortex对系统进行更改。 ",
  "<None>": "<无>",
  "Halo: MCC appears to be installed through the Xbox game store and your account does not have permissions to write new files. This needs to be resolved manually before mods can be deployed [url=https://wiki.nexusmods.com/index.php/Modding_Halo:_The_Master_Chief_Collection_with_Vortex]as seen here.[/url]": "似乎正在通过Xbox游戏商店安装Halo: MCC，但您的帐户没有权限写入新文件。 在部署mod之前，需要手动解决此问题 [url=https://wiki.nexusmods.com/index.php/Modding_Halo:_The_Master_Chief_Collection_with_Vortex]查看此处解决方法.[/url]",
  "If you have multiple mods replacing the same content (e.g. engine settings for a plane, in contrast to stuff like liveries that you can select in-game) only the one loaded last here will take effect.": "如果您有多个mod替换相同的内容（例如，飞机的引擎设置，而不是像在游戏中可以选择的装备这样的东西），则只有最后加载的一个mod才会生效。",
  "Pick target": "选择目标",
  "failed to update layout.json of merge mod": "无法更新merge mod的layout.json",
  "Microsoft Flight Simulator": "Microsoft Flight Simulator",
  "Pack": "Pack",
  "The way this mod is structured it looks like it's intended to replace official content but we can't automatically determine which. Please pick from the possible options below to complete the installation.": "这个Mod的结构方式看起来像是要取代官方内容，但我们无法自动确定哪个内容。请从下面的可能选项中进行选择以完成安装。",
  "HunterPie": "HunterPie",
  "SmartHunter": "SmartHunter",
  "MHW Transmog": "MHW Transmog",
  "Monster Hunter: World": "Monster Hunter: World",
  "Monster Hunter: World requires \"Stracker's Loader\" for most mods to install and function correctly.\nVortex is able to install Stracker's Loader automatically (as a mod) but please ensure it is enabled\nand deployed at all times.": "Monster Hunter：World大多数mod都需要\"Stracker's Loader\"才能正确安装和运行。\\ nVortex能够自动（作为mod）安装Stracker's Loader，但请确保已启用\n并始终部署。",
  "Go to Stracker's Loader mod page": "转到Stracker's Loader mod页面",
  "Download ReShade": "下载 ReShade",
  "TES3Edit": "TES3Edit",
  "Construction Set": "Construction Set",
  "Morrowind": "Morrowind",
  "Mount & Blade": "Mount & Blade",
  "Mount & Blade:\tWarband": "Mount & Blade:\tWarband",
  "Mount & Blade:\tWith Fire and Sword": "Mount & Blade:\tWith Fire and Sword",
  "locked": "锁定",
  "dialog-info": "对话信息",
  "feedback-error": "反馈错误",
  "Lock": "锁定",
  "Unlock": "解锁",
  "Entry is locked in position": "条目被锁定在适当位置",
  "Not managed by Vortex": "不由Vortex管理",
  "Open path": "打开路径",
  "Unable to parse submodule file": "无法分析子模块文件",
  "Invalid Mods in Staging": "临时中无效Mod",
  "Failed to find game launcher data": "找不到游戏启动器数据",
  "Please run the game at least once through the official game launcher and try again": "请通过官方游戏启动器至少运行一次游戏，然后重试",
  "Failed to resolve submodule file data": "无法分析子模块文件数据",
  "Failed to sort mods": "无法排序mod",
  "Auto Sort": "自动排序",
  "game discovered is incomplete": "发现游戏不完整",
  "Official Launcher": "官方启动器",
  "Mount & Blade II:\tBannerlord": "Mount & Blade II:\tBannerlord",
  "No active profile": "缺少有效个人资料",
  "Game not found": "游戏未找到",
  "Nehrim Launcher": "Nehrim 启动器",
  "Nehrim: At Fate's Edge": "Nehrim: At Fate's Edge",
  "Neverwinter Nights": "Neverwinter Nights",
  "Neverwinter Nights:\tEnhanced Edition": "Neverwinter Nights:\tEnhanced Edition",
  "Neverwinter Nights 2": "Neverwinter Nights 2",
  "No Man's Sky": "No Man's Sky",
  "TES4Edit": "TES4Edit",
  "Oblivion Script Extender": "Oblivion Script Extender",
  "Oblivion": "Oblivion",
  "Prison Architect": "Prison Architect",
  "Important Information regarding RE2 Remake Modding": "有关RE2重制版mod重要信息",
  "Resident Evil 2 (2019)": "Resident Evil 2 (2019)",
  "It looks like you tried to install Fluffy Manager 5000, which is a standalone mod manager and not a mod for Resident Evil 2.\n\nFluffy Manager and Vortex cannot be used together and doing so will break your game. Please use only one of these apps to manage mods for Resident Evil 2.": "看来您尝试安装Fluffy Manager 5000，这是一个独立的Mod Manager，而不是Resident Evil 2的Mod。\n\nFluffy Manager和Vortex不能一起使用，这样做会破坏您的游戏。请仅使用这些应用之一来管理《生化危机2》的mod。",
  "Missing mod installation folder": "缺少mod安装文件夹",
  "A mod's installation folder is missing or is still being downloaded/removed.Please ensure that the mod installation directory \"{{modDir}}\" exists.": "mod的安装文件夹丢失或仍在下载/删除。请确保存在mod安装目录\"{{modDir}}\"。",
  "Vortex's Resident Evil 2 modding pattern has been enhanced to better support the game's modding requirements; specifically when installing non-dlc mods.\nThese enhancements have changed the way mods were previously installed, which unfortunately means that for the mods to work correctly you have to purge and reinstall them.\nWe are sorry for the inconvenience.": "Vortex的Resident Evil 2修改模式已得到增强，以更好地支持游戏的修改要求。特别是在安装非Dlc Mods时。\n这些增强功能改变了以前安装Mods的方式，很遗憾，这意味着要使Mods正常工作，您必须清除并重新安装它们。\n对于给您带来的不便，我们深表歉意。",
  "Before you start modding Resident Evil 2 (2019) please note that Vortex will need to modify your game archives directly.<br/><br/>Vortex will be invalidating and revalidating files paths during mod deployment/purge or any time you click the \"Invalidate Paths\" button in the \"Mods\" section.<br/><br/>For the best modding experience - and to avoid conflicts - please ensure the following:<br/><br/>1. Only use Vortex to install mods on a fresh, legitimate, vanilla (i.e. unmodified) copy of the game.<br/>2. DO NOT use any other modding tools alongside Vortex to mod the game as that can lead to your game archives becoming corrupted - making a reinstallation necessary.<br/>3. It is necessary for you to click the \"Invalidate Paths\" button in the mods section after every time the game is updated to ensure that your mods will work correctly.<br/><br/>": "在开始修改Resident Evil 2（2019）之前，请注意，Vortex将需要直接修改您的游戏存档。<br/> <br/>在Mod部署/清除期间或您进行如操作，Vortex都会使文件路径无效并重新验证文件路径\"Mods\"部分中的\"无效路径\"按钮。<br/> <br/>为获得最佳改装体验-并避免冲突-请确保以下各项：<br/> <br/> 1。仅使用Vortex在新的，合法的，原始的（即未修改的）游戏副本上安装mod。<br/> 2。请勿与Vortex一起使用任何其他改装工具来修改游戏，因为这可能会导致您的游戏档案被破坏-需要重新安装。<br/> 3。每次游戏更新后，都需要在mods部分中单击\"无效路径\"按钮，以确保您的mod能够正常工作。<br/> <br/>”",
  "RimWorld": "RimWorld",
  "Sekiro": "Sekiro",
  "Go to Mod Engine Page": "转到Mod Engine页面",
  "Sekiro requires \"Sekiro Mod Engine\" for mods to install and function correctly.\nVortex is able to install Mod Engine automatically (as a mod) but please ensure it is enabled\nand deployed at all times.": "Sekiro需要mod的\"Sekiro Mod Engine\"才能正确安装和运行。\nVortex能够自动安装Mod Engine（作为mod），但请确保始终启用它并已部署。",
  "Editor": "编辑",
  "Shadowrun Returns": "Shadowrun Returns",
  "The Sims 3": "The Sims 3",
  "The Sims 4": "The Sims 4",
  "The Sims 4 (32 bit)": "The Sims 4 (32 bit)",
  "Skyrim": "Skyrim",
  "SSEEdit": "SSEEdit",
  "Skyrim Script Extender 64": "Skyrim Script Extender 64",
  "Skyrim Special Edition": "Skyrim Special Edition",
  "TES5VREdit": "TES5VREdit",
  "Skyrim Script Extender VR": "Skyrim Script Extender VR",
  "Skyrim VR": "Skyrim VR",
  "Spyro Reignited Trilogy": "Spyro Reignited Trilogy",
  "Starbound": "Starbound",
  "SMAPI Log": "SMAPI日志",
  "SMAPI": "SMAPI",
  "SMAPI is not installed": "未安装SMAPI",
  "Get SMAPI": "获取SMAPI",
  "No SMAPI logs found.": "未找到SMAPI日志。",
  "Copy & Share log": "复制和共享日志",
  "SMAPI is required to mod Stardew Valley.": "必须安装SMAPI才能在Stardew Valley中加载mod。",
  "Starsector registry key not found!": "找不到Starsector注册表项！",
  "Starsector": "Starsector",
  "State of Decay": "State of Decay",
  "Subnautica": "Subnautica",
  "QModManager not installed": "未安装QModManager",
  "Get QMM": "获取QMM",
  "QMM is required to mod Subnautica.": "要对Subnautica进行修改，需要QMM。",
  "QMM is required to mod Subnautica: Below Zero.": "要修改Subnautica: Below Zero，需要QMM。",
  "Surviving Mars": "Surviving Mars",
  "STAR WARS™ - Knights of the Old Republic™": "STAR WARS™ - Knights of the Old Republic™",
  "STAR WARS™ Knights of the Old Republic™ II - The Sith Lords™": "STAR WARS™ Knights of the Old Republic™ II - The Sith Lords™",
  "Hammer": "Hammer",
  "Team Fortress 2": "Team Fortress 2",
  "The Elder Scrolls Online": "The Elder Scrolls Online",
  "Torchlight II": "Torchlight II",
  "Tweak": "Tweak",
  "B.O.B.": "B.O.B.",
  "Total War: Three Kingdoms": "Total War: Three Kingdoms",
  "Untitled Goose Game": "Untitled Goose Game",
  "Vampire the Masquerade\tBloodlines": "Vampire the Masquerade\tBloodlines",
  "War Thunder": "War Thunder",
  "The Witcher": "The Witcher",
  "The Witcher 2": "The Witcher 2",
  "Disable All": "禁用所有",
  "Enable All ": "启用全部",
  "Insert new numerical priority for {{itemName}} in the input box:": "在输入框中为{{itemName}}插入新的数字优先级：",
  "Witcher 3": "Witcher 3",
  "Set New Priority": "设置新优先级",
  "Reset Priorities": "重置优先级",
  "Failed to lookup manually added mods": "无法查找手动添加的mod",
  "Invalid MergeInventory.xml file": "无效MergeInventory.xml文件",
  "Failed to run tool": "无法运行工具",
  "Cannot change to locked entry Priority": "无法更改为锁定的项目优先级",
  "Invalid mod XML data - inform mod author": "无效mod XML数据-通知mod作者",
  "Invalid merged XML data": "无效合并XML数据",
  "Duplicate group entries detected": "检测到重复的组项目",
  "It looks like you tried to install The Witcher 3 Script Merger, which is a tool and not a mod for The Witcher 3.\n\nThe script merger should've been installed automatically by Vortex as soon as you activated this extension. If the download or installation has failed for any reason - please let us know why, by reporting the error through our feedback system and make sure to include vortex logs.": "似乎您尝试安装The Witcher 3脚本合并器，这是一个工具，而不是The Witcher 3的mod。\n\n激活此扩展后，Vortex应该已经自动安装了脚本合并。如果下载或安装由于任何原因失败-请通过我们的反馈系统报告错误，并通过包含Vortex日志来告知我们原因。”",
  "Failed to modify load order file": "修改排序文件失败",
  "Failed to cleanup load order file": "无法清理排序文件",
  "Open TW3 Documents Folder": "打开TW3文档文件夹",
  "Game is not discovered!": "未发现游戏！",
  "Your mods state/load order has changed since the last time you ran the script merger. You may want to run the merger tool and check whether any new script conflicts are present, or if existing merges have become unecessary. Please also note that any load order changes may affect the order in which your conflicting mods are meant to be merged, and may require you to remove the existing merge and re-apply it.": "自上次运行脚本合并以来，您的mod状态/加载顺序已更改。您可能需要运行合并工具，并检查是否存在任何新的脚本冲突，或者是否不需要现有的合并。还请注意，任何加载顺序更改都可能会影响有冲突的Mod的合并顺序，并可能要求您删除现有的合并并重新应用。",
  "W3 Script Merger": "W3脚本合并",
  "The Witcher 3": "The Witcher 3",
  "Witcher 3 menu mod merged data": "巫师3菜单mod合并数据",
  "Current load order": "当前加载顺序",
  "Set Manual Priority": "设置手动优先级",
  "Run tool": "运行工具",
  "Download Script Merger": "下载脚本合并工具",
  "Priority": "优先",
  "Set": "组",
  "Failed to install menu mod": "无法安装菜单mod",
  "Witcher 3 Menu Mod": "Witcher 3菜单Mod",
  "This mod is a collective merge of setting files required by any/all menu mods the user has installed - please do not disable/remove unless all menu mods have been removed from your game first.": "该mod是用户安装的所有菜单mod所需的设置文件的集合合并 - 除非先从游戏中删除了所有菜单mod，否则请不要禁用/删除。",
  "Witcher 3 Script Merger": "Witcher 3 Script Merger",
  "Failed to parse MD5Cache": "解析MD5Cache失败",
  "GitHub rate limit exceeded": "超过GitHub速率限制",
  "Already up to date": "已经是最新",
  "Failed to resolve download location": "无法解析下载位置",
  "Update": "更新",
  "Downloading Script Merger": "下载 Script Merger",
  "Download": "下载",
  "Install Manually": "手动安装",
  "Extracting Script Merger": "提取Script Merger",
  "encrypted xml": "加密xml",
  "not implemented yet": "尚未实施",
  "Wolcen:\tLords Of Mayhem": "Wolcen:\tLords Of Mayhem",
  "World Of Tanks": "World Of Tanks",
  "X4: Foundations": "X4: Foundations",
  "XCOM 2": "XCOM 2",
  "X Rebirth": "X Rebirth",
  "Missing XML element": "缺少XML元素",
  "Issues": "问题",
  "An error occurred activating profile": "激活配置文件时出错",
  "An error occurred applying game settings": "应用游戏设置时出错",
  "failed to swap game settings file": "未能交换游戏设置文件",
  "Game Settings": "游戏设置",
  "This profile has its own game settings": "这个配置文件有它自己的游戏设置",
  "FalloutCustom.ini": "FalloutCustom.ini",
  "View Meta Data": "查看元数据",
  "File Name": "文件名称",
  "File Version": "文件版本",
  "Source URL": "URL源",
  "Rules": "规则",
  "Save in local DB": "保存在本地数据库中",
  "Mod lookup...": "Mod查找...",
  "Rule Type": "规则类型",
  "Always load before": "总在之前加载于",
  "Always load after": "总在之后加载于",
  "Conflicts": "冲突",
  "Recommends": "推荐",
  "Provides the same as": "提供相同的",
  "Browse": "浏览",
  "Mod ID": "Mod ID",
  "Logical File Name": "逻辑文件名",
  "Version Match": "版本匹配",
  "File Hash": "文件哈希值",
  "Import From MO": "从MO导入",
  "Archive": "档案",
  "can't determine game type": "无法确定游戏类型",
  "This doesn't look like a portable MO install, please check in the instances to the left.": "这看起来不像便携式MO安装，请检查左侧的实例。",
  "Imported from MO": "从MO导入",
  "Can't import mods from different game: {{gameId}}": "无法从不同的游戏中导入mod: {{gameId}}",
  "No valid MO installation found at this location: {{error}}": "在此位置找不到有效的MO安装: {{error}}",
  "Mod Organizer (MO) Migration Tool": "Mod Organizer（MO）迁移工具",
  "Start": "开始",
  "Introduction": "介绍",
  "Setup": "安装",
  "Select Mods to import": "选择要导入的Mods",
  "Magic happens": "魔术发生",
  "Review": "评介",
  "Import result": "导入结果",
  "This tool is an easy way of transferring your current MO configuration into Vortex.": "此工具是将当前MO配置转换成Vortex配置的简单方法。",
  "Before you continue, please take note of a few things:": "在继续之前，请注意一些事项:",
  "Mods will be copied from MO to Vortex. This may take a while.": "Mod将从MO复制到Vortex，这可能需要一段时间。",
  "Your original MO installation is not modified.": "您原来的MO安装没有修改。",
  "Please make sure you have enough disk space to copy the selected mods.": "请确保您有足够的磁盘空间来复制所选的mod。",
  "Select a MO2 instance...": "选择MO2实例...",
  "... or browse for a MO1 or portable MO2 install": "... 或浏览MO1或便携式MO2安装目录",
  "No global instances for this this game": "这个游戏没有全局实例",
  "MO2 Instances": "MO2实例",
  "Imports only the archives referenced by imported mods": "只导入已导入Mod的档案",
  "Import archives": "导入档案",
  "Currently importing: {{mod}}": "正在导入: {{mod}}",
  "Import successful": "导入成功",
  "There were errors": "发生错误",
  "You can review the log at": "您可以查看日志在",
  "Start Import": "开始导入",
  "Finish": "完成",
  "This mod is already managed by Vortex": "mod的导入状态",
  "Failed to start import process": "无法启动导入过程",
  "Mod Id": "Mod Id",
  "Mod Name": "Mod名称",
  "Mod Version": "Mod版本",
  "Mod Archive": "Mod档案",
  "Duplicate": "Duplicate",
  "The import status of the mod": "mod的导入状态",
  "Nexus id of the mod": "Mod的Nexus id",
  "The Name of the mod": "Mod的名称",
  "The mod version": "Mod版本",
  "The filename of the mod archive": "Mod档案的文件名",
  "Whether the mod is already managed by Vortex": "mod是否已由Vortex管理",
  "Don't import": "不导入",
  "Game Plugins": "游戏插件",
  "Textures": "纹理",
  "Meshes": "网格",
  "Animations": "动画",
  "Game Map": "游戏地图",
  "Music & Sound": "音乐与声音",
  "Graphics Shaders": "图形着色器",
  "Asset Bundle": "Asset Bundle",
  "Scripts": "脚本",
  "Extends modding capabilities": "扩展mod功能",
  "Configuration": "配置",
  "Executable (Tools and such)": "可执行文件（工具等）",
  "Failed to determine mod content": "无法确定模组内容",
  "Refresh Content": "刷新内容",
  "Content": "内容",
  "<No Content>": "<无内容>",
  "Empty": "空",
  "There are unresolved file conflicts. This just means that two or more mods contain the same files and you need to decide which of them loads last and thus provides the files.\n": "有未解决文件冲突。这仅意味着两个或多个mod包含相同的文件，您需要确定最后加载哪个文件，从而提供文件。\n",
  "[td]{{modName}}[/td][td][color=\"red\"][svg]conflict[/svg][/color][/td][td][list]{{conflicts}}[/list][/td][/tr]": "[td]{{modName}}[/td][td][color=\"red\"][svg]冲突[/svg][/color][/td][td][list]{{conflicts}}[/list][/td][/tr]",
  "Unresolved file conflicts": "未解决文件冲突",
  "conflicts with": "冲突于",
  "There are mod dependency rules that aren't fulfilled.": "存在未满足的mod依赖的规则。",
  "No file conflicts": "无文件冲突",
  "Cycles": "循环",
  "Failed to determine conflicts": "无法确定冲突",
  "Failed to refresh mod rules": "无法刷新Mod规则",
  "Manage File Conflicts": "管理文件冲突",
  "Deploy Order": "部署顺序",
  "Deploy order derived from mod dependencies": "部署基于mod依赖关系顺序",
  "Relations to other mods": "与其他mods的关系",
  "Show": "显示",
  "Sorting mods failed": "Mod排序失败",
  "Dependency rules between your mods contain cycles, like \"A after B\" and \"B after A\". You need to remove one of the rules causing the cycle, otherwise your mods can't be applied in the right order.": "Mod之间的依赖关系规则包含循环，如“A 在之后加载于 B”和“B 在之后加载于 A”。您需要删除导致循环的规则之一，否则您的mod无法以正确的顺序应用。",
  "There are unresolved file conflicts": "存在未解决的Mod冲突",
  "Some mod dependencies are not fulfilled": "某些mod依赖项未得到满足",
  "Mod rules contain cycles": "Mod规则包含循环",
  "Rules contain cycles": "规则包含循环",
  "Unresolved Conflict": "未解决的冲突",
  "You have unresolved file conflicts {{more}}. In some cases this can lead to incompatible files being used which can cause all kind of problems inside the game.\nPlease address all file conflicts before running the game.": "您有未解决的文件冲突 {{more}}。 在某些情况下，这可能会导致使用不兼容的文件，这可能会导致游戏中出现各种问题。\n请在运行游戏之前解决所有文件冲突。",
  "Unresolved File conflicts": "未解决的文件冲突",
  "Conflict": "冲突",
  "Unresolved": "未解决",
  "data(title)": "数据（标题）",
  "Conflicts haven't been calculated yet, please wait a moment": "尚未计算冲突，请稍后",
  "Multiple": "多个",
  "Conflicts haven't been calculated yet": "尚未计算冲突",
  "You have no file conflicts. Wow!": "您没有文件冲突。 哇！",
  "Edit individual files": "编辑单个文件",
  "Load": "载入",
  "before (suggested)": "在之前读取于(推荐)",
  "before": "在之前读取于",
  "after (suggested)": "在之后读取于(推荐)",
  "after": "在之后读取于",
  "never together with": "不一起读取",
  "Any version": "任意版本",
  "Compatible version": "兼容版本",
  "Only this version": "仅此版本",
  "{{ otherMod }} has a rule referencing {{ thisMod }}": "{{ otherMod }} 有一个引用 {{ thisMod }} 的规则",
  "This will remove the existing rule so you can set a new one on this mod.": "这将删除现有规则，以便您可以在此mod上设置新规则。",
  "Remove Rule": "移除规则",
  "Cycle": "循环",
  "This screen shows a cluster of mods that form one or more cycles.": "此屏界面显示一组形成一个或多个循环的mod。",
  "Arrows can be read as \"then\" (A ->- B reads \"A, then B\"), meaning the mod the arrow points towards is the one that overwrites the first one.": "箭头可以理解为\"指向\"（A ->- B理解为 \"A, 指向 B\"），表示箭头指向的mod会覆盖第一个mod。",
  "If there are too many connections you can highlight a single cycle by right-clicking on one of the mods.": "如果有太多的连接，您可以通过右键单击其中一个Mod来高亮显示单个循环",
  "You can resolve a cycle by either removing or flipping one rule, so if you have a cycle A->-B->-C->-A you could flip the arrow between C and A to get A->-B->-C-<-A which is no longer a cycle. Repeat this until there are no cycles left.": "您可以通过删除或调换一个规则来解决循环问题, 所以，如果你有一个循环 A->-B->-C->-A 您可以在C和A之间调换箭头得到 A->-B->-C-<-A 这不再是一个循环。重复此操作，直到没有循环。",
  "Failed to highlight cycle": "无法突出显示循环",
  "Highlight Cycle": "高亮循环",
  "Load Last (among connected)": "最后加载(已连接)",
  "Flip Rule": "调换规则",
  "Loads before": "在之前读取于",
  "Loads after": "在之后读取于",
  "Conflicts with": "冲突于",
  "Provides": "提供",
  "No rules": "无规则",
  "Drag to another mod to define dependency": "拖动到另一个mod以定义依赖关系",
  "This mod has files override the deploy order": "此mod具有覆盖安装顺序的文件",
  "Conflicts with: {{conflicts}}": "冲突于: {{conflicts}}",
  "Must load before": "必须在前面读取于",
  "Must load after": "必须在后面读取于",
  "Conflicts with / Can't be loaded together with": "冲突于 / 不能在一起读取",
  "MD5": "MD5",
  "Doesn't match the file name": "与文件名不匹配",
  "Name matching": "名称匹配",
  "Range invalid": "范围无效",
  "Doesn't match the mod": "与mod不匹配",
  "Version matching": "版本匹配",
  "cose-bilkent": "cose-bilkent",
  "Sorting mods": "Mod排序",
  "Mods were not sorted. You need to fix that before setting file overrides.": "Mods没有排序。 您需要在设置文件覆盖之前解决这个问题。",
  "Use this dialog to select which mod should provide a file.": "使用此对话框选择应该提供文件的mod。",
  "The mod marked as \"Default\" is the one that will provide the file based on current mod rules, if you make no change.": "标记为 \"默认\"的mod是基于当前mod规则提供文件的mod，如果没做任何更改。",
  "Please try to minimize the number of overrides you set up here. Use mod rules to order entire mods.": "请尽量减少在这里的设置。使用Mod规则来设定整个Mod。",
  "This lists only the files in the selected mod that aren't exclusive to it.": "这个列表只列出了重复的，有冲突的文件。",
  "Default": "默认",
  "Preview": "预览",
  "Updating file conflicts": "更新文件冲突",
  "Search": "搜索",
  "{{ pos }} of {{ total }}": "{{ pos }}属于{{ total }}",
  "Prev": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Highlight": "标记",
  "Mod Notes": "Mod备注",
  "Mod Highlight": "Mod标记",
  "Highlight Settings": "标记设置",
  "Select theme": "选择主题",
  "Select mod icon": "选择Mod图标",
  "Change Icon": "改变图标",
  "Write your own notes on this mod": "在这个Mod上写入您自己的备注",
  "Multiple values": "多重数值",
  "Large number of files": "大量文件",
  "Report uploaded": "报告已上传",
  "Failed to upload report": "无法上载报告",
  "Failed to create mod report": "创建mod报告失败",
  "Create Report": "创建报告",
  "invalid mod id": "无效mod id",
  "Creating report...": "正在创建报告...",
  "Report created": "报告已创建",
  "Save to file": "保存到文件",
  "Share": "分享",
  "This mod contains a large number of files, calculating checksums for each may take a while, but without them the report is slightly less useful.": "这个mod包含大量文件，为每个文件计算校验和可能会花费一些时间，但是如果没有它们，则报告的用处会稍差一些。",
  "Generate checksums": "生成校验值",
  "Open Report": "打开报告",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Report has been uploaded. You can share this link with people trying to help you.<br/>[color=red]If you lose this link you will have to recreate the report.[/color]<br/><br/>": "报告已上传。您可以与尝试帮助您的人共享此链接。<br/>[color=red]如果丢失此链接，则必须重新创建报告。[/color]<br/><br/>",
  "The mod you're about to install contains dll files that will run with the game, have the same access to your system and can thus cause considerable damage or infect your system with a virus if it's malicious.\nPlease install this mod only if you received it from a trustworthy source and if you have a virus scanner active right now.": "您即将安装的mod包含将与游戏一起运行的dll文件，对您的系统具有相同的访问权限，因此可能会造成相当大的损害，或者如果它是恶意的，则会感染您的系统。\n如果您从可靠的来源收到此版本，或者使用病毒扫描程序对其进行扫描分析。",
  "GeDoSaTo not installed": "GeDoSaTo未安装",
  "This looks like a mod that requires the tool GeDoSaTo<br />To use it, you should cancel this installation now, get GeDoSaTo and then retry. If you continue now, the mod may not be installed correctly and will not work even after you install GeDoSaTo.<br />Download from here: [url]https://community.pcgamingwiki.com/files/file/897-gedosato/[/url]<br />": "这看起来像一个需要使用GeDoSaTo工具的mod <br />，要使用它，您应该立即取消此安装，获取GeDoSaTo，然后重试。如果您现在继续，则该模块可能未正确安装，甚至在您安装GeDoSaTo之后也无法使用。<br />从此处下载：[url]https://community.pcgamingwiki.com/files/file/897-gedosato/[/url]<br />",
  "Vortex Harmony Mod": "Vortex协调Mod",
  "Unity Mod Manager": "Unity Mod Manager",
  "Failed to update morrowind.ini": "无法更新morrowind.ini",
  "Morrowind wasn't discovered": "没找到Morrowind",
  "Support for this game is made possible using ARCtool": "使用ARCtool可以支持这个游戏",
  "Shared with kind permission by {{author}}": "由{{author}}的亲切支持共享",
  "Official Release Thread: ": "官方发布主题: ",
  "Newest version is always available at: ": "最新版本始终可用: ",
  "ARC Support": "ARC支持",
  "This archive is already managed by Vortex": "这个档案已经由Vortex管理",
  "Whether the mod/archive is already managed by Vortex": "mod/档案是否已由Vortex管理",
  "Import From NMM": "从NMM导入",
  "Import from NMM": "从NMM导入",
  "Imported from NMM": "从NMM导入",
  "The selected folder does not contain a valid VirtualModConfig.xml file.": "所选文件夹不包含有效的VirtualModConfig.xml文件。",
  "The selected folder contains an older VirtualModConfig.xml file,you need to upgrade your NMM before proceeding with the mod import.": "所选文件夹包含较旧的VirtualModConfig.xml文件，您需要在继续进行mod导入之前升级NMM。",
  "The selected folder does not contain a VirtualModConfig.xml file.": "所选文件夹不包含VirtualModConfig.xml文件。",
  "The selected folder contains an empty VirtualModConfig.xml file.": "所选文件夹包含一个空的VirtualModConfig.xml文件。",
  "Nexus Mod Manager (NMM) Import Tool": "Nexus Mod Manager (NMM) 导入工具",
  "Vortex cannot validate NMM's mod/archive files - this usually occurs when the NMM configuration is corrupt": "Vortex无法验证NMM的Mod/文档文件——这通常发生在NMM配置损坏时",
  "{{rootPath}} - Size required: {{required}} / {{available}}": "{{desc}}: {{rootPath}} - 空间要求..: {{required}} / {{available}}",
  "The import tool will:": "导入工具将:",
  "The import tool won’t:": "导入工具不会:",
  "This is an import tool that allows you to bring your mod archives over from an existing NMM installation.": "这是一个导入工具，允许您从现有的NMM中提取Mod。",
  "No NMM install found with mods for this game. Please note that only NMM >= 0.63 is supported.": "没有找到这个游戏的NMM。请注意这里只支持NMM >= 0.63",
  "If you have multiple instances of NMM installed you can select which one to import here:": "如果安装了NMM的多个实例，您可以选择在这里导入哪个:",
  "Can't continue": "无法继续",
  "Please disable all mods in NMM": "请禁用NMM中的所有mod",
  "NMM and Vortex would interfere with each other if they both tried to manage the same mods.": "如果NMM和Vortex都试图管理相同的Mod，它们将互相干扰。",
  "You don't have to uninstall the mods, just disable them.": "您不必卸载这些Mod，只需禁用它们即可。",
  "Please close NMM": "请关闭NMM",
  "NMM needs to be closed during the import process and generally while Vortex is installing mods otherwise it may interfere.": "NMM需要在导入过程中关闭，并且通常在Vortex正在安装mod时关闭，否则可能会造成干扰。",
  "Checking": "检查",
  "Check again": "再检查一遍",
  "Calculating required disk space. Thank you for your patience.": "计算所需磁盘空间。感谢您的耐心等待。",
  "Scanning: {{mod}}": "扫描中：{{mod}}",
  "Processing NMM cache information. Thank you for your patience.": "正在处理NMM缓存信息。感谢您的耐心等待。",
  "Looking up archives..": "正在查找档案..",
  "Importing Mods...": "导入Mod...",
  "This might take a while, please be patient": "这可能需要一段时间，请耐心等待",
  "Install imported mods": "安装导入的mod",
  "Your selected mod archives have been imported successfully. You can decide now ": "您选择的mod档案已成功导入。您现在可以决定",
  "whether you would like to start the installation for all imported mods,": "是否要开始安装所有导入的mod，",
  "or whether you want to install these yourself at a later time.": "或者您是否要稍后自行安装。",
  "You can review the log at: ": "您可以查看日志: ",
  "Vortex is unable to read/open one or more of your archives - please ensure you have full permissions to those files, and that NMM is not running in the background before trying again. Additionally, now would be a good time to add an exception for Vortex to your Anti-Virus software (if you have one)": "Vortex无法读取/打开您的一个或多个存档-请确保您对这些文件具有完全权限，并且NMM不在后台运行，然后再试一次。此外，现在是将Vortex例外添加到防病毒软件的白名单（如果有的话）",
  "\"{{permFile}}\" is access protected. Please ensure your account has full read/write permissions to your game's NMM mods folder and try again.": "\"{{permFile}}\"受访问保护。请确保您的帐户对游戏的NMM mods文件夹具有完全的读/写权限，然后重试。",
  "Unable to start import process": "无法启动导入过程",
  "Failed to initialize trace log for NMM import": "无法初始化NMM导入的跟踪日志",
  "persistent.downloads.files is empty!": "persistent.downloads.files为空！",
  "Don't Import": "不导入",
  "Failed to open game folder": "无法打开游戏文件夹",
  "Failed to open the game mods folder": "无法打开游戏mods文件夹",
  "Open Mod Staging Folder": "打开Mod临时文件夹",
  "Open Game Folder": "打开游戏目录",
  "Open Game Mods Folder": "打开游戏Mod文件夹",
  "Open Game Settings Folder": "打开游戏设置文件夹",
  "Open Game Application Data Folder": "打开游戏应用程序数据文件夹",
  "Open in File Manager": "在文件管理器中打开",
  "Support for this game is made possible using QuickBMS": "使用QuickBMS可以支持此游戏",
  "Special thanks to {{author}} for developing this tool": "特别感谢{{author}}开发此工具",
  "You can find the QBMS home page: ": "您可以找到QBMS主页：",
  "QBMS Support": "QBMS支持",
  "[QBMS] active game changed": "[QBMS]激活游戏已更改",
  "<manually installed>": "<手动安装>",
  "Last time you ran the game, one or more script extender plugins failed to load.<br/>This is according to [url={{logPathURI}}]{{logPath}}[/url] {{pathSep}} [url={{logURI}}]{{logName}}[/url] (dated {{logTime}}).<br/><br/>This normally happens when you try to load mods which are not compatible with the installed version of the script extender.<br/>To fix this problem you can check for an update on the mod page of the failed plugin or disable the mod until it is updated.<br/><br/>Error(s) reported:<br/>": "上次您运行游戏时，一个或多个脚本扩展插件无法加载。<br/>这是根据[url={{logPathURI}}]{{logPath}}[/url] {{pathSep}} [url={{logURI}}]{{logName}}[/url] （日期{{logTime}}).<br/><br/>当您尝试加载与已安装版本不兼容的mod时，通常会发生这种情况<br/>要解决此问题，您可以在失败的插件的mod页面上检查更新，或禁用mod直到更新。<br/><br/>报告的错误：<br/>",
  "Script extender plugin errors": "脚本扩展程序插件错误",
  "Extender Error": "扩展错误",
  "feedback-warning": "反馈警告",
  "Script extender plugin errors detected": "检测到脚本扩展程序插件错误",
  "{{name}} not found": "未找到{{name}}",
  "{{name}} Update": "更新{{name}}",
  "Download failed": "下载失败",
  "Failed to install script extender": "无法安装脚本扩展程序",
  "Unable to update script extender": "无法更新脚本扩展程序",
  "Unable to download/install script extender": "无法下载/安装脚本扩展程序",
  "{{name}} not installed": "{{name}}未安装",
  "Update for {{name}}": "{{name}}的更新",
  "Vortex could not detect {{name}}. This means it is either not installed or installed incorrectly.\n\nFor the best modding experience, we recommend downloading and installing the script extender.\n\nIf you ignore this notice, Vortex will not remind you again until it is restarted.": "Vortex无法检测到{{name}}。这意味着它要么没有安装，要么安装不正确。\n\n为了获得最佳的改装体验，我们建议下载并安装脚本扩展器。\n\n如果您忽略此通知，Vortex将在重新启动之前不会再次提醒您。”",
  "Vortex has detected a newer version of {{name}} ({{latest}}) available to download from {{website}}. You currently have version {{current}} installed.\nVortex can download and attempt to install the new update for you.\n\nIf you ignore this message, Vortex will not remind you again until you restart it.": "Vortex检测到可以从{{website}}下载的{{name}}（{{latest}}）的较新版本。当前，您已经安装了{{current}}版本。\nVortex可以下载并尝试为您安装新更新。\n\n如果您忽略此消息，Vortex将不会再次提醒您，除非您重新启动它。",
  "Latest: {{latest}}, Installed: {{current}}": "最新版本：{{latest}}，已安装：{{current}}",
  "To install {{name}}, download the latest 7z archive for {{gameName}}.": "要安装{{name}}，请下载{{gameName}}的最新7z档案。",
  "Script Extender Mismatch - {{file}}": "脚本扩展程序不匹配 - {{file}}",
  "Looks like you selected the wrong file. Please try again.": "看来您选择了错误的文件。请再试一遍。",
  "Script Extender Update": "脚本扩展程序更新",
  "Skyrim Script Extender (SKSE)": "Skyrim Script Extender (SKSE)",
  "Skyrim Script Extender 64 (SKSE64)": "Skyrim Script Extender 64 (SKSE64)",
  "Skyrim Script Extender VR (SKSEVR)": "Skyrim Script Extender VR (SKSEVR)",
  "Fallout 4 Script Extender (F4SE)": "Fallout 4 Script Extender (F4SE)",
  "Fallout 4 Script Extender VR (F4SE)": "Fallout 4 Script Extender VR (F4SE)",
  "New Vegas Script Extender (NVSE)": "New Vegas Script Extender (NVSE)",
  "Fallout Script Extender (FOSE)": "Fallout Script Extender (FOSE)",
  "Oblivion Script Extender (OBSE)": "Oblivion Script Extender (OBSE)",
  "Vortex has detected a newer version of {{name}} ({{latest}}) available to download from {{website}}. You currently have version {{current}} installed.\nThe buttons below will open the script extender download page where you can download it directly into Vortex or through your browser. Please ensure you select the correct build for your game version. \n\nIf you ignore this message, Vortex will not remind you again until you restart it.": "Vortex检测到可以从{{website}}下载的{{name}}（{{latest}}）的较新版本。当前，您已经安装了{{current}}版本。\n下面的按钮将打开脚本扩展程序下载页面，您可以在其中直接将其下载到Vortex或通过浏览器下载。请确保您选择了适合您游戏版本的版本。 \n\n如果您忽略此消息，则Vortex将不会再次提醒您，除非您重新启动它。",
  "Vortex could not detect {{name}}. This means it is either not installed or installed incorrectly.\n\nFor the best modding experience, we recommend installing the script extender by visiting {{website}}, Vortex can open the download page using the options below.\n\nIf you ignore this notice, Vortex will not remind you again until it is restarted.": "Vortex无法检测到{{name}}。这表示它没有安装或安装不正确。\n\n为了获得最佳的改装体验，建议您访问{{website}}安装脚本扩展程序，Vortex可以使用以下选项打开下载页面。\n\n如果您忽略此通知，在重新启动之前，Vortex不会再次提醒您。”",
  "Open in Vortex": "在Vortex中打开",
  "Open in browser": "在浏览器中打开",
  "Incompatible mods": "不兼容的Mod",
  "Some mods are incompatible with the current game version, please check if updates are available:": "某些mod与当前游戏版本不兼容，请检查是否有可用的更新:",
  "Game updated": "游戏已更新",
  "Vortex uninstall key is incomplete": "Vortex卸载密钥不完整",
  "Vortex uninstall path doesn't match current executable": "Vortex卸载路径与当前可执行文件不匹配",
  "\"{{value}}\" vs \"{{expected}}\"": "\"{{value}}\" vs \"{{expected}}\"",
  "No Vortex uninstall key": "无法Vortex卸载密钥",
  "The uninstall key for Vortex is missing or corrupted. This may lead to problems the next time Vortex gets updated. Please reinstall Vortex.": "Vortex的卸载密钥丢失或损坏。下次更新Vortex时，可能会导致问题。请重新安装Vortex。",
  "Theme": "主题",
  "Clone": "复制",
  "Please clone this theme to modify it.": "请复制此主题以对其进行修改。",
  "Reload": "重新读取",
  "Unable to save theme": "无法保存主题",
  "Failed to read theme directory": "无法读取主题目录",
  "Name already used.": "名字已经使用。",
  "Confirm removal": "确认删除",
  "Are you sure you want to remove the theme \"{{theme}}\"": "您确定要删除主题\"{{theme}}\"",
  "Failed to clone theme": "复制主题失败”",
  "Enter a name": "输入名称",
  "invalid theme": "无效主题",
  "Font Size:": "字体大小:",
  "Margins:": "边框:",
  "Font Family:": "字体系列:",
  "Font Family (Headings):": "字体系列（标题）:",
  "Dashlet Height:": "仪表板高度：",
  "Dashlet Height": "仪表盘高度",
  "Every dashlet (the widgets on the Dashboards) has a height that is a multiple of this value and a width of either 1/3, 2/3 or 3/3 of the window width. Here you can adjust the base height of dashlets but we can't promise every dashlet will look good or even be usable with non-default height.": "每个仪表板（仪表板上的窗口小部件）的高度是此值的倍数，并且宽度是窗口宽度的1/3，2/3或3/3。在这里，您可以调整仪表盘的基本高度，但我们不能保证每个仪表盘看起来都不错，甚至可以在非默认高度下使用。",
  "Dark Theme": "暗色主题",
  "When this is enabled, grays are essentially inverted, so a light gray becomes a dark gray and vice versa.\nIf your theme is mostly light foreground colors on dark background, this will produce better contrast.": "当启用此功能时，灰色基本上是反转的，因此浅灰色变为深灰色，反之亦然。\n因此如果您的主题主要是在深色背景上且颜色较浅，可以开启这个选项以产生更好的对比度。",
  "Edit CSS manually...": "手动编辑CSS...",
  "Revert": "恢复",
  "Apply": "应用",
  "No handler found": "找不到处理程序",
  "Failed to run script": "无法运行脚本",
  "Vortex isn't set up to handle this protocol: {{url}}": "Vortex未设置为处理此协议: {{url}}",
  "An invalid state change was prevented, this was probably caused by a bug": "防止了无效的状态更改，这可能是由错误引起的",
  "failed to activate language": "未能激活语言",
  "failed to initialize localization": "初始化本地化失败",
  "Unhandled error": "未处理的错误",
  "Vortex is using a lot of memory and may crash": "Vortex使用大量内存可能会崩溃",
  "Download started": "下载开始",
  "Your system has run out of memory. This only happens if both your physical and virtual memory have run out": "您的系统内存不足。 仅当您的物理和虚拟内存都超出才会发生这种情况",
  "failed to parse UI theme": "无法解析UI主题",
  "Startup failed": "启动失败",
  "Vortex seems to be running already. If you can't see it, please check the task manager.": "Vortex似乎已经在运行。如果您看不到，请检查任务管理器。",
  "Your system drive is full. You should always ensure your system drive has some space free (ideally at least 10% of the total capacity, especially on SSDs). Vortex can't start until you have freed up some space.": "您的系统驱动器已满。 您应该始终确保您的系统驱动器有一些空间（理想情况下至少占总容量的10％，特别是在SSD上）。 在释放一些空间之前，Vortex无法启动。",
  "Migration failed": "迁移失败",
  "The migration from the previous Vortex release failed. Please resolve the errors you got, then try again.": "从之前的Vortex版本迁移失败。 请解决您遇到的错误，然后重试。",
  "Vortex unresponsive": "Vortex无反应",
  "Vortex appears to be frozen, please close Vortex and try again": "Vortex似乎被冻结，请关闭Vortex并再试一次",
  "More info": "更多信息",
  "Quit": "退出",
  "Yes, I'm mad": "是的，我很认真",
  "Error": "错误",
  "Admin rights detected": "检测到管理员权限",
  "Downgrade detected": "检测到降级",
  "Restore": "恢复",
  "Installation corrupted": "安装损坏",
  "Data corrupted": "数据已损坏",
  "Failed to restore backup": "无法恢复备份",
  "A backup of application state was created recently.": "程序状态备份最近已经被创建。",
  "Your Vortex installation has been corrupted. This could be the result of a virus or manual manipulation. Vortex might still appear to work (partially) but we suggest you reinstall it.": "您的Vortex安装已损坏。这可能是病毒或手动操作的结果。 Vortex似乎仍然可以（部分）正常工作，但我们建议您重新安装它。",
  "The application state which contains things like your Vortex settings, meta data about mods and other important data is corrupted and can't be read. This could be a result of hard disk corruption, a power outage or something similar. Vortex will now try to repair the database, usually this should work fine but please check that settings, mod list and so on are ok before you deploy anything. If not, you can go to settings->workarounds and restore a backup which shouldn't lose you more than an hour of progress.": "包含诸如Vortex设置，有关mod的元数据和其他重要数据之类的应用程序状态已损坏，无法读取。这可能是硬盘损坏，断电或类似情况的结果。 Vortex现在将尝试修复数据库，通常这可以正常工作，但是在部署任何内容之前，请检查设置，mod列表等是否正常。如果没有，您可以转到设置->解决方法并还原备份，这样不会使您损失一个多小时的时间。",
  "Your \"My Documents\" folder is missing or is misconfigured. Please ensure that the folder is properly configured and accessible, then try again.": "您的\"我的文档\"文件夹丢失或配置错误。请确保该文件夹已正确配置并可以访问，然后重试。",
  "Vortex": "Vortex",
  "Vortex failed to start": "Vortex未能启动",
  "Vortex restarted after a crash, sorry about that.": "vortex在崩溃后重新启动，抱歉。",
  "Start Game": "Start Game",
  "Advanced component should always have exactly 2 children": "高级组件应始终有2个子项",
  "Hide": "隐藏",
  "URL(s)": "链接",
  "File(s)": "文件",
  "enter URL": "输入链接",
  "browse for file": "浏览文件",
  "{{label}} cannot be empty.": "{{label}} 不能为空。",
  "Failed to render.": "无法显示。",
  "Retry": "重试",
  "Change": "更改",
  "Files": "文件",
  "Icon": "图标",
  "IconBar": "图标栏",
  "Learn more": "了解更多",
  "This table is filtered, showing {{shown}}/{{hidden}} items.": "列表过滤器已经启动。正在显示 {{shown}}/{{hidden}} 个项目。",
  "Clear all filters": "清除所有过滤器",
  "Did you know? You can select multiple items using ctrl+click or shift+click or select everything using ctrl+a and then do things with all selected items at once.": "您知道吗？ 您可以使用ctrl + 鼠标单击 或 Shift + 鼠标单击 选择多个项目，也可使用 ctrl + a 选择所有项目，然后一次性处理所有选定项目。",
  "{{ count }} item selected": "{{ count }} 个项目已选中",
  "Deselect All": "取消全选",
  "Toggle Columns": "切换列",
  "Toggle Inlines": "切换内联",
  "Actions": "操作",
  "Show Usage Instructions": "显示使用说明",
  "Equal": "等于",
  "Greater-than or Equal": "大于或等于",
  "Less-than or Equal": "小于或等于",
  "Tools & Extensions": "工具和扩展程序",
  "<Current Game>": "<当前游戏>",
  "Expand all": "全部展开",
  "Collapse all": "全部折叠",
  "Group the table by this attribute": "按此属性对表进行分组",
  "<Nothing>": "<无>",
  "Various": "各种",
  "Multiple items selected": "已选择多个项目",
  "Not installed": "未安装",
  "About": "关于",
  "Third-party libraries": "第三方资料库",
  "Released under": "发布于",
  "License": "支持证",
  "Released on {{date}}": "发布日期 {{date}}",
  "Missing license {{licenseFile}}": "缺少支持证 {{licenseFile}}",
  "Announcements": "公告",
  "No Announcements": "无公告",
  "No news is good news!": "无新闻就是好新闻！",
  "Warning": "警告",
  "Critical": "严重",
  "Information": "信息",
  "View Issue": "查看问题",
  "We could use your opinion on something...": "我们可以将您的意见用于……",
  "Go to Survey": "转到调查",
  "No thanks": "不，谢谢",
  "Failed to download via browser": "无法通过浏览器下载",
  "Attention": "注意",
  "Vortex is about to open an external web page:": "Vortex即将打开外部网页:",
  "Please be aware that Vortex is based on Electron which in turn is based on Chrome, but it will not always be the newest version. Also, we can't rule out that electron might contain it's own security issues pertaining to website access.": "请注意，Vortex基于Electron，而Electron又基于Chrome，但它不一定总是最新版本。而且，我们不能排除electron可能包含与网站访问有关的自身安全问题。",
  "If you have security concerns or don't fully trust this page, please don't continue. Don't navigate away from pages you don't trust.": "如果您出于安全考虑或不完全信任此页面，请不要继续。离开您不信任的页面。",
  "<No category>": "<无类别>",
  "Failed to load categories": "无法加载类别",
  "Categories": "类别",
  "Category": "类别",
  "Invalid set of categories": "无效的类别组",
  "Invalid category": "无效的类别",
  "Category without name will be set to default": "无名称的类别将设置为默认值",
  "Category without sorting order will be reset": "无排序顺序的类别将被重置",
  "<Unassigned>": "<未分配>",
  "{{ count }} mods installed": "{{ count }} 个已安装Mods",
  " ({{ count }} mods in sub-categories)": " ({{ count }} 个子类别中的mods)",
  "Expand All": "全部展开",
  "Collapse All": "全部折叠",
  "Add Root": "添加根",
  "Show/Hide Empty": "显示/隐藏 空",
  "ID already used.": "ID 已占用。",
  "Rename": "重命名",
  "Add Child": "添加子类别",
  "Rename Category": "重命名类别",
  "Add Child Category": "添加子类别",
  "Add new Root Category": "添加新的根类别",
  "An error occurred hiding/showing the empty categories": "隐藏/显示空类别时发生错误",
  "Category Name": "类别名称",
  "Category ID": "类别 ID",
  "Dashboard": "主页",
  "Width": "宽度",
  "33%": "33%",
  "66%": "66%",
  "100%": "100%",
  "Height": "高度",
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "4": "4",
  "5": "5",
  "Fit Content": "适合内容",
  "Dashlets": "主页",
  "Enable Dashboard Widgets": "启用主页显示小部件",
  "Diagnostics Files": "诊断文件",
  "An error occurred loading Vortex logs.": "加载Vortex日志时出错。",
  "Crashed": "崩溃",
  "From": "从",
  "to": "到",
  "{{ count }} error": "{{ count }} 错误",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Failed to read Vortex logs": "无法读取Vortex日志",
  "Failed to write log session file": "无法写入日志会话文件",
  "Pending": "等待中",
  "Finished": "完成",
  "Failed": "失败",
  "Redirected": "重定向",
  "Paused": "已暂停",
  "Game": "游戏",
  "Downloaded": "下载",
  "File Size": "文件大小",
  "Progress": "进度",
  "Filename of the download": "下载文件名",
  "Readable Name": "可读名称",
  "The game(s) this download is associated with": "与此下载相关联的游戏",
  "Time the file was last modified": "上次修改文件的时间",
  "Total size of the file": "文件总大小",
  "Download progress": "下载进度",
  "You can associate a download with multiple compatible games so it will show up when managing those games as well.": "您可以将下载与多个兼容游戏相关联，以便在管理这些游戏时显示。",
  "No URL found for this download": "找不到此下载链接",
  "No unfinished chunks": "没有未完成的块",
  "output file is locked": "输出文件已锁定",
  "file already closed": "文件已关闭",
  "No valid URL for this download": "此下载没有有效连接",
  "No download urls": "无下载链接",
  "File already downloaded": "文件已下载",
  "Failed to remove file": "无法删除文件",
  "The download failed due to an I/O error (network or writing to disk). This is likely a temporary issue, please try resuming later.": "由于I/O错误（网络或写入磁盘），下载失败。这可能是暂时的问题，请稍后再试。",
  "Failed to remove failed download": "无法删除失败下载",
  "URL not usable, only ftp, http and https are supported.": "连接不可用，仅支持ftp，http和https。",
  "You need to select a game to manage before downloading this file": "在下载此文件之前，您需要选择要管理的游戏",
  "html result": "html 结果",
  "I/O Error": "I/O错误",
  "Download target is a directory": "下载目标是一个目录",
  "Disk is full": "磁盘已满",
  "Download can't continue because disk is full, please free some some space and retry.": "下载无法继续，因为磁盘已满，请释放一些空间并重试。",
  "Select downloads folder": "选择下载文件夹",
  "Access Denied": "拒绝访问",
  "Downloads Folder invalid": "下载文件夹无效",
  " Downloads Folder missing!": " 下载文件夹丢失!",
  "Downloads Folder missing!": "下载文件夹丢失!",
  "File exists": "文件已存在",
  "File already exists": "此文件已存在，您要替换它吗？",
  "Can't watch the download directory for changes": "无法在下载目录中查看更改",
  "Failed to refresh download directory": "无法刷新下载目录",
  "Failed to read downloads directory": "无法读取下载目录",
  "Downloads": "下载",
  "Failed to reinitialize download directory": "无法重新初始化下载目录",
  "Folder transfer was interrupted": "文件夹传输中断",
  "An attempt to move the download folder was interrupted. You should let Vortex clean up now, otherwise you may be left with unnecessary copies of files.": "移动下载文件夹的操作被中断。您现在应该让Vortex进行清理，否则可能会留下不必要的文件副本。",
  "Importing file": "导入文件",
  "Can't import directories": "无法导入目录",
  "This is a downloads folder but it appears to belong to a different Vortex instance. If you're using Vortex in shared and \"regular\" mode, do not use the same downloads folder for both!": "这是一个下载文件夹，但它似乎属于不同的Vortex实例。 如果你在共享中使用Vortex \"常规\" 模式, 不要为两者使用相同的下载文件夹！",
  "This directory is not marked as a downloads folder. Are you *sure* it's the right directory?": "此目录未标记为下载文件夹。 你 *确定*它是正确的目录吗？ ",
  "The download directory is not writable to your user account.\nIf you have admin rights on this system, Vortex can change the permissions to allow it write access.": "下载目录不可写入您的用户帐户。\n如果您拥有此系统的管理员权限，Vortex可以更改权限以允许其写入访问权限。",
  "Your downloads folder \"{{path}}\" is missing. This might happen because you deleted it or - if you have it on a removable drive - it is not currently connected.\nIf you continue now, a new downloads folder will be created but all your previous mod archives will be lost.\n\nIf you have moved the folder or the drive letter changed, you can browse for the new location manually, but please be extra careful to select the right folder!": "您的下载文件夹\"{{path}}\"丢失。这可能是因为您删除了它，或者-如果您将其放在可移动驱动器上-当前未连接。\n如果现在继续，将创建一个新的downloads文件夹，但以前的所有mod存档都将丢失。\n\n如果您已经移动了文件夹或更改了驱动器号，则可以手动浏览新位置，但是请格外小心选择正确的文件夹！",
  "Unable to finalize downloads folder creation/transfer. Please ensure your OS account has full read/write permissions for the target destination and try again. An exception should be added to Anti-Virus apps for Vortex. (where applicable)": "无法完成下载文件夹创建/传输。 请确保您的操作系统帐户具有目标目的地完全读/写权限，然后重试。 应该为Vortex的Anti-Virus应用程序添加一个例外。 （适用时）",
  "This file already exists, do you want to replace it?": "此文件已存在，您要替换它吗？",
  "You've already downloaded the file \"{{fileName}}\", do you want to download it again?": "您已经下载了文件\"{{fileName}}\"，是否要再次下载？”",
  "I'm sure": "我确定",
  "Allow access": "允许访问",
  "Browse...": "浏览...",
  "Reinitialize": "重新初始化",
  "Replace": "更换",
  "Cleaning downloads metadata": "清理下载元数据",
  "You can drag mod archives here, directories are not supported": "您可以在这里拖动Mod档案，不支持目录",
  "Cleaning up interrupted transfer": "清理中断的传输",
  "Filename is unknown": "未知文件名",
  "Your downloads folder \"{{path}}\" is not marked correctly. This may be ok if you've updated from a very old version of Vortex and you can ignore this.<br/>[b]However[/b], if you use a removable medium (network or USB drive) and that path does not actually point to your real Vortex download folder, you [b]have[/b] to make sure the actual folder is available and tell Vortex where it is.": "您的下载文件夹\"{{path}}\"未正确标记。如果您是从非常旧的Vortex版本更新而来的，则可以这样做。可以忽略此操作。<br/>[b]但是[/b]，如果您使用可移动介质（网络或USB驱动器）并且该路径并没有真正指向您真正的Vortex downloads，您[b]必须[/b]确保实际的文件夹可用，并告诉Vortex它在哪里。",
  "The downloads folder could not be created. You [b][color=red]have[/color][/b] to go to settings->downloads and change it to a valid directory [b][color=red]before doing anything else[/color][/b] or you will get further error messages.": "无法创建下载文件夹。 你 [b][color=red]有[/color][/b] 转到设置 - >下载并将其更改为有效目录 [b][color=red]在做任何事之前[/color][/b] 否则您将收到更多错误消息。",
  "Set the number of parallel download requests to the server\n\nIf (and only if!) your ISP, the download server or a router in between caps the speed per download request it can be faster to do multiple requests at once (either to different files or to multiple chunks of the same file).\n\nVortex supports loading files in chunks so even if you increase the number of threads that doesn't mean more than one file gets loaded, we try to get individual files as fast as possible so you can start installing.\n\nIf you find the number of threads has no effect on your download speed that probably means your download requests are not limited or you're not reaching the cap for other reasons. In that case, please set the number of threads low because that puts less stress on the servers.": "设置到服务器的并行下载请求数\n\n如果（并且只有！） 文件或者对于同一文件内的信息块的多个请求是否会提高速度取决于决于因特网服务提供商/下载程序的服务器/路由器的每次下载速度限制。\n\nVortex支持以块的形式加载文件，因此即使您增加的线程数并不意味着加载了多个文件，我们也会尝试尽可能快地获取单个文件，以便您可以开始安装。\n\n如果您发现线程数对您的下载速度没有影响，则可能意味着您的下载请求不受限制，或者由于其他原因您没有达到上限。 在这种情况下，请将线程数设置为低，因为这会减轻服务器的压力。",
  "Severe! Invalid list of archives": "严重！无效的档案列表",
  "Invalid download": "无效下载",
  "Download to game assignment stored incorrectly will be repaired.": "下载到错误存储的游戏分配将被修复。",
  "Invalid state change": "状态更改无效",
  "No downloads active": "没有下载活动",
  "Download Progress": "下载进度",
  "Download moved": "下载已移动",
  "In Progress": "进行中",
  "View not-yet-installed Downloads": "查看尚未安装的下载",
  "View All Downloads": "查看所有下载",
  "Enter download URL": "输入下载链接",
  "Do you really want to delete this archive?": "你真的想删除这个档案吗？",
  "The url lead to this website, maybe it contains a redirection?": "网址引导到这个网站，也许它包含重定向？",
  "Failed to start download": "无法开始下载",
  "Confirm Removal": "确认删除",
  "Received website": "收到的网站",
  "Failed to resume download": "无法恢复下载",
  "Sorry, this download is missing info necessary to resume. Please try restarting it.": "对不起，此下载内容缺少恢复所需的信息。 请尝试重新启动它。",
  "Sorry, the download link is no longer valid. Please restart the download.": "抱歉，下载链接不再有效。 请重新开始下载。",
  "Downloading failed due to an I/O error (either network or disk access). This is very likely a temporary problem, please try resuming at a later time.": "由于I/O错误（网络或磁盘访问），下载失败。这很可能是暂时的问题，请稍后再试。",
  "Server closed the connection, please check your internet connection": "服务器关闭了连接，请检查您的互联网连接",
  "Connection timed out, please check your internet connection": "连接超时，请检查您的互联网连接",
  "The disk is full": "磁盘已满",
  "Failed to write to disk. If you use a removable media or a network drive, the connection may be unstable. Please try resuming once you checked.": "写入磁盘失败。如果您使用可移动媒体或网络驱动器，则连接可能不稳定。检查后，请尝试恢复。",
  "Network communication error (SSL payload corrupted). This is likely a temporary issue, please try again later.": "网络通信错误（SSL有效内容已损坏）。这可能是暂时的问题，请稍后再试。",
  "Failed to open archive": "无法打开档案",
  "Inspect": "检查",
  "Install": "安装所有",
  "Unpack (as-is)": "解包（原样）",
  "Pause": "暂停",
  "Resume": "恢复",
  "Open": "打开",
  "Unknown reason": "原因不明",
  "Download Folder": "下载文件夹",
  "Paths": "路径",
  "Download Threads": "下载主题",
  "Go Premium": "成为高级会员",
  "Regular users are restricted to 1 download thread - Go Premium for up to 10 download threads!": "普通用户被限定1个下载线程——加入高级会员以获得多达10个下载线程！",
  "Moving": "移动",
  "Moving download folder": "移动下载文件夹",
  "The downloads folder has been copied [b]successfully[/b] to your chosen destination!<br />Clean-up of the old downloads folder has been cancelled.<br /><br />Old downloads folder: [url]{{thePath}}[/url]": "已复制下载文件夹[b]成功[/b]到您选择的目的地！<br />已取消对旧下载文件夹清理。<br /><br />旧下载文件夹：[url]{{thePath}}[/url]",
  "Clean-up failed": "清理失败",
  "Invalid paths selected": "选择的路径无效",
  "Invalid path selected": "选择的路径无效",
  "Insufficient disk space": "磁盘空间不足",
  "Cleanup failed": "清理失败",
  "Access denied": "拒绝访问",
  "Invalid Destination": "目标无效",
  "Missing downloads folder": "缺少下载文件夹",
  "Unsupported operating system": "不支持的操作系统",
  "This functionality is currently unavailable for your operating system!": "此功能目前无法用于您的操作系统！",
  "Invalid destination": "目标无效",
  "The destination partition you selected is invalid - please choose a different destination": "您选择的目标分区无效 - 请选择其他目标",
  "Directories are locked": "目录被锁定",
  "Invalid path": "路径无效",
  "File operations interrupted": "文件操作中断",
  "Input/Output file operations have been interrupted. This is not a bug in Vortex, but rather a problem with your environment!<br /><br />Possible reasons behind this issue:<br />1. Your HDD/Removable drive has become unseated during transfer.<br />2. File operations were running on a network drive and said drive has become disconnected for some reason (Network hiccup?)<br />3. An overzealous third party tool (possibly Anti-Virus or virus) which is blocking Vortex from completing its operations.<br />4. A faulty HDD/Removable drive.<br /><br />Please test your environment and try again once you've confirmed it's fixed.": "输入/输出文件操作已中断。 这不是Vortex中的错误，而是您的环境的问题！<br /><br />这个问题背后可能的原因:<br />1.您的HDD /可移动驱动器在传输过程中已取消。<br />2.在网络驱动器的文件操作期间驱动器已断开连接（网络问题？）<br />3. Vortex的文件操作被过多的第三方工具（例如防病毒或病毒）中断。<br />4.有故障的HDD /可移动驱动器。<br /><br />请测试您的环境，并在确认修复后重试。",
  "Failed to move directories": "无法移动目录",
  "Destination folder is not writable": "目标文件夹不可写",
  "Vortex is unable to clean up the destination folder due to a permissions issue.": "由于权限问题，Vortex无法清除目标文件夹。",
  "Transfer clean-up failed": "传输清理失败",
  "You can not put mods into the vortex application directory. This directory gets removed during updates so you would lose all your files on the next update.": "您不能将mod放入vortex应用程序目录中。 此目录在更新期间被删除，因此您将在下次更新时丢失所有文件。",
  "You can't change the download folder to be the parent of the old folder. This is because the new download folder has to be empty and it isn't empty if it contains the old download folder.": "您无法将下载文件夹更改为旧文件夹的父文件夹。 这是因为新的下载文件夹必须为空，如果它包含旧的下载文件夹，则不为空。",
  "You do not have enough disk space to move the downloads folder to your proposed destination folder.\n\nPlease select a different destination or free up some space and try again!": "您没有足够的磁盘空间来将下载文件夹移动到建议的目标文件夹。\n\n请选择其他目的地或释放一些空间，然后重试！",
  "This directory is not writable to the current windows user account. Vortex can try to create the directory as administrator but it will then have to give access to it to all logged in users.": "此目录不可写入当前的Windows用户帐户。 Vortex可以尝试以管理员身份创建目录，但是必须为所有登录用户提供访问权限。",
  "This is an existing download folder for a different Vortex instance. If you're using Vortex in \"shared\" and \"regular\" mode, do not use the same download folder for both!\nIf you continue, your current downloads will be merged into that folder and this Vortex instance will take over the download folder.\nThere is no \"undo\" for this! Please continue only if you're absolutely certain.": "这是另一个Vortex实例的现有下载文件夹。如果您以\"共享\"和\"常规\"模式使用Vortex，请不要同时使用相同的下载文件夹！\\ n如果继续，当前的下载将合并到该文件夹​​中，并且此Vortex实例将接管下载文件夹。\\ n对此​​没有\"撤消\"！仅在绝对确定时，请继续。",
  "The destination folder has to be empty": "目标文件夹必须为空",
  "Create as Administrator": "以管理员身份创建",
  "Download folder can't be a subdirectory of the mods staging folder": "下载文件夹不能是mods临时文件夹的子目录",
  "Download folder can't be a subdirectory of the Vortex application folder.": "下载文件夹不能是Vortex应用程序文件夹的子目录。",
  "Download path shouldn't be too long, otherwise downloads may fail.": "下载路径不应太长，否则下载可能会失败。",
  "Download folder needs to be an absolute path.": "下载文件夹需要是绝对路径。",
  "Path cannot contain illegal characters or reserved names": "路径不能包含非法字符或保留名称",
  "Path cannot be the root of a partition": "路径不能是分区的根目录",
  "Vortex is unable to find your current downloads folder; this can happen when: <br />1. You or an external application removed this folder.<br />2. Your HDD/removable drive became faulty or unseated.<br />3. The downloads folder was located on a network drive which has been disconnected for some reason.<br /><br />Please diagnose your system and ensure that the downloads folder is detectable by your operating system.<br /><br />Alternatively, if you want to force Vortex to \"re-initialize\" your downloads folder at the destination you have chosen, Vortex can do this for you but note that the folder will be empty as nothing will be transferred inside it!": "Vortex无法找到您当前的下载文件夹; 这可能发生在: <br />1.您或外部应用程序删除了此文件夹。<br />2.您的HDD /可移动驱动器出现故障或未安装。<br />3.下载文件夹位于网络驱动器上，由于某种原因已断开连接。<br /><br />请诊断您的系统并确保操作系统可以检测到下载文件夹。<br /><br />或者，选择一个新的下载文件夹并强制它\"重新初始化\"您选择的目的地的下载文件夹，Vortex可以为您执行此操作，但请注意该文件夹将为空，因为它内部不会传输任何内容！",
  "Active Downloads": "正在下载",
  "More...": "更多...",
  "Browse Extensions": "浏览扩展程序",
  "Sort by": "排序方式",
  "Endorsements": "推荐",
  "Last update": "最后更新",
  "Last updated: {{time}}": "上次更新时间：{{time}}",
  "Installed": "已安装",
  "by": "by",
  "Failed to install extension": "无法安装扩展程序",
  "Find more": "寻找更多",
  "Select extension file": "选择扩展文件",
  "You need to restart Vortex to apply changes.": "您需要重新启动Vortex才能应用更改。",
  "Restart": "重启",
  "Failed to fetch available extensions": "无法获取可用扩展程序",
  "The extension \"{{ name }}\" wasn't found in the repository. This might mean that the extension isn't available on Nexus at all or has been excluded for compatibility reasons. Please check the installation instructions for this extension.": "在存储库中找不到扩展名\"{{ name }}\"。这可能意味着该扩展程序根本无法在Nexus上使用，或者出于兼容性原因而被排除在外。请检查此扩展程序的安装说明。",
  "Failed to read extension directory": "无法读取扩展目录",
  "Extensions have to be installed from the extensions page.": "必须从扩展页面安装扩展。",
  "Restart now": "现在重启",
  "Fix": "修复",
  "Extensions updated, please restart to apply them": "扩展程序已更新，请重新启动以应用它们",
  "Some of the installed extensions couldn't be loaded because they have missing dependencies.": "无法安装某些已安装的扩展程序，因为它们缺少依赖性。",
  "Missing dependencies were installed - please restart Vortex": "已安装缺少的依存关系-请重新启动Vortex",
  "Invalid Extension": "无效扩展名",
  "not an extension, info.json missing": "不是扩展名，缺少info.json",
  "Endorsed": "点赞",
  "Description": "描述",
  "Load Errors": "加载错误",
  "Is mod enabled in current profile": "当前配置文件中是否启用mod",
  "Extension Name": "扩展名",
  "Endorsement state on Nexus": "关于Nexus的支持状态",
  "Extension Author": "扩展作者",
  "Extension Description": "扩展说明",
  "Extension Version": "扩展版本",
  "Errors when loading this extension": "加载此扩展程序时出错",
  "Depends on {{dependencyId}}": "取决于 {{dependencyId}}",
  "Not compatible with this version of Vortex": "与此版本的Vortex不兼容",
  "Unsupported API": "不支持的API",
  "Installation failed": "安装失败",
  "Failed to download": "下载失败",
  "No download found": "找不到下载",
  "Download not found": "找不到下载",
  "Unexpected response from github (see log file)": "来自github的意外响应（请参阅日志文件）",
  "Failed to install the extension, please check the notifications.": "无法安装扩展程序，请检查通知。",
  "Failed to install the extension": "无法安装扩展程序",
  "Select files to open": "选择要打开的文件",
  "Preview not supported": "不支持预览",
  "The files you select below will be opened with whatever application is set up in your operating system to handle it, if any.": "您在下面选择的文件将与您在操作系统中设置的用于处理该文件的任何应用程序一起打开。",
  "Sorry, preview for this file type is not supported. You should check the extensions panel if there is one that supports it.": "抱歉，不支持此文件类型的预览。您应该检查扩展面板是否支持它。",
  "Let's get you set up": "让我们开始吧！",
  "ToDo List": "待办事项列表",
  "<Invalid Drive>": "<无效驱动器>",
  "Discovery running": "运行检测",
  "Scan for missing games": "扫描缺少的游戏",
  "You can change the download location here": "您可以在此处更改下载位置",
  "You can change the mod staging location here": "您可以在此处更改mod临时位置",
  "Select a game to manage": "选择要管理的游戏",
  "Profile Management": "配置文件管理",
  "Downloads are on drive": "下载目录所在分区",
  "Mods are staged on drive": "Mod存储所在分区",
  "game mode not found": "未找到游戏模式",
  "game not discovered": "没找到游戏。",
  "Search finished": "搜索完成",
  "The mod directory for this game is not writable to your user account.\nIf you have admin rights on this system, Vortex can change the permissions to allow it write access.": "此游戏的mod目录不可写入您的用户帐户。\n如果您拥有此系统的管理员权限，Vortex可以更改权限以允许其写入访问权限。",
  "{{searched}} directories were searched, {{numDiscovered}} new games found": "搜索{{searched}}个目录，发现了{{numDiscovered}}个新游戏",
  "This directory doesn't appear to contain the game.\nUsually you need to select the top-level game directory, containing the following files:\n{{ files }}": "此目录似乎不包含游戏。\n通常，您需要选择包含以下文件的顶级游戏目录:\n{{ files }}",
  "This directory doesn't appear to contain the game. Expected to find these files: {{ files }}": "此目录似乎不包含游戏。 预计会找到这些文件: {{ files }}",
  "{{gameName}} no longer found": "{{gameName}} 无法找到",
  "Open Mod Folder": "打开Mod文件夹",
  "Manually Set Location": "手动设置位置",
  "Failed to set game mode": "无法设置游戏模式",
  "Game store launcher extension not loaded": "游戏商店启动器扩展程序未加载",
  "Game Extension not loaded": "游戏扩展未加载",
  "Failed to search for games": "无法搜索游戏",
  "Scan: Quick": "快速扫描",
  "Scan: Full": "扫描：全盘扫描",
  "Recently Managed": "最近管理",
  "Games": "游戏",
  "The game is no longer discovered": "游戏不再被检测",
  "Mod Type": "Mod类型",
  "Type of the mod (decides where it gets deployed to)": "mod的类型（决定它部署到的位置）",
  "The mod type controls where (and maybe even how) a mod gets deployed. Leave empty (default) unless you know what you're doing.": "Mod类型控制Mod部署的位置（甚至可能是如何部署）。保留为空（默认），除非您知道您在做什么。",
  "Unknown": "未知",
  "Path": "路径",
  "Discovery completed": "扫描完成",
  "Preparing game for modding": "我正在为游戏mod做准备",
  "Switched game mode": "切换游戏模式",
  "Try Again": "再试一次",
  "Failed to query list of system drives": "无法查询系统驱动器列表",
  "Failed to determine list of disk drives. Please review the settings before scanning for games.": "无法确定磁盘驱动器列表。 请在扫描游戏前查看设置。",
  "Failed to load \"drivelist\" module": "\"drivelist\" 无法加载模块module",
  "Vortex was not able to query the operating system for the list of system drives. If this error persists, please configure the list manually.": "Vortex无法在操作系统中查询系统驱动器列表。 如果此错误仍然存在，请手动配置列表。",
  "getGames only available in renderer process": "getGames仅在渲染器进程中可用",
  "getGame only available in renderer process": "getGame仅在渲染器进程中可用",
  "getGameStores only available in renderer process": "getGameStores仅在渲染器过程中可用",
  "Space Used": "使用空间",
  "Space Used (No Symlinks)": "使用空间（不包括链接）",
  "Managed ({{filterCount}})": "已管理({{filterCount}})",
  "Unmanaged ({{filterCount}})": "未管理({{filterCount}})",
  "List": "列表",
  "List View": "列表视图",
  "Grid": "网格",
  "Grid View": "网格视图",
  "Search for a game...": "搜索游戏...",
  "Can't find the game you're looking for?": "未找到您要找的游戏？",
  "Your game may not be supported yet but adding it yourself may be easier than you think. Click to learn how!": "您的游戏可能尚不支持，但是自己添加游戏可能比您想象的要容易。单击了解如何！",
  "Stop Scan": "停止扫描",
  "Scan for Games": "扫描游戏",
  "You haven't managed any games yet": "你还没有管理任何游戏",
  "To start managing a game, go to \"Unmanaged\" and activate a game there.": "要开始管理游戏，请转到\"非托管\"页面激活游戏。",
  "Location": "位置",
  "Show Details": "显示详细资料",
  "{{ count }} active mod": "激活 {{ count }} 个Mod",
  "Contributed by {{name}}": "由{{name}}提供",
  "Officially Supported": "官方支持",
  "Not fully tested, please provide feedback": "未经过全面测试，请提供反馈",
  "Beta": "Beta",
  "Welcome to Vortex": "欢迎来到Vortex",
  "As this is the first time you start Vortex, please pick a game to manage. Afterwards please check the ToDo List below.": "由于这是您第一次启动Vortex，请选择要管理的游戏。 之后请检查下面的待办事项列表。",
  "Select directories to scan": "选择要扫描的目录",
  "Scan": "扫描",
  "Add a search path": "添加搜索路径",
  "Game discovery": "游戏检测",
  "You don't have any recently managed games": "你没有最近管理的任何游戏",
  "Hide Hidden Games": "不显示隐藏游戏",
  "Show Hidden Games": "显示隐藏游戏",
  "File Systems store files in two parts: \n - an index entry that contains the file name, access rights, change and creating times and so on\n - the actual file data\nHard Links work by creating a second index entry referencing the same data as the original. The second index is a full-fledged index, so there is no differentiation between \"original\" and \"link\" after the link was created.\nAdvantages:\n - perfect compatibility with all applications\n - no performance penalty\n - Wide OS and FS support\nDisadvantages:\n - mods have to be on the same partition as the game\n - Due to fact hard links are so \"compatible\", a lot of applications will act as if original and link were separate files. This includes some backup solutions, tools that measure used disk space and so on, so it will often look like the link was actually a copy.": "文件系统中有两个存储位置: \n - 索引条目，包含文件名，访问权限，更改和创建时间等\n - 实际的文件数据\n硬链接的工作原理是创造一个第二目录（索引条目），其引用实际文件数据作为原始。第二目录是个完整的索引，所以其与原始数据没有任何差别 \"原始\" 和 \"链接\" 链接创建后。\n优点:\n - 与所有应用完美兼容\n - 性能没有下降\n - 广泛的操作系统和文件系统支持\n缺点:\n - mods必须与游戏位于同一分区\n - 事实上硬链接是如此 \"兼容\", 一些应用程序会将原始文件与硬链接文件视为两个独立存在的文件。这包括一些备份软件，磁盘检测软件等等。所以它们通常看起来像是复制过去的一样",
  "Game not discovered.": "没找到游戏。",
  "Can't write to output directory.": "无法写入输出目录。",
  "To resolve this problem, the current user account needs to be given write permission to \"{{modPath}}\".": "要解决此问题，需要为当前用户帐户授予写入权限 \"{{modPath}}\".",
  "Works only if mods are installed on the same drive as the game.": "仅当mods安装在与游戏相同的驱动器上时才有效。",
  "Please go to Settings->Mods and set the mod staging folder to be on the same drive as the game ({{gameVolume}}).": "请转到 “设置-> Mods” 并将Mod存储文件夹设置为与游戏（{{gameVolume}}）位于同一驱动器上。",
  "Game not fully initialized yet, this should disappear soon.": "游戏尚未完全初始化，这应该很快就会消失。",
  "Filesystem doesn't support hard links.": "文件系统不支持硬链接。",
  "Hardlink Deployment": "硬链接部署",
  "Deploys mods by setting hard links in the destination directory.": "通过在目标目录中设置硬链接来部署mod。",
  "Failed to write ini file": "无法写入ini文件",
  "Failed to create backups of the ini files for this game.": "无法为此游戏创建ini文件的备份。",
  "Due to Microsoft using undocumented functionality for the new feature \"OneDrive Files on Demand\" the Node.js framework we use can not currently work correctly on those drives. We therefore can't apply ini tweaks to '{{ filePath }}'.\nPlease disable this feature and restart Vortex.\nPlease keep an eye out on Vortex Changelogs so you know when this is fixed.": "由于Microsoft的新功能 \"OneDrive Files on Demand\"由于使用私有功能， 我们使用的Node.js框架目前无法在这些驱动器上正常工作。 因此，我们无法应用ini调整'{{ filePath }}'。\n请禁用此功能并重新启动Vortex。\n请密切关注Vortex 更新日志，以便了解何时修复此问题。",
  "Failed to bake settings files": "创建配置文件失败",
  "Ini files were not restored": "Ini文件未恢复",
  "Failed to purge ini edits": "无法清除ini编辑",
  "Anti-Virus protection detected": "检测到防病毒保护",
  "Vortex is being blocked from running file operations by your Anti-Virus software and will not function correctly unless an exception is added manually. <br /><br />Most Anti-Virus applications should inform you of this attempt while others such as Windows 10's Windows Defender will block access without prompt.<br /><br />For more information please visit our wiki: [url]https://wiki.nexusmods.com/index.php/Configuring_your_anti-virus_to_work_with_Vortex[/url]<br /><br />[b][color=red]Important: Error reporting from Vortex will be disabled until you remedy this situation.[/color][/b]": "您的防病毒软件已阻止Vortex运行文件操作，除非手动添加例外，否则Vortex将无法正常运行。<br /><br />大多数防病毒应用程序应将此尝试通知您，而其他诸如Windows 10的Windows Defender之类的应用程序将在没有提示的情况下阻止访问。<br /><br />有关更多信息，请访问我们的Wiki：[url]https://wiki.nexusmods.com/index.php/Configuring_your_anti-virus_to_work_with_Vortex[/url] <br /><br />[b][color=red]重要提示：除非您提出要求，否则来自Vortex的错误报告将被禁用解决这种情况。[/color][/b]",
  "Ini file": "ini文件",
  "Optional ini modifications": "可选的ini修改",
  "To avoid data loss, ini tweaks are not going to be applied in this session.\nPlease fix the problem and restart Vortex.": "为了避免数据丢失，在此会话中不应用ini调整。\n请解决问题并重新启动Vortex。",
  "Ini Tweaks": "Ini调整",
  "unknown error": "未知错误",
  "Installer process disconnected unexpectedly": "安装程序进程意外断开连接",
  "Windows prevented Vortex from loading the files necessary to complete installation operations. This is usually caused if you don't install Vortex but only extracted it because Windows will then block all executable files. Please install Vortex or unblock all .dll and .exe files manually.": "Windows阻止Vortex加载完成安装操作所需的文件。这通常是由于您未安装Vortex而仅将其解压缩而引起的，因为Windows随后将阻止所有可执行文件。请安装Vortex或手动取消阻止所有.dll和.exe文件。",
  "The installer tried to access a file with a path longer than 260 characters. This usually means that your mod staging path is too long.": "安装程序尝试访问路径长度超过260个字符的文件。这通常意味着您的mod升级路径太长。",
  "A task in the script didn't complete in time. The timeouts are set very generously so it's more likely that this is either caused by a broken .Net installation or something else on your system interrupted the process (like a debugger).": "脚本中的任务没有及时完成。超时设置得非常宽泛，因此更可能是由于.Net安装中断或系统上的其他东西中断了进程（如调试器）。",
  ".Net installation incompatible": ".Net安装不兼容",
  ".Net installation broken": ".Net安装损坏",
  "It appears that your installation of the .Net framework is outdated or missing.[br][/br]You will probably not be able to install mods.[br][/br]Please install a current version of .Net (at least version 4.6).": "您的 .Net framework 安装似乎已过时或缺失。[br][/br]您可能无法安装mod。[br][/br]请安装当前版本 .Net (至少版本 4.6).",
  "It appears that your installation of the .Net framework is broken.[br][/br]You will probably not be able to install mods.[br][/br]Please (re-)install .Net (at least version 4.6).": "您的.Net framework安装似乎已损坏。[br][/br]您可能无法安装mod。[br][/br]请重新安装 .Net (至少版本 4.6).",
  "Game not installed": "游戏未安装",
  "start installer dialog failed": "启动安装程序对话框",
  "end installer dialog failed": "结束安装程序对话框",
  "update installer dialog failed": "更新安装程序对话框",
  "Failed to display error message from installer": "无法显示安装程序的错误消息",
  "Select at least one": "至少选择一个",
  "Select at most one": "最多选择一个",
  "Select exactly one": "选择一个",
  "None": "无",
  "Previous": "以前",
  "Changing your load order": "更改加载顺序",
  "Deploy Mods": "部署Mod",
  "From config: {{path}}": "来自配置: {{path}}",
  "From manifest: {{path}}": "来自清单：{{path}}",
  "Staging folder changed": "临时文件夹已更改",
  "Mod not found": "找不到Mod",
  "Failed to refresh mods": "无法刷新mod",
  "Event was triggered with incorrect parameter": "错误参数触发事件",
  "Deployment method no longer available": "部署方法不可用",
  "Deployment method no longer supported": "不再支持部署方法",
  "Purge failed, please try again": "清除失败，请再试一次",
  "Purge failed": "清除失败",
  "Failed to remove mod (not found)": "无法删除mod（未找到）",
  "Failed to undeploy mod, please try again": "无法取消部署mod，请再试一次",
  "Failed to remove mod": "无法删除mod",
  "Unknown Download": "未知下载",
  "Sorry, I was unable to identify the archive this mod was installed from. Please reinstall by installing the file from the downloads tab.": "对不起，我无法识别这个Mod档案是从哪里安装的。请从下载选项卡通过安装文件重新安装。。",
  "Download invalid": "无效下载",
  "Sorry, the meta data for this download is incomplete. Vortex has tried to refresh it, please try again.": "抱歉，此下载的元数据不完整。 Vortex试图刷新它，请再试一次。",
  "Unknown Game": "未知游戏",
  "Failed to determine installation directory. This shouldn't have happened": "无法识别安装目录。 这不可能发生。",
  "No deployment method active": "没有可用的部署方法",
  "Can't delete mod during download or install": "在下载或安装过程中无法删除mod",
  "Using default deployment method": "使用默认部署方法",
  "The mod you're removing has already been deleted on disk.\nThis makes it impossible for Vortex to cleanly undeploy the mod so you may be left with files left over in your game directory.\nYou should allow Vortex to do a full deployment now to try and clean up as best as possible.\nThe mod will be removed after deployment is finished.": "您要删除的mod已在磁盘上删除。\n这使得Vortex无法彻底取消部署mod，因此您可能会在游戏目录中留下残存文件。\n您应该允许Vortex现在进行完全部署，以尽可能地尝试清理。\n部署完成后，Mod将被删除。",
  "Use selected": "使用选定",
  "Deploy": "部署",
  "The deployment method used with this game is no longer available. This probably means you removed the corresponding extension or it can no longer be loaded due to a bug.\nVortex can't clean up files deployed with an unsupported method. You should try to restore it, purge deployment and then switch to a different method.": "此游戏使用的部署方法不再可用。 这可能意味着您删除了相应的扩展名，或者由于错误而无法再加载它。\nVortex无法清除使用不受支持的方法部署的文件。 您应该尝试恢复它，清除部署，然后切换到另一种方法。",
  "The deployment method you had configured is no longer applicable.\nPlease resolve the problem described below or go to \"Settings\" and change the deployment method.": "您配置的部署方法不再适用。\n请解决下面描述的问题或转到 \"设置\" 并更改部署方法。",
  "The staging folder configured in Vortex doesn't match what was previously used to deploy mods. This may be caused by manual tampering with the application state or some other kind of data corruption (hardware failure, virus, ...).<br/><br/>[color=red]If you continue with the wrong settings all installed mods may get corrupted![/color].<br/><br/>Please check the following two folders and pick the one that actually contains your mods.": "在Vortex中配置的临时文件夹与先前用于部署mod的文件夹不匹配。这可能是由于手动更改应用程序状态或某种其他类型的数据损坏（硬件故障，病毒等）引起的。<br/><br/>[color=red]如果继续使用错误的设置，则全部安装的mod可能会损坏！[/color].<br/><br/>请检查以下两个文件夹，并选择一个实际包含您的mod的文件夹。",
  "Waiting for other operations to complete": "等待其他操作完成",
  "Deploying": "部署",
  "Deployment method \"{{method}}\" not available because: {{reason}}": "部署方法\"{{method}}\"不可用，因为：{{reason}}",
  "Deployment method \"{{method}}\" does not support all mod types: {{reason}}": "部署方法\"{{method}}\"不支持所有mod类型：{{reason}}",
  "Deploying mods": "Mod部署中",
  "Loading deployment manifest": "正在加载部署清单",
  "Running pre-deployment events": "运行部署前事件",
  "Checking for external changes": "检查外部更改",
  "Merging mods": "合并mod",
  "Starting deployment": "开始部署",
  "Deploying: ": "部署: ",
  "Running post-deployment events": "运行部署后事件",
  "Preparing game settings": "准备游戏设置",
  "Saving manifest failed": "保存清单失败",
  "Deployment target unknown": "部署目标未知",
  "Redundant mods": "冗余Mod",
  "You need to select a deployment method in settings": "您需要在设置中选择部署方法",
  "Failed to activate mods": "无法激活mod",
  "Deployment not possible": "无法部署",
  "Failed to deploy mods, please try again": "无法部署mod，请再试一次",
  "Failed to deploy mods": "无法部署mod",
  "Failed to deploy mod": "无法部署mod",
  "Failed to purge mods": "无法清除mod",
  "No deployment method currently available": "当前没有可用的部署方法",
  "Mods": "mods",
  "Game no longer available": "游戏不可用",
  "Mods can't be deployed.": "无法部署Mod。",
  "Invalid staging folder": "临时文件夹无效",
  "An attempt to move the staging folder was interrupted. You should let Vortex clean up now, otherwise you may be left with unnecessary copies of files.": "尝试移动临时文件夹已中断。 你现在应该让Vortex清理干净，否则你可能会留下不必要的文件副本。",
  "Your mod staging folder is inside the Vortex application directory. This is a very bad idea because that folder gets removed during updates so you would lose all your files on the next update.": "您的mod临时文件夹位于Vortex应用程序目录中。这是个错误办法，因为该文件夹会在更新时被删除，因此您在下次更新时将丢失所有文件。",
  "Your mod staging folder is inside the game folder.<br/>This is a very bad idea because that folder is under the control of the game (and potentially Steam or similar) and may be moved or deleted - e.g. when the game is updated/repaired.<br/>Please choose a separate folder for the staging folder, one that no other application uses.": "您的mod临时文件夹位于游戏文件夹中。<br/>这是一个非常糟糕的主意，因为该文件夹在游戏的控制之下（并且可能是Steam或类似的）并且可以被移动或删除 - 例如， 当游戏更新/修复时。<br/>请为临时文件夹选择一个单独的文件夹，一个没有其他应用程序使用的文件夹。",
  "Source": "源",
  "Source the mod was downloaded from": "从这里下载mod的源",
  "Deployment interrupted": "部署中断",
  "Saving the manifest failed (see error below). This could lead to errors later on, ": "保存清单失败（请参阅下面的错误）。 这可能会导致以后出错， ",
  "The deployment directory for some mod type(s) ({{ types }}) is unknown. Mods of these types will not be deployed. Maybe this/these type(s) require further configuration or external tools.": "某些mod类型 ({{ types }}) 的部署目录未知。 不会部署这些类型的Mod。 也许这个/这些类型需要进一步的配置或外部工具。",
  "Disable selected": "禁用已选",
  "Some mods are redundant": "有些mod是多余的",
  "Can't deploy while the game or a tool is running": "游戏或工具运行时无法部署",
  "Deployment necessary": "需要部署（必要）",
  "Some of the enabled mods either contain no files or all files they do contain are entirely overwritten by another mod. These redundant mods don't do any harm except slow down deployment a bit.\nIf you believe this to be a mistake, please check the file conflicts [svg]conflict[/svg] for the mod in question.": "一些已启用的Mod要么不包含任何文件，要么它们包含的所有文件被另一个Mod完全覆盖。这些冗余的mod不会造成任何损害，只是稍微放慢了部署速度。\n如果您认为这是一个错误，请检查所涉及的mod的文件冲突[svg]冲突[/svg]。”",
  "Installing {{ id }}": "安装 {{ id }}",
  "Mod installed": "已安装Mod",
  "Installation canceled": "安装已取消",
  "{{id}} failed to install": "{{id}} 无法安装",
  "Preparing": "准备",
  "Archive damaged": "档案损坏",
  "Encountered errors extracting this archive. Please verify this file was downloaded correctly.\n[list]{{ errors }}[/list]": "提取此档案时遇到错误。 请验证此文件是否已正确下载。\n[list]{{ errors }}[/list]",
  "Invalid installer": "安装程序无效",
  "The installer in \"{{name}}\" tried to install files that were not part of the archive.\nThis is a bug in the mod, please report it to the mod author.\nPlease note: NMM silently ignores this kind of errors so you might get this message for mods that appear to install fine with NMM. The mod will likely work, at least partially.": " \"{{name}}\" 中的安装程序尝试安装不属于档案的文件。\n这是mod中的一个错误，请向mod作者报告。\n注意：NMM悄悄忽略了这种错误。因此，即使有一个似乎由NMM正确安装的mod，也可能会显示此消息。 该mod至少部分起作用。",
  "Not a mod": "不是mod",
  "Not an archive": "不是档案",
  "Password Protected": "密码保护",
  "Installer unsupported": "不支持安装程序",
  "Install Dependencies": "安装相关文件",
  "Invalid mod installer instructions": "无效mod安装程序说明",
  "Installer reported errors": "安装程序报告错误",
  "Failed to install dependency": "无法安装依赖文件",
  "Failed to install dependencies": "无法安装依赖文件",
  "Failed to check dependencies": "无法检查依赖关系",
  "Failed to clean up installation directory \"{{destinationPath}}\", please close Vortex and remove it manually.": "无法清理安装目录 \"{{destinationPath}}\", 请关闭Vortex并手动将其删除。",
  "The archive {{ installerPath }} is damaged and couldn't be installed. This is most likely fixed by re-downloading the file.": "档案 {{ installerPath }} 已损坏，无法安装。 这很可能通过重新下载文件来解决。",
  "The installer {{ installerPath }} is invalid and couldn't be installed:\n{{ message }}\nPlease inform the mod author.\n": "安装程序 {{ installerPath }} 无效，无法安装:\n{{ message }}\n请通知mod作者。\n",
  "Module failed to load:\n{{message}}{{location}}\n\nThis usually indicates that the Vortex installation has been corrupted or an external application (like an Anti-Virus) has interfered with the loading of the module. Please check whether your AV reported something and try reinstalling Vortex.": "mod无法加载：\n{{message}} {{location}} \n\n这通常表示Vortex安装已损坏或外部应用程序（如Anti-Virus）干扰了mod加载。请检查您的AV是否报告了某些内容，然后尝试重新安装Vortex。",
  "You need to select a game before installing this mod": "您需要在安装此mod之前选择游戏",
  "Please install extensions through the extension browser": "请通过扩展程序浏览器安装扩展程序",
  "Empty archive or no options selected": "空档案或未选择选项",
  "Invalid installer instructions": "无效安装程序说明",
  "Installer script failed": "安装程序脚本失败",
  "Failed to determine download url": "无法确定下载网址",
  "no installer supporting this file": "没有安装程序支持此文件",
  "download manager not installed?": "下载管理器未安装？",
  "You are attempting to install one of Vortex's directory tags as a mod. This file is generated and used by Vortex internally and should not be installed in this way.": "您正在尝试将Vortex的目录标签之一安装为mod。该文件由Vortex内部生成和使用，不应以这种方式安装。",
  "Vortex is designed to install mods from archives but this doesn't look like one. Do you want to create a mod containing just this file?": "Vortex旨在从档案中安装mod，但这看起来并不像一个。您要创建一个仅包含此文件的mod吗？",
  "An older version of this mod is already installed. You can replace the existing one - which will update all profiles - or install this one alongside it. In the latter case both versions will be available and only the active profile will be updated. ": "已安装此mod的旧版本。您可以替换现有的配置文件-它将更新所有配置文件-或者将此配置文件与其一起安装。在后一种情况下，两个版本都将可用，并且只更新活动配置文件。",
  "This mod seems to be installed already. You can replace the existing one - which will update all profiles - or install the new one under a different name. If you do the latter, the new installation will appear as a variant of the other mod that can be toggled through the version dropdown. Use the input below to make the variant distinguishable.": "这个mod似乎已经安装。您可以替换现有的配置文件-它将更新所有配置文件-或以其他名称安装新的配置文件。如果您执行后者，新安装将显示为另一个mod的变体，可以通过版本下拉列表进行切换。使用下面的输入使变量可区分。",
  "Create Mod": "创建mod",
  "A password is required to extract this archive": "提取此档案需要密码",
  "Variant": "变种",
  "Don't install": "不安装",
  "The installer uses unimplemented functions": "安装程序使用未实现的功能",
  "This installer is (partially) unsupported as it's using functionality that hasn't been implemented yet. Please help us fix this by submitting an error report with a link to this mod.": "此安装程序（部分）不受支持，因为它使用的功能尚未实现。 请通过提交带有此mod的链接的错误报告来帮助我们解决此问题。",
  "Checking dependencies": "检查依赖关系",
  "The installer has failed due to an external 3rd party application you have installed on your system named \"Browser Assistant\". This application inserts itself globally and breaks any other application that uses the same libraries as it does.\n\nTo use Vortex, please uninstall \"Browser Assistant\".": "由于您在系统上安装了名为\"Browser Assistant\"的外部第三方应用程序，因此安装程序失败。该应用程序会在全局范围内插入自身，并破坏使用与该库相同的其他任何应用程序。\n\n要使用Vortex，请卸载\"Browser Assistant\"。",
  "Deployment failed": "部署失败",
  "{{count}} files were not correctly deployed (see log for details).\nThe most likely reason is that files were locked by external applications so please ensure no other application has a mod file open, then repeat deployment.": "{{count}} 文件未正确部署（有关详细信息，请参阅日志）。\n最可能的原因是文件被外部应用程序锁定，所以请确保没有其他应用程序打开mod文件，然后重新部署。",
  "Failed to clean up": "无法清理",
  "No deployment in progress": "没有正在进行的部署",
  "Are you sure you want to cancel? This will leave backup files unrestored, you will have to clean those up manually.": "你确定要取消？ 这将使备份文件无法恢复，您必须手动清理它们。",
  "Really cancel": "确认取消",
  "Try again": "再试一次",
  "The mod folder for this game is not writable to your user account.\nIf you have admin rights on this system, Vortex can change the permissions to allow it write access.": "此游戏的mod文件夹无法写入您的用户帐户。\n如果您拥有此系统的管理员权限，Vortex可以更改权限以允许其写入访问权限。",
  "Never enabled": "从未启用",
  "Never": "从未",
  "Enabled Time": "启用时间",
  "Installation Time": "安装时间",
  "A picture provided by the author": "作者提供的图片",
  "Time when this mod was enabled (in this profile)": "启用此Mod的时间（在此配置文件中）",
  "Time when this mod was installed": "安装此mod的时间",
  "Pending deployment": "待部署",
  "Mod deployment {{more}} is pending.[br][/br]This means that changes made to mods such as updating, enabling/disabling, as well as newly set mod rules need to be deployed to take effect.[br][/br]You can skip this step, ignoring (but not reverting) newly made changes to mods and mod rules, or deploy now to commit the changes.": "Mod部署 {{more}} 正在等待处理。[br][/br]这意味着对mods所做的更改，例如更新，启用/禁用， 以及需要部署新设置的mod规则才能生效。[br][/br]您可以跳过此步骤，忽略（但不还原）对mods和mod规则进行的新更改，或立即部署以提交更改。",
  "Deployment": "部署",
  "Skip": "跳过",
  "gameId can't be undefined": "gameId无法定义",
  "Select staging folder": "选择临时文件夹",
  "Mod Staging Folder invalid": "Mod临时文件夹无效",
  "Mod Staging Folder missing!": "缺少mod临时文件夹！",
  "not purged": "没有被清除",
  "This is a staging folder but it appears to belong to a different Vortex instance. If you're using Vortex in shared and \"regular\" mode, do not use the same staging folder for both!": "这是一个临时文件夹，但它似乎属于另一个Vortex实例。如果您在共享和\"常规\"模式下使用Vortex，请不要同时使用相同的临时文件夹！",
  "This directory is not marked as a staging folder. Are you *sure* it's the right directory?": "此目录未标记为临时文件夹。 你 *确定* 它是正确的目录吗？?",
  "Your mod staging folder \"{{path}}\" is missing. This might happen because you deleted it or - if you have it on a removable drive - it is not currently connected.\nIf you continue now, a new staging folder will be created but all your previously managed mods will be lost.\n\nIf you have moved the folder or the drive letter changed, you can browse for the new location manually, but please be extra careful to select the right folder!": "您的mod临时文件夹\"{{path}}\"丢失。这可能是因为您删除了它，或者-如果您将其放在可移动驱动器上-当前未连接。\n如果现在继续，将创建一个新的临时文件夹，但是您以前管理的所有Mod都将丢失。\n\n如果您已经移动了文件夹或更改了驱动器号，则可以手动浏览新位置，但是请格外小心选择正确的文件夹！",
  "Purging mods": "清除mods",
  "Your mod staging folder \"{{path}}\" is not marked correctly. This may be ok if you've updated from a very old version of Vortex and you can ignore this.<br/>[b]However[/b], if you use a removable medium (network or USB drive) and that path does not actually point to your real staging folder, you [b]have[/b] to make sure the actual folder is available and tell Vortex where it is.": "您的mod临时文件夹\"{{path}}\"未正确标记。如果您是从非常旧的Vortex版本更新而来的，则可以这样做。可以忽略此操作。<br/> [b]但是[/b]，如果您使用可移动介质（网络或USB驱动器）并且该路径并没有真正指向您的实际临时文件夹，您[b]必须[/b]确保实际的文件夹可用，并告诉Vortex它在哪里。",
  "The staging folder could not be created. You [b][color=red]have[/color][/b] to go to settings->mods and change it to a valid directory [b][color=red]before doing anything else[/color][/b] or you will get further error messages.": "无法创建临时文件夹。 您 [b][color=red]必须[/color][/b] 转到设置-> mods并将其更改为有效目录 [b][color=red]在做任何事之前[/color][/b] 或者您将收到更多错误消息。",
  "When you install a mod through Vortex it is stored in a separate directory and has no immediate effect on the game. We call the process of actually placing the files into the game directory \"deployment\".\n\nBy default, deployment happens automatically after you enable/disable a mod.\nIf you want more control you can disable this automation and will then have to manually click a button to start the deployment.\n\nPlease note that parts of Vortex (i.e. the list of plugins for TES games) will only reflect the \"deployed\" state.": "当您通过Vortex安装mod时，它将存储在一个单独的目录中，并且不会对游戏产生直接影响。 我们称实际将文件放入游戏目录的过程 \"部署\".\n\n默认情况下，在启用/禁用mod后会自动进行部署。\n如果您想要更多控制，可以禁用此自动化，然后必须手动单击按钮才能开始部署。\n\n请注意，Vortex的部分内容（即TES游戏的插件列表）仅反映 \"部署\" 状态。",
  "A dependency rule can accept multiple versions of the same mod. In that case any of the matching versions is enough to satisfy the dependency. This can be useful for example if two mods have the same dependency but one of them doesn't work with the most current one. In that case we can install an older version of the dependency that works for both.\n\nFor details on how version ranges are specified you can google for \"semver ranges\" but the most common forms are:\n - \">=1.2.3\" means: All versions newer than or equal to 1.2.3\n - \"1.2.3 - 1.4.2\" means: All versions between and including 1.2.3 and 1.4.2\n - \"^1.2.3\" means: All versions >= 1.2.3 but < 2.0.0 (not including 2.0.0!)\n - \"1.2.x\" means: All versions >= 1.2.0 and < 1.3.0": "依赖关系规则可以接受同一mod的多个版本。 在这种情况下，任何匹配版本都足以满足依赖性。 这可能很有用，例如，如果两个mod具有相同的依赖关系，但其中一个不能与最新的mod一起使用。 在这种情况下，我们可以安装适用于两者的旧版本的依赖文件。\n\n有关如何指定版本范围的详细信息，您可以谷歌搜索 \"semver ranges\" 但最常见的形式是:\n - \">=1.2.3\" 方式：所有版本均高于或等于 1.2.3\n - \"1.2.3 - 1.4.2\" 方式：所有版本之间和包括 1.2.3 与 1.4.2\n - \"^1.2.3\" 方式：所有版本 >= 1.2.3 但是 < 2.0.0 (不包括 2.0.0!)\n - \"1.2.x\" 方式：所有版本 >= 1.2.0 与 < 1.3.0",
  "To be able to match multiple versions of the same file we need a way to identify a set of related files. When the author provides a common name across all versions we use that, but in this case we need to work with expression matching.\n\nThis uses a so called \"glob pattern\". If you used dos or linux you probably know them:\nUse ? to stand in for any single character and * for any number of any character. So if your file name is \"SkyUI_5_1-3863-5-1\" you can change that to \"SkyUI_*-3863-*\" and it should match any version of SkyUI (The 3863 part is the mod id on Nexus so it should always be the same).": "为了能够匹配同一文件的多个版本，我们需要一种方法来识别一组相关文件。 当作者在我们使用的所有版本中提供通用名称时，但在这种情况下，我们需要使用表达式匹配。\n\n这使用了所谓的 \"glob pattern（全球模式）\"。 如果你使用dos或linux，你可能知道它们:\n使用 ? 来代表任意单个字符，* 代表任意字符串。 所以如果你的文件名是 \"SkyUI_5_1-3863-5-1\" 您可以将其更改为 \"SkyUI_*-3863-*\" 并且它应匹配任何版本的SkyUI（3863部分是Nexus上的mod id，因此它应该是不变的）。",
  "Version of the mod. A warning here means that the mod doesn't follow the recognized versioning standard but that just means Vortex may not be able to provide some of the more advanced features or they are slightly less convenient to use.\n\nVortex supports \"semantic versioning\" (see http://semver.org/) where a version consists of three numbers separated by dots like this: \"1.2.0\".\nIn semantic versioning the first number is the \"major\" version that gets incremented only on a big update that isn't compatible with previous versions so updating may break things (dependencies, save games).\nSecond number is called \"minor\" and gets incremented when new features were introduced.\nThird number is called \"patch\" and gets increased if there were only bugfixes.\nThus \"1.2.5\" should definitively be more stable than \"1.2.4\". \"1.3.0\" should have all the bugfixes of \"1.2.x\" so far but it also adds features so there could be new bugs.\nThese dots are NOT decimal marks, version 1.10.0 is (much) newer than 1.3.0.": "mod的版本。 这里的警告意味着mod不遵循公认的版本标准，但这只意味着Vortex可能无法提供某些更高级的功能，或者它们使用起来稍微不方便。\n\nVortex支持\"语义版本控制\" (参见 http://semver.org/) 其中版本由三个由点分隔的数字组成，如下所示: \"1.2.0\".\n在语义版本控制中，第一个数字是 \"主要\" 仅在与以前版本不兼容的大更新上递增的版本，因此更新可能会破坏某些内容（依赖项、保存游戏）。\n第二个数字被称为 \"次要\" 并在引入新功能时增加。\n第三个数字称为 \"补丁\" 如果只有错误修正则会增加。\n因此 \"1.2.5\" 应该比 \"1.2.4\"稳定。 \"1.3.0\" 应该修正 \"1.2.x\" 所有的bug，到目前为止，它还添加了功能，因此可能会出现新的bug。\n这些点不是小数点，版本1.10.0比1.3.0更新很多。",
  "If you have multiple copies of the same mod installed (e.g. with different settings made) they will be merged into one line on the mod list between which you can toggle. Use the variant field to distinguish between them. E.g. you could have a \"1k\" and a \"2k\" variant of a mod installed.": "如果您安装了相同mod的多个副本（例如，使用不同的设置），则它们将合并到mod列表中的一行，您可以在其间切换。 使用变量字段来区分它们。 例如。 你可以有一个 \"1k\" 和一个 \"2k\" 已安装mod的变体",
  "The \"Source\" specifies where you got the mod. That source will be consulted for certain features, i.e. to find updates.\n\nOnly sources that are supported by Vortex can be selected.\nIf the mod was removed from the source it may make sense to select no source here to quiet error messages.": "\"源\" 指定你获得mod的位置。 将针对某些功能查询该来源，即查找更新。\n\n只能选择Vortex支持的源。\n如果从源中删除了mod，则可以在此处选择无源来消除错误消息。",
  "Vortex uses defaults to store mods you download and install.\nIf you don't like these defaults or can't use them (i.e. because you need to use the deployment method using hard link and the game is on a different drive) then use these settings to change the directories. Existing files will be moved to the new location automatically once you confirm the new paths.\nPlease make sure you have write permission to the new directories. Do NOT use your Vortex application directory!\n\nYou can use \"variables\" to save yourself some typing:\n - {GAME} is replaced with the id of the game\n - {USERDATA} is replaced with a platform dependent data directory that is guaranteed to have write access.\n\nExample: If you change the path to \"d:\\vortex_mods\\{GAME}\" and your active game is Skyrim then all your extracted mods will be in \"d:\\vortex_mods\\skyrim\".": "Vortex使用默认值保存下载和安装的mod。\n如果您不喜欢这些默认值或无法使用它们（即因为您需要使用硬链接部署方法并且游戏位于不同的驱动器上），则使用这些设置更改目录。 确认新路径后，现有文件将自动移动到新位置。\n请确保您对新目录具有写入权限。 不要使用您的Vortex应用程序目录！\n\n您可以使用 \"变量\" 省去一些打字的麻烦:\n - {GAME} 替换为游戏的ID\n - {USERDATA} 替换为保证具有写访问权限的平台相关数据目录。\n\n示例：如果将路径更改为 \"d:\\vortex_mods\\{GAME}\" 你管理的游戏是skyrim，那么你所有提取的mod都将在 \"d:\\vortex_mods\\skyrim\".",
  "A file conflict happens every time two mods contain the same file so one mod has to overwrite the other. This is a very common occurrence in modding.\n\nWhen installing mods manually or through NMM you're asked during mod installation whether to overwrite files or not but with Vortex you make that choice after the installation and you can change your choice at any time without reinstalling the mod.\n\nYou still need to choose though, otherwise files you deploy may be incompatible and the game could become unstable or have all sorts of errors.\n\nIf you don't know which order to use, look for instructions by the mod authors. If the instruction you get says 'Install mod x after mod y' this translates to a mod rule of 'mod x loads after mod y'.\n\nIf you can't find any information, a good rule of thumb is: Load the newest mod (the one released last) after the older one.": "每当两个mod包含相同的文件时发生文件冲突，因此一个mod必须覆盖另一个mod。 这在mod中非常常见。\n\n当手动或通过NMM安装mod时，你会在mod安装期间询问是否覆盖文件，但是使用Vortex，你可以在安装后做出选择，你可以随时更改你的选择，而无需重新安装mod。\n\n您仍然需要选择，否则您部署的文件可能不兼容，游戏可能会变得不稳定或出现各种错误。\n\n如果您不知道使用哪个顺序，请查看mod作者的说明。 如果你得到的顺序是'在mod y之后安装mod x'，那么这将转换为'mod x在mod y之后加载'的mod规则。\n\n如果您找不到任何信息，那么一个好的经验法则就是: 在较旧的mod之后加载最新的mod（最后发布的mod）。",
  "Severe! Corrupted mod list": "严重！ 损坏的mod列表",
  "Corrupted mod info will be reset": "损坏的mod信息将被重置",
  "Mod with invalid attribute will be reset.": "将重置具有无效属性的Mod。",
  "Corrupted mod changelog will be reset": "损坏的mod更改日志将被重置",
  "Severe! Invalid set of staging folders": "严重！ 无效临时文件夹组",
  "Severe! A mod staging folder was corrupted and has to be reset": "严重！ mod临时文件夹已损坏，必须重置",
  "IMPORTANT: This game was modded by another instance of Vortex.\n\nIf you switch between different instances (or between shared and single-user mode) it's better if you purge mods before switching.\n\nVortex can try to clean up now but this is less reliable (*) than doing it from the instance that deployed the files in the first place.\n\nIf you modified any files in the game directory you should back them up before continuing.\n\n(*) This purge relies on a manifest of deployed files, created by that other instance. Files that have been changed since that manifest was created won't be removed to prevent data loss. If the manifest is damaged or outdated the purge may be incomplete. When purging from the \"right\" instance the manifest isn't required, it can reliably deduce which files need to be removed.": "重要: 这个游戏是由另一个Vortex实例修改的。\n\n如果您在不同的实例之间切换（或在共享模式和单用户模式之间切换），最好在切换之前清除mod。\n\nVortex现在可以尝试清理，但这比从最初部署文件的实例中进行清理要不可靠(*)。\n\n如果你修改了游戏目录中的任何文件，你应该在继续之前备份它们。\n\n此清除依赖由其他实例创建的已部署文件的清单。 创建清单后已更改的文件将不会被删除以防止数据丢失。 如果清单损坏或过时，清除可能不完整。 清除时 \"正确\" 实例清单不是必需的，它可以可靠地推断出需要删除哪些文件。",
  "IMPORTANT: This game was modded by another instance of Vortex.\n\nVortex can only proceed by purging the mods from that other instance.\n\nThis will irreversably **destroy** the mod installations from that other instance!\n\nYou should instead cancel now, open that other vortex instance and purge from there. This can also be caused by switching between shared and single-user mode.": "重要: 这个游戏是由另一个Vortex实例修改的。\n\nVortex只能通过从其他实例中清除mod来继续。\n\n这将是不可逆转的 **破坏** 来自其他实例的mod安装！\n\n您现在应该取消，打开其他vortex实例并从那里清除。 这也可以通过在共享和单用户模式之间切换来实现。",
  "Purge files from different instance?": "清除不同实例的文件？",
  "Manifest damaged": "清单损坏",
  "Purging failed": "清除失败",
  "game got disabled": "游戏被禁用",
  "The deployment manifest has been corrupted.\nFortunately we have a backup that seems to be intact.": "部署清单已损坏。\n幸运的是，我们有一个似乎完好无损的备份。",
  "Purge": "清除",
  "Restore from backup": "从备份还原",
  "No deployment method selected": "未选择任何部署方法",
  "Success": "成功",
  "Purging": "清除",
  "Can't purge while the game or a tool is running": "游戏或工具运行时无法清除",
  "No supported deployment method": "没有支持的部署方法",
  "Profile no longer exists.": "配置文件不存在",
  "invalid file path": "文件路径无效",
  "No compatible game being managed": "与管理的游戏不兼容",
  "Download is for a different game": "下载适用于不同的游戏",
  "The game(s) associated with this download are not managed, Install for the currently managed game?": "与此下载相关联的游戏不受管理，是否在当前管理的游戏上安装？",
  "The download is not marked compatible with the managed game. Which one do you want to install it for?": "该下载未标记为与托管游戏兼容。您要安装哪一个？",
  "Removed:": "删除:",
  "Added:": "添加:",
  "Mods have been changed on disk. This means that mods that were managed by Vortex disappeared and/or mods that Vortex previously didn't know about appeared in the staging folder since the last time it checked.<br/>It is highly discouraged to modify the staging folder outside Vortex in any way!<br/>": "Mod已在磁盘上更改。这意味着自上次检查以来，由Vortex管理的mod消失和/或Vortex以前不知道的mod出现在临时文件夹中。<br/>强烈建议您不要在Vortex外部修改临时文件夹。可以！<br/>",
  "If you continue now, Vortex will lose all meta information about the deleted mods [b]irreversibly[/b]": "如果您现在继续，Vortex将不可挽回地丢失有关已删除mod的所有元信息[b]不可逆转[/b]",
  "Mods changed on disk": "Mods已在磁盘上更改",
  "This mod was not installed completely, most likely the installation got interrupted before. You should delete it now and then install it again.": "此mod尚未完全安装，很可能之前已被中断安装。您应该立即将其删除，然后重新安装。",
  "Apply Changes": "应用更改",
  "Update available": "更新可用",
  "You have to select a deployment method first": "您必须先选择一种部署方法",
  "Checking for mod updates": "检查mod更新",
  "Check for Updates (Optimized)": "检查更新（优化）",
  "Check for Updates (Full)": "检查更新（完整）",
  "Check for mod updates complete": "检查mod更新是否完整",
  "Purge Mods": "清除Mod",
  "Confirm purge": "确认清除",
  "Failed to purge mods, please try again": "无法清除mod，请再试一次",
  "Purging will remove all links deployed to the game directory.\nThis is not a destructive operation, on the next deployment all links will be restored.\nUse this operation to force a complete re-deployment or to restore the game directory to an unmodded-state.": "清除将删除部署到游戏目录的所有链接。\n这不是破坏性操作，在下一次部署时将恢复所有链接。\n使用此操作强制完全重新部署或将游戏目录还原为未修改状态。",
  "Don't ask again": "不再询问",
  "No description": "无说明",
  "External Changes": "外部更改",
  "Mod files were changed outside Vortex. You can undo these changes now or apply them permanently.": "Mod文件在Vortex外部更改。 您可以立即撤消这些更改或永久应用它们。",
  "Show individual files": "显示单个文件",
  "Cancel deployment": "取消部署",
  "Confirm changes": "确认更改",
  "File content modified (\"Save\" will apply the changed file from the game directory permanently, \"Revert\" will restore the original file from the mod directory)": "文件内容已修改 (\"保存\" 将永久地从游戏目录应用更改的文件， \"还原\" 将从mod目录恢复原始文件)",
  "Source files were deleted (\"Save\" will remove the corresponding files permanenly, \"Revert\" will restore them)": "源文件已删除（\"保存\"将永久删除相应的文件，\"还原\"将还原它们）",
  "Links were deleted (\"Save\" will remove the corresponding source files permanently, \"Revert\" will recreate the links)": "链接已删除（\"保存\"将永久删除相应的源文件，\"还原\"将重新创建链接）”",
  "Source files were deleted(\"Save\" will remove the files permanenly, \"Revert\" will restore them)": "源文件已删除(\"保存\" 将永久删除文件， \"还原\" 将恢复它们)",
  "Links were deleted(\"Save\" will delete the corresponding source files, \"Revert\" will recreate the links)": "链接已删除（\"保存\"将删除相应的源文件，\"还原\"将重新创建链接）",
  "{{count}} file": "{{count}} 文件",
  "Confirm deletion": "确认删除",
  "Invalid action": "操作无效",
  "File Count": "文件数量",
  "Action": "操作",
  "Staged file modified": "解压缩的文件已修改",
  "Deployed file modified": "已部署的文件已修改",
  "Number of files in this mod that were changed": "此Mod中已修改的文件数",
  "the action to take on files in this mod": "对此mod中的文件采取的操作",
  "file name": "文件名",
  "Last time the stage file (the one in the mod staging folder) was modified": "上次修改的临时文件 (mod 临时文件夹中的文件)被修改",
  "Last time the deployed file (the one in the game folder) was modified": "上次部署的文件（游戏文件夹中的文件）被修改",
  "the action to take on the file": "要对文件采取的操作",
  "Save change (use deployed file)": "保存更改（使用已部署的文件）",
  "Revert change (use staging file)": "还原更改（使用临时文件）",
  "Use newer file": "使用较新的文件",
  "Save change": "保存更改",
  "Save change (delete file)": "保存更改（删除文件）",
  "Revert change (restore file)": "还原更改（还原文件）",
  "You're about to [color=\"red\"]delete[/color] {{count}} files. Are you sure this is what you want?": "您将要[color=\"red\"]删除[/color]{{count}}个文件。您确定这就是您想要的吗？”",
  "Save all changes": "保存所有更改",
  "Revert all changes": "还原所有更改",
  "Use newer file for all changes": "对所有更改使用较新的文件",
  "Deployment Methods": "部署方法",
  "Apply Fix": "应用修复",
  "Problem": "问题",
  "Solution": "解法",
  "Can't be solved.": "无法解决。",
  "Failed to apply fix": "无法应用修复",
  "The reason this deployment method is unavaible has changed since the notification was produced. This indicates a random or temporary factor affecting it.": "自生成通知以来，此部署方法不可用的原因已更改。 这表示影响它的随机或临时因素。",
  "Install From File": "从文件安装",
  "remove": "清除",
  "No associated archive.": "没有关联的档案。",
  "You don't have any installed mods": "您没有任何已安装的mod",
  "Mod Attributes": "Mod属性",
  "Get more mods": "获得更多mod",
  "But don't worry, I know a place...": "但别担心，我知道一个地方...",
  "{{ count }} more": "{{ count }} 更多",
  "Up-to-date": "最新",
  "(Archive only)": "(仅档案)",
  "Delete Archive": "删除档案",
  "Remove Mod": "删除Mod",
  "Do you really want to remove this mod?": "你真的想删除这个mod吗？",
  "Failed to set mod to uninstalled": "无法将mod设置为已卸载",
  "Failed to remove selected mods": "无法删除所选的mod",
  "Name of the mod": "mod名称",
  "File version (according to the author)": "文件版本（根据作者）",
  "File variant": "文件变体",
  "Author of the mod": "mod作者",
  "Check for Update": "检查更新",
  "Reinstall": "重新安装",
  "Failed to remove \"{{modName}}\"": "无法删除 \"{{modName}}\"",
  "Removing mods": "移除mod",
  "Failed to remove mods": "无法删除mod",
  "Uninstalled": "卸载",
  "Never Installed": "从未安装过",
  "Installing": "安装",
  "...": "...",
  "Please select a game to manage first": "请先选择要管理的游戏",
  "Settings on this page can be set for each game individually.": "此页面上的设置可以为每个游戏单独设置。",
  "Mod Staging Folder ({{name}})": "Mod临时文件夹 ({{name}})",
  "Deployment Method": "部署方法",
  "Calculating required disk space": "计算所需的磁盘空间",
  "Purging previous deployment": "清除以前的部署",
  "Moving mod staging folder": "移动mod临时文件夹",
  "The mods staging folder has been copied [b]successfully[/b] to your chosen destination!<br />Clean-up of the old staging folder has been cancelled.<br /><br />Old staging folder: [url]{{thePath}}[/url]": "mods临时文件夹已复制[b]成功[/b]到您选择的目的地！<br />旧的临时文件夹的清理已取消。<br /><br />旧的临时文件夹：[url]{{thePath}}[/url]",
  "This will suggest a path that puts the mods on the same drive as the game": "这将建议一条将mod与游戏放置在同一驱动器上的路径。",
  "Suggest": "建议",
  "No deployment method available.": "没有可用的部署方法。",
  "See notification for more information.": "有关更多信息，请参阅通知。",
  "Purge not possible": "不可清除",
  "Missing staging folder": "缺少临时文件夹",
  "Not discovered": "未找到",
  "Failed to move directories, please try again": "无法移动目录，请重试",
  "Directories are not writable": "目录不可写",
  "You need to select directories that the current user account can write to!": "您需要选择当前用户帐户可以写入的目录！",
  "Failed to purge previous deployment, please try again": "无法清除以前的部署，请重试",
  "Failed to purge previous deployment": "无法清除以前的部署",
  "Failed to suggest path": "无法建议路径",
  "The active game is not discovered correctly. If you have an idea what led to this, please report.": "未正确找到激活的游戏。如果您知道导致此情况的原因，请报告。",
  "You can not put mods into the game directory. This directory is under the control of the game (and potentially Steam or similar) so your mods might be deleted or moved or otherwise damaged by foreign software.\nPlease choose a separate folder for staging folder, one that no other application uses.": "你不能将mod放入游戏目录。 此目录受游戏控制（可能是Steam或类似），因此您的mod可能会被外国软件删除或移动或以其他方式损坏。\n请为临时文件夹选择一个单独的文件夹，这是其他应用程序使用的文件夹。",
  "You can't change the staging folder to be the parent of the old folder. This is because the new staging folder has to be empty and it isn't empty if it contains the current staging folder.\n\nIf your current staging folder is \"{USERDATA}\\{game}\\mods\\foobar\"\nand you want it to be \"{USERDATA}\\{game}\\mods\"\nyou first have to set it to something like \"{USERDATA}\\{game}\\mods_temp\"\nand then you can change it to \"{USERDATA}\\{game}\\mods\".": "您无法将临时文件夹更改为旧文件夹的父文件夹。 这是因为新的临时文件夹必须为空，如果它包含当前的临时文件夹，则它不为空。\n\n如果您当前的临时文件夹是 \"{USERDATA}\\{game}\\mods\\foobar\"\n你想要它 \"{USERDATA}\\{game}\\mods\"\n你首先得把它设置成 \"{USERDATA}\\{game}\\mods_temp\"\n然后你可以改成它 \"{USERDATA}\\{game}\\mods\".",
  "You do not have enough disk space to move the staging folder to your proposed destination folder.\n\nPlease select a different destination or free up some space and try again!": "您没有足够的磁盘空间来将临时文件夹移动到建议的目标文件夹。\n\n请选择其他位置或释放一些空间再试一次！",
  "This is an existing staging folder for a different Vortex instance. If you're using Vortex in \"shared\" and \"regular\" mode, do not use the same staging folder for both!\nIf you continue, your current mods will be merged into that staging folder and this Vortex instance will take over the staging folder.\nThere is no \"undo\" for this! Please continue only if you're absolutely certain.": "这是另一个Vortex实例的现有临时文件夹。如果您在\"共享\"和\"常规\"模式下使用Vortex，请不要同时使用相同的临时文件夹！\n如果继续，当前的mod将被合并到该临时文件夹中，并且此Vortex实例将接管该临时文件夹。\n没有\"撤消\"操作！仅在绝对确定时，请继续。”",
  "Previous deployment couldn't be cleaned up because the deployment method is no longer available (maybe you removed the corresponding extension?). If you continue now you may get orphaned files that Vortex can no longer clean up for you.\n": "无法清除以前的部署，因为部署方法不可用（可能您删除了相应的扩展名？）。 如果您现在继续，您可能会收到Vortex无法再为您清理的单独文件。\n",
  "Staging folder can't be a subdirectory of the Vortex downloads folder.": "临时文件夹不能是Vortex downloads的子目录。",
  "Staging folder can't be a subdirectory of the Vortex application folder.": "临时文件夹不能是Vortex应用程序文件夹的子目录。",
  "Staging path shouldn't be too long, otherwise mod installers may fail.": "临时路径不应太长，否则mod安装程序可能会失败。",
  "Staging folder needs to be an absolute path.": "临时文件夹需要是绝对路径。",
  "Vortex is unable to find your current mods staging folder. This can happen when: <br />1. You or an external application removed this folder.<br />2. Your HDD/removable drive became faulty or unseated.<br />3. The staging folder was located on a network drive which has been disconnected for some reason.<br /><br />Please diagnose your system and ensure that the source folder is detectable by your operating system.<br /><br />Alternatively, if you want to force Vortex to \"re-initialize\" your staging folder at the destination you have chosen, Vortex can do this for you but note that the folder will be empty as nothing will be transferred inside it!": "Vortex无法找到您当前的mods临时文件夹。 这可能发生在: <br />1.您或外部应用程序删除了此文件夹。<br />2.您的HDD /可移动驱动器出现故障或未安装。<br />3.临时文件夹位于因某种原因断开连接的网络驱动器上<br /><br />P请诊断您的系统并确保操作系统可以检测到源文件夹。<br /><br />或者，如果您想强制使用Vortex \"重新初始化\" 您选择的目标临时文件夹，Vortex可以为您执行此操作，但请注意该文件夹必须为空，因为它内部不会传输任何内容！",
  "Changelogs": "更新日志",
  "Current Version": "当前版本",
  "Newest Version": "最新版本",
  "Parsing the changelog failed": "解析更新日志失败",
  "Mod should be updated because the installed version is bugged": "请更新mod，该安装的版本有错误。",
  "Mod should be disabled or downgraded because this version has been marked as \"bugged\" by the author": "应该禁用或降级Mod，因为此版本已标记为 \"有错误\" 作者",
  "Mod can be updated (Current version: {{newVersion}})": "Mod可以更新 (当前版本: {{newVersion}})",
  "Mod can be updated (but you will have to pick the file yourself)": "Mod可以更新 (但你必须自己选择文件)",
  "The newest file is already downloaded.": "已下载最新文件。",
  "Clean up empty directories ": "清理空目录",
  "Clean up empty directories during deployment": "部署期间清理空目录",
  "By default Vortex will only remove empty directories during deployment if the game or related tools would otherwise not work correctly.\nUsually empty directories cause no harm and cleaning them up takes some extra time during deployment so we advise you only enable this option if you're experience problems we didn't anticipate. In that case please also inform us.": "默认情况下，如果游戏或相关工具无法正常运行，Vortex只会在部署过程中删除空目录。\n通常，空目录不会造成危害，清理它们会在部署过程中花费一些额外时间，因此建议您仅在以下情况下启用此选项：如果遇到我们没遇到的问题。在这种情况下，请同时通知我们。",
  "This deployment method doesn't use links but actually moves files to the destination directory.\nFor every deployed file it creates a lnk file in the source location to allow clean undeployment.\nAdvantages:\n - perfect game compatibility\n - no performance penalty\n - perfect OS/FS support\nDisadvantages:\n - if mods aren't on the same partition as the game this will be extremely slow\n - purging from a different vortex instance won't be possible\n - easier to break since the game directory contains real files.": "此部署方法不使用链接，但实际上将文件移动到目标目录。\n对于每个已部署的文件，它都会在源位置创建一个lnk文件，以允许干净的取消部署。\n优点:\n - 完美游戏兼容性\n - 没有性能损失\n - 完整操作系统/文件系统支持:\n - 如果mod与游戏不在同一个分区上，那将非常慢\n - 从不同的Vortex软件中清除是不可能的\n - 因为游戏目录包含实际文件所以更容易导致破坏。",
  "Can't write to output directory": "无法写入输出目录",
  "Works only if mods are installed on the same drive as the game": "仅当mod安装在与游戏相同的驱动器上时才有效",
  "Move Deployment": "移动部署",
  "target missing": "目标缺失",
  "Invalid link": "无效链接",
  "Move deployment (Experimental!)": "移动部署（实验性！）",
  "Deploys mods by actually moving files to the destination directory.": "通过将文件实际移动到目标目录来部署mod。",
  "You're about to enable \"Move Deployment\".\nPlease note that move deployment is slightly slower, uses more disk space and is less robust regarding changes from external applications than \"Hardlink Deployment\".\nThere are no advantages compared to hardlink deployment except that it also works on FAT32 formatted drives.\nSo please only use this if hardlink really is no option.": "你即将启用 \"移动部署\".\n请注意，移动部署稍微慢一些，使用更多的磁盘空间，并且与外部应用程序的更改相比不太稳定 \"硬链接部署\".\n与硬链接部署相比没有任何优势，除了它也适用于FAT32格式的驱动器。\n所以，如果硬链接真的没有选择，请仅使用此选项。",
  "No messages received": "没有收到消息",
  "*crickets chirp*": "*crickets chirp*",
  "Latest News": "最新新闻",
  "No News": "没有新闻",
  "New Files": "新上传",
  "No New Files": "无新上传",
  "News": "新闻",
  "Latest Mods": "最新Mod",
  "{{ value }}": "{{ value }}",
  "If you've downloaded this mod from a different game section than you're managing, set this to the game the mod was intended for.\n\nSo if you manually downloaded this mod from the Skyrim section and installed it for Skyrim Special Edition, set this to \"Skyrim\".\n\nOtherwise, please don't change this. It is required to be correct so Vortex can retrieve the correct mod information (including update info).": "如果你从不同于你管理的游戏部分下载了这个mod，请将其设置为mod所对应的游戏。\n\n因此，如果您从Skyrim部分手动下载此mod并将其安装为Skyrim Special Edition，请将其设置为 \"Skyrim\".\n\n否则，请不要更改此项。 它必须是正确的，因此Vortex可以检索正确的mod信息（包括更新信息）.",
  "Nexus Mod ID": "Nexus Mod ID",
  "Game Section": "游戏部分",
  "Internal ID used by www.nexusmods.com": "www.nexusmods.com使用的内部ID",
  "NexusMods Game Section": "NexusMods游戏部分",
  "Some mods could not be checked for updates": "无法检查某些mod的更新",
  "An error occurred checking for mod updates": "检查mod更新时发生错误",
  "Rate limit exceeded, please try again later": "超出速率限制，请稍后重试",
  "Invalid URL": "无效网址",
  "failed to start download": "无法开始下载",
  "You are not logged in to Nexus Mods!": "您尚未登录Nexus Mods！",
  "Nexus download failed": "Nexus下载失败",
  "An error occurred endorsing a mod": "支持mod时出错",
  "Only available to premium users": "仅适用于高级会员",
  "Uncapped downloads, no adverts": "无上限下载，无广告",
  "Support Nexus Mods": "支持Nexus Mods",
  "Nexus downloads are capped at 1-2MB/s - Go Premium for uncapped download speeds": "Nexus的下载速度上限为1-2MB / s - 成为高级会员具有无上限的下载速度",
  "Can only query finished downloads": "只能查询完成的下载",
  "Open Nexus Page": "打开Nexus页面",
  "Retrieve Categories": "检索类别",
  "Download link handling": "下载链接处理",
  "An error occurred retrieving categories": "检索类别时出错",
  "Failed to retrieve categories": "无法检索类别",
  "Attempt to send invalid API request, please report this (once)": "尝试发送无效的API请求，请报告此（一次）",
  "Failed to start login": "无法开始登录",
  "Log-in failed": "登录失败",
  "Service temporarily unavailable": "服务暂时不可用",
  "Failed to get access key": "无法获得访问密钥",
  "Invalid download links": "无效下载链接",
  "The link was not created for this account ({{userName}}). You have to be logged into nexusmods.com with the same account that you use in Vortex.": "未为此帐户创建链接 ({{userName}})。 您必须使用在Vortex中使用的相同帐户登录nexusmods.com。",
  "Rate limit exceeded": "超过限速",
  "Open on Nexus Mods": "在Nexus Mods上打开",
  "Guess ID": "Guess ID",
  "Guess IDs": "Guess IDs",
  "Query Info": "查询信息",
  "Retrieve categories": "检索类别",
  "Nexus Mods Account Banner": "Nexus Mods帐户横幅",
  "Nexus Mods": "Nexus Mods",
  "network disconnected": "网络已断开",
  "unsupported game": "不支持的游戏",
  "Wrong user id": "用户ID错误",
  "Not logged in": "未登录",
  "Log in": "登录",
  "Clicking RETRIEVE you will lose all your changes": "单击“检索”，您将丢失所有更改",
  "Only one application can be set up to handle Nexus \"Mod Manager Download\" links, Vortex is now registered to do that.\n\nTo use a different application for these links, please go to Settings->Downloads, disable the \"Handle Nexus Links\" option, then go to the application you do want to handle the links and enable the corresponding option there.": "只能设置一个应用程序来处理Nexus \"Mod Manager下载\" 链接，它是在Vortex中注册进行处理的规范。\n\n要为这些链接使用其他应用程序，请转到设置 - >下载，禁用 \"处理Nexus链接\" 选项，然后转到您想要处理链接的应用程序并在那里启用相应的选项。",
  "Retrieve": "检索",
  "Timeout retrieving categories from server, please try again later.": "从服务器检索类别时超时，请稍后再试。",
  "Failed to retrieve categories from server because network address \"{{host}}\" could not be resolved. This is often a temporary error, please try again later.": "无法从服务器检索类别，因为网络地址 \"{{host}}\" 无法解决。 这通常是暂时性错误，请稍后再试。",
  "Failed to resolve address of server. This is probably a temporary problem with your own internet connection.": "无法解析服务器的地址。 这可能是您自己的互联网连接的临时问题。",
  "Server can't be reached, please check your internet connection.": "无法访问服务器，请检查您的互联网连接。",
  "The server refused the connection, please try again later.": "服务器拒绝连接，请稍后再试。",
  "Nexus Mods requires Vortex to be logged in for downloading": "Nexus Mods需要登录Vortex才能下载",
  "Vortex will now handle Nexus Download links": "Vortex现在将处理Nexus下载链接",
  "Chrome requires a change to a configuration file to allow an external program to handle links where chrome doesn't know the protocol. As of chrome 77 this also allows This is the case for the \"Download with Manager\" buttons on Nexus.\n\nWe can apply this change for you, but only if all instances of Chrome are closed, otherwise it will look like it worked but the change is reset when chrome closes.\n\nTo clarify: we're only enabling support for nxm:// links as used on nexusmods, we're not changing anything else.\n": "Chrome需要更改配置文件，以允许外部程序处理chrome无法识别协议的链接。从chrome 77开始，这也允许Nexus上的\"Download with Manager\"按钮。\n\n我们可以为您应用此更改，但前提是所有的Chrome实例均已关闭，否则看起来就可以了但是更改会在chrome关闭时重置。\n\n要说明：我们仅启用对nexusmods上使用的nxm://链接的支持，我们不会更改其他任何内容。\n",
  "You need to be logged in to Nexus Mods.": "您需要登录Nexus Mods。",
  "The link was not created for this account ({{ userName }}). You have to be logged into nexusmods.com with the same account that you use in Vortex.": "未为此帐户创建链接 ({{ userName }})。您必须使用在Vortex中使用的相同帐户登录nexusmods.com。",
  "You can't endorse a mod that has no version set.": "你不能点赞没有版本设置的mod。",
  "Connection to nexusmods.com timed out, please check your internet connection": "与nexusmods.com的连接超时，请检查您的网络连接",
  "Download finished": "下载完成",
  "Endorsing mod failed, please try again later": "支持mod失败，请稍后再试",
  "Downloading from Nexus": "从Nexus下载",
  "Rate-limit exceeded": "超过限速",
  "Timeout": "超时",
  "Check for update": "检查更新",
  "Failed to log in": "登录失败",
  "You wont be able to use network features until the next full hour.": "在接下来的一整小时内，您将无法使用网络功能。",
  "This may be a temporary issue, please try again later": "这可能是暂时性问题，请稍后再试",
  "Server couldn't process this request.\nMaybe the locally stored info about the mod is wrong\nor the mod was removed from Nexus.": "服务器无法处理此请求。\n也许本地存储的关于mod的信息是错误的\n或者从Nexus中删除了mod。",
  "The server reported an internal error. Please try again later.": "服务器报告内部错误。 请稍后再试。",
  "Unexpected error reported by the server": "服务器报告的意外错误",
  "Checking mods for update": "检查mod更新",
  "Full update check found no updates that the regular check didn't.": "完整更新检查没有发现常规检查没有的更新。",
  "Full update found {{count}} updates that the regular check would have missed. Please send in a feedback with your log attached to help debug the cause.": "找到了{{count}}个完整更新，这些更新可能是常规检查会错过的。请发送反馈，并附上您的日志，以帮助调试原因。",
  "Your version of Vortex is quite outdated. Network features disabled.": "您的Vortex版本已经过旧。 网络功能已禁用。",
  "API Key validation timed out": "API密钥验证超时",
  "You have not downloaded this mod from Nexus Mods yet.": "你还没有从Nexus Mods下载这个mod。",
  "You have to wait 15 minutes after downloading a mod before you can endorse it.": "下载mod后你必须等待15分钟才能点赞它。",
  "You can't endorse your own mods.": "你无法点赞自己的mod。",
  "A timeout occurred trying to endorse the mod, please try again later.": "尝试许可该模式时发生超时，请稍后再试。",
  "Register or Log In": "注册或登录",
  "Log In using your Nexus Mods account or register a new account on the Nexus Mods website to get the best experience!": "使用您的Nexus Mods帐户登录或在Nexus Mods网站上注册新帐户以获得最佳体验！",
  "Log In or Register": "登录或注册",
  "Premium": "高级会员",
  "Supporter": "支持者",
  "Member": "会员",
  "See Profile": "查看个人资料",
  "Logout": "退出",
  "Abstained": "放弃",
  "Undecided": "未定",
  "N/A": "N/A",
  "Endorsement disabled by author": "被作者禁用的认可",
  "Vortex should have opened the following url in your default browser. If that failed, please copy the url into your browser manually.": "Vortex应该在您的默认浏览器中打开以下网址。如果失败，请手动将网址复制到浏览器中打开。",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Please log in or register on the Nexus Mods website to log in on vortex!": "请登录或注册Nexus Mods网站上注册以登录vortex！",
  "Please click \"Authorise\" on the website": "请点击网站上的\"Authorise\"",
  "Not working? Try manual login.": "不行吗？ 尝试手动登录.",
  "Opens the Nexus Mods page in your default browser": "在默认浏览器中打开Nexus Mods页面",
  "Log In On Website": "登录网站",
  "If you're having trouble logging in in the normal way, there is another option.": "如果您无法以正常方式登录，还有另一种选择。",
  "Open the Nexus Mods page and log in if you're not already.": "打开Nexus Mods页面并登录（如果您尚未登录）。",
  "Open this url:": "打开此网址:",
  "If there is a button \"REQUEST AN API KEY\" button alongside \"Vortex\", click it.": "如果在\"Vortex\"旁边有一个按钮\"请求API密钥\"按钮，请单击它",
  "You should now see a text field alongside Vortex with a long series of seemingly random characters (your API Key) with three buttons below it. Of these buttons, click the right-most one (Copy API Key).": "您现在应该在Vortex旁边看到一个文本字段，其中包含一系列看似随机的字符（您的API密钥），下面有三个按钮。 在这些按钮中，单击最右侧的按钮（复制API密钥）。",
  "Paste that api key into this input field": "将该api密钥粘贴到此输入字段中",
  "Invalid key": "无效密钥",
  "Then press": "然后按",
  "Save API Key": "保存API密钥",
  "Login incomplete": "登录不完整",
  "Failed to access clipboard": "无法访问剪贴板",
  "Paste": "粘贴",
  "Vortex is not logged in yet, are you sure you wish to abort the login process?": "Vortex尚未登录，您确定要中止登录过程吗？",
  "Abort Login": "中止登录",
  "Network is offline": "网络离线",
  "Log out": "退出",
  "Guess": "Guess",
  "Visit on www.nexusmods.com": "访问www.nexusmods.com",
  "Nexus Mod Ids are numbers": "Nexus Mod Id是数字",
  "Handle": "处理 ",
  "buttons on": "按钮在 ",
  "Not supported on Linux": "Linux不支持",
  "Fix Nexus Mods links in Chrome (Only required for Chrome. Requires Chrome to be closed)": "修复Chrome中的Nexus Mods连接（仅Chrome需要。需要关闭Chrome）",
  "Chrome Fix": "Chrome 修复",
  "Fix Now": "现在修复",
  "Is Chrome running?": "Chrome正在运行吗？",
  "Nothing Changed": "无更改",
  "Failed to fix NXM handling in Chrome": "无法修复Chrome中的NXM处理",
  "Could not determine the chrome preferences file to fix. Please read the help text for this fix and apply it manually.": "无法确定要修复的chrome首选项文件。 请阅读此修复程序的帮助文本并手动操作。",
  "Failed to fix NXM handling in Chrome. ": "无法修复Chrome中的NXM处理。 ",
  "Nexus Mods Links are now unhandled.\nTo have another application handle those links you have to go to that\napplication and enable handling of NXM links there.": "Nexus Mods链接现在未处理。\n要让另一个应用程序处理这些链接，您必须转到该链接\n应用程序并在那里启用NXM处理的链接。",
  "Fix was applied.": "修复已应用。",
  "No change was necessary.": "无需要更改。",
  "Chrome has to be closed, otherwise this fix has no effect.<br/>[color=\"red\"]IMPORTANT: You may have to repeat this step after clearing the cache inside chrome![/color]": "必须关闭Chrome，否则此修复无效。<br/>[color=\"red\"]重要提示：清除chrome中的缓存后，您可能必须重复此步骤！[/color]",
  "This deployment method does nothing during deployment (although extensions may still do work during deployment). Only use for games that can be made to use mods directly from staging.": "此部署方法在部署期间不执行任何操作（尽管扩展可能在部署期间仍然起作用）。仅用于可以直接通过临时使用mod的游戏。",
  "Only supported for games that can use mods directly from the staging folder": "仅支持可以直接从临时文件夹使用mod的游戏",
  "Choose profile": "选择配置文件",
  "Game support not installed": "未安装游戏支持",
  "Installing Game, Vortex will restart upon completion.": "安装游戏后，Vortex将在完成后重新启动。",
  "Game not discovered": "没找到游戏。",
  "Failed to set profile": "无法设置配置文件",
  "Game no longer supported, please install the game extension": "游戏不支持，请安装游戏扩展程序",
  "Game is no longer discoverable, please go to the games page and scan for, or manually select the game folder.": "游戏不再显示，请转到游戏页面进行扫描，或手动选择游戏文件夹。",
  "Profile switch failed": "配置文件切换失败",
  "The game location doesn't exist or isn't writeable": "游戏位置不存在或不可写",
  "Failed to manage game": "无法管理游戏",
  "Manage": "管理",
  "Activate": "启用",
  "Profiles": "配置文件",
  "Game no longer supported": "游戏不受支持",
  "Game no longer discovered": "游戏不再被检测",
  "Tried to set invalid profile": "试图设置无效配置文件",
  "{{gameId}} not enabled": "{{gameId}} 未启用",
  "Please choose the profile to use with this game": "请选择要用于此游戏的配置文件",
  "Support for this game is provided through an extension. To use it you have to download that extension and restart Vortex.": "通过扩展提供对此游戏的支持。要使用它，您必须下载该扩展程序并重新启动Vortex。",
  "This game hasn't been automatically discovered, you will have to set the game folder manually.": "尚未自动扫描此游戏，您必须手动设置游戏文件夹。",
  "Profiles allow you to have multiple mod set-ups for a game at once and quickly switch between them. This can be useful when you have multiple playthroughs in parallel or if multiple people play the same game on your computer.\n\nAll profiles for a game share the set of \"available\" mods, but each has its own list of \"enabled\" mods.\n\nDepending on the game, profiles can also have different plugins enabled, separate save games, separate game configuration and so on.": "配置文件允许您同时为游戏设置多个mod设置并在它们之间快速切换。 当您并行运行多个游戏时，或者当多个人在您的计算机上玩同一个游戏时，这很有用。\n\n一个游戏的所有配置文件共享一组 \"可用\" mods, 但每个都有自己的 \"启用\" mod列表。\n\n根据游戏，配置文件还可以启用不同的插件，单独保存游戏，单独的游戏配置等。",
  "Invalid profile will be removed": "将删除无效配置文件",
  "<Invalid>": "<无效>",
  "Create a new profile": "创建新配置文件",
  "Edit profile": "编辑配置文件",
  "Accept": "接受",
  "Unknown game {{ gameId }}": "未知游戏 {{ gameId }}",
  "Mods Enabled": "已启用Mod",
  "Number of Mods enabled": "已启用Mod数量",
  "ID": "ID",
  "Internal ID of this profile": "此配置文件内部ID",
  "yes": "是",
  "no": "否",
  "Image": "图片",
  "Other Games": "其他游戏",
  "Deployment in progress": "正在部署中",
  "Add \"{{ name }}\" Profile": "添加 \"{{ name }}\" 配置文件",
  "Failed to clone profile": "无法克隆配置文件",
  "Failed to remove profile": "无法删除配置文件",
  "From: {{source}}": "从: {{source}}",
  "Swap profiles": "切换配置文件",
  "To: {{target}}": "于: {{target}}",
  "Transfer Enabled Mods": "传输已启用Mod",
  "Transfer": "传输",
  "Drag to another profile to transfer settings.": "拖动到另一个配置文件以传输设置。",
  "Failed to create state backup": "无法创建状态备份",
  "Reset to last deployment": "重置为上次部署",
  "Failed to reset mod": "无法重置mod",
  "Reset to manifest": "重置清单",
  "State backup": "状态备份",
  "Save copy": "复制存档",
  "Select file location": "选择文件位置",
  "Please report this as a bug through our feedback system and be sure to include the log (via \"Attach Special File\"). Then restart Vortex. If this problem continues you may want to go settings->workarounds and restore the last valid state. If you can narrow down what's causing this, please make sure to let us know.": "请通过我们的反馈系统将其报告为错误，并确保包括日志（通过\"附加特殊文件\"）。然后重新启动Vortex。如果此问题仍然存在，则可能需要转到设置->解决方法并恢复上一个有效状态。如果您可以缩小导致这种情况的原因，请确保告知我们。",
  "This will enable all mods that were enabled for the last deployment and disable all that weren't. It doesn't revert anything else like mod order rules.": "这将启用为上一次部署启用的所有mod，并禁用所有未启用的mod。它不会还原任何其他命令，例如mod清单规则。",
  "Failed to create state backup.": "无法创建状态备份。",
  "No mods currently deployed": "当前未部署任何mod",
  "Backup created": "备份已创建",
  "Caution": "警告",
  "Database backup": "数据库备份",
  "Create Backup": "创建备份",
  "Vortex stores application settings as well as mod meta data and a lot of other important things in a database. Here you can restore a backup of this database (Vortex creates automatic updates). Please note that after this reset, the state may not agree with other data stored on disk, e.g. Vortex may report external file changes for things that it installed itself. Please be very careful to not lose data. We strongly advise you use this only in an emergency, not as an \"undo\" function.": "Vortex将应用程序设置以及mod元数据和许多其他重要内容存储在数据库中。在这里您可以还原该数据库的备份（Vortex将创建自动更新）。请注意，此重置后，状态可能与磁盘上存储的其他数据不一致，例如Vortex可能会报告其自身安装的内容的外部文件更改。请非常小心，不要丢失数据。我们强烈建议您仅在紧急情况下使用此功能，而不应将其用作\"撤消\"功能。”",
  "You can have up to 3 backups: One is automatically created whenever Vortex starts up with no issue, one is automatically created hourly (while using Vortex) and one you can create manually.": "您最多可以有3个备份：每当Vortex正常启动时自动创建一个备份，一个按小时自动创建（使用Vortex时），另一个可以手动创建。",
  "From file (DANGEROUS!)...": "来自文件（危险！）...",
  "Last successful startup ({{time}})": "上次成功启动 ({{time}})",
  "Last hourly backup ({{time}})": "上次每小时备份 ({{time}})",
  "Last manual backup ({{time}})": "上次手动备份 ({{time}})",
  "Select backup": "选择备份",
  "There are no backups to restore": "无要还原的备份",
  "Please select the backup to restore": "请选择要还原的备份",
  "Found no backup to restore": "未找到还原的备份",
  "You need to restart Vortex to activate this change": "您需要重新启动Vortex才能激活此更改",
  "Multi-User Mode": "多用户模式",
  "Shared": "共享",
  "Per-User": "单用户",
  "By default, every user account on your system has its own \"instance\" of Vortex with their own settings, mods, profiles and so on.\n\nIf you want to share these things between all users of your PC, you can toggle to \"Shared\" mode. In this mode all data will be stored in a global location and available to all users on this system.\n\nPlease note that this includes login credentials for Nexus Mods and other, potentially confidential, pieces of information you enter in Vortex.\n\nThis switch is not destructive. The data stored with your user account is not touched while you're in shared mode, so you can toggle back and forth.": "默认情况下，系统上的每个用户帐户都有自己的Vortex \"实例\"，具有自己的设置，mod，配置文件等。\n\n如果要在PC的所有用户之间共享这些内容，可以切换到 \"共享\" 模式。 在此模式下，所有数据都将存储在全局位置，并可供此系统上的所有用户使用。\n\n请注意，这包括Nexus Mods的登录凭据以及您在Vortex中输入的其他可能保密的信息。\n\n这个开关没有破坏性。 当您处于共享模式时，不会触及存储在您的用户帐户中的数据，因此您可以来回切换。",
  "Start Vortex in the background (Minimized)": "在后台启动Vortex（最小化）",
  "Language": "语言",
  "When you select a language for the first time you may have to restart Vortex.": "首次选择语言时，可能必须重新启动Vortex。",
  "Customisation": "自定义",
  "Custom Window Title Bar": "自定义窗口标题栏",
  "Enable Desktop Notifications": "启用桌面通知",
  "Hide Top-Level Category": "隐藏顶级类别",
  "Top-Level Categories": "顶级类别",
  "Use relative times (e.g. \"3 months ago\")": "使用相对时间（例如\"3个月前\"）",
  "Advanced": "高级",
  "Enable Profile Management": "启用配置文件管理",
  "Enable GPU Acceleration": "启用GPU加速",
  "Automation": "自动化",
  "Deploy Mods when Enabled": "启用时部署Mod",
  "Enable Mods when installed (in current profile)": "安装时启用Mod（在当前配置文件中）",
  "Run Vortex when my computer starts": "我的电脑启动时运行Vortex",
  "Notifications": "通知",
  "Reset suppressed notifications": "重置已禁止通知",
  "({{count}} notification is being suppressed)": "（{{count}}个通知被禁止）",
  "Extension": "扩展",
  "Disabling Profile Management": "禁用配置文件管理",
  "Please be aware that toggling this only disables the interface for profiles, meaning profiles don't get deleted and an active profile doesn't get disabled. The last active profile for each game will still be used (i.e. its mod selection and local savegames).": "请注意，切换此选项仅会禁用配置文件的界面，这意味着配置文件不会被删除，并且目前应用的配置文件不会被禁用。每个游戏的最后一个使用配置文件仍将被使用（即其Mod选择和本地保存游戏）",
  "In advanced mode Vortex will show a couple of features that will be useful to experienced users but would either be confusing to new users or could be used to break things if used incorrectly or accidentally. Hence they are disabled by default.": "在高级模式下，Vortex将提供一些功能。这些功能对于有经验的用户很有用，但是可能会使新用户感到很困惑，甚至用户不正确的使用或意外都可能导致破坏的发生。因此，它们在默认情况下被禁用。",
  "Categories are maintained as a tree, so for example the Category \"Audio\" could have child categories \"Effects\" and \"Music\". If you're using the Categories from Nexus, you will find that all categories have a rather useless \"root\" that corresponds to the game name, so the whole path would be \"Skyrim -> Audio -> Effects\".\nThis option will shorten the displayed category by hiding that root.": "类别的结构类似于树，例如，类别\"音频\"可以具有子类别\"效果\" 和 \"音乐\". 如果您使用的是来自Nexus的类别，您会发现所有类别都没有用 \"根目录\" 这对应于游戏名称，所以整个路径都是 \"Skyrim -> 音频 -> 效果\".\n此选项将通过隐藏该根目录来缩短显示的类别.",
  "Add a Metaserver": "添加元服务器",
  "Meta Server": "元服务器",
  "Servers to query for meta data.": "用于查询元数据的服务器。",
  "A meta server provides additional information about mods, giving you more details and dependency information about them. By default you get this data from nexusmods.com but it's possible for others to set up their own servers and then you can add those here to use them.": "元服务器提供有关mod的其他信息，为您提供有关它们的更多详细信息和依赖关系信息。 默认情况下，您从nexusmods.com获取此数据，但其他人可以设置自己的服务器，然后您可以在此处添加这些服务器以使用它们。",
  "The primary tool for {{game}} is no longer available. Quick launch has reverted to the game's executable.": "{{game}}的主要工具不再可用。快速启动已恢复为游戏的可执行文件。",
  "Invalid primary tool": "无效主要工具",
  "Starter": "开始引导",
  "When you are managing a game, supported tools will appear here": "当您管理游戏时，此处将显示支持的工具",
  "Quickscan": "快速扫描",
  "Add Tool": "添加工具",
  "New...": "新建...",
  "Tool missing/misconfigured": "工具缺失/配置错误",
  "Please ensure that the tool/game is configured correctly and try again": "请确保正确配置了工具/游戏，然后重试",
  "Run": "运行",
  "Make primary": "默认",
  "Not configured": "未配置",
  "Running...": "运行...",
  "Key": "密钥",
  "Value": "值",
  "Target": "目标",
  "Command Line": "命令行",
  "Command Line Parameters": "命令行参数",
  "Start In": "开始",
  "Select the executable first": "首先选择可执行文件",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Tools with environments can't be started from the \"Tasks\" list": "无法从\"任务\"列表中启动具有环境的工具",
  "On Start": "在启动",
  "On Start behavior": "启动时的行为",
  "Use these options if you don't want to leave the Vortex window open while the game is running. In some games this may be necessary to avoid performance problems.\n\nThe \"Close Vortex\" option will close Vortex entirely, meaning it will not use any system resources. This is not usually necessary.\nThe hide options will hide Vortex to the system tray so the window isn't rendered at all.\nWith the \"restore when closed\" option the Vortex window will automatically reappear. Please be aware that this option will not work correctly if you start the game via a \"proxy\", e.g. the script extenders for Elder Scrolls/Fallout games because Vortex will reappear as soon as the proxy closes.": "如果您不想在游戏运行时将“Vortex窗口保持打开状态，请使用这些选项。在某些游戏中，这可能是避免性能问题所必需的。\n\n\"关闭Vortex\"选项将完全关闭Vortex，这意味着它将不使用任何系统资源。通常这不是必需的。\n隐藏选项会将Vortex隐藏到系统托盘中，因此根本不会渲染该窗口。\n使用\"关闭时恢复\"选项，Vortex窗口将自动重新出现。请注意，如果您通过\"代理\"例如，Elder Scrolls/Fallout游戏的脚本扩展程序，因为代理关闭后Vortex就会重新出现。",
  "Nothing": "无",
  "Hide Vortex": "隐藏Vortex",
  "Hide Vortex, restore when closed": "隐藏Vortex，关闭后恢复",
  "Close Vortex": "关闭Vortex",
  "Run in shell": "在shell中运行",
  "If (and only if!) a tool is written as a console application, you have to enable this to allow it to run correctly.": "如果（并且仅当！）将工具编写为控制台应用程序，则必须启用此工具才能使其正确运行。",
  "Run detached": "独立运行",
  "Run the tool as a detached process (default). When you disable this the game/tool will run as a child process and thus if Vortex quits, the tool will also be terminated.": "作为独立进程运行该工具（默认）。禁用此功能后，游戏/工具将作为子进程运行，因此，如果退出Vortex，该工具也将被终止。",
  "Select image": "选择图片",
  "Failed to change tool icon": "无法更改工具图标",
  "invalid file": "无效文件",
  "is a directory": "是一个目录",
  "Images": "图片",
  "Executables": "可执行文件",
  "{{ modName }} is \"sticky\". Disabling it at a later time will probably  make all savegames created with it unusable. Keep a backup!": "{{ modName }} 是\"要注意\"的。如果禁用，则无法使用使用使用此创建的存储数据。来做备份吧！",
  "Symbolic links are special files containing a reference to another file. They are supported directly by the low-level API of the operating system so any application trying to open a symbolic link will actually open the referenced file unless the application asks specifically to not be redirected.\nAdvantages:\n - good compatibility and availability\n - can link across partitions (unlike hard links)\n - an application that absolutely needs to know can recognize a symlink (unlike hard links)\nDisadvantages:\n - some games and applications refuse to work with symbolic links for no good reason.\n - On windows you need admin rights to create a symbolic link, even when your regular account has write access to source and destination.": "符号链接是包含对另一个文件的引用的特殊文件。 它们直接由操作系统的低级API支持，因此任何尝试打开符号链接的应用程序实际上都会打开引用的文件，除非应用程序要求不重定向。\n优点:\n - 兼容性和可用性\n - 可以跨分区链接（与硬链接不同）\n - 绝对需要知道的应用程序可以识别符号链接（与硬链接不同）\n缺点:\n - 一些游戏和应用程序拒绝使用符号链接，没有充分的理由。\n - 在Windows上，您需要管理员权限才能创建符号链接，即使您的常规帐户具有对源和目标的写入权限。",
  "Incompatible with \"{{name}}\".": "与 \"{{name}}不兼容\".",
  "Game doesn't support symlinks": "游戏不支持符号链接",
  "Requires admin rights on windows.": "需要Windows上的管理员权限。",
  "Filesystem doesn't support symbolic links.": "文件系统不支持符号链接。",
  "Filesystem doesn't support symbolic links. Error: \"{{error}}\"": "文件系统不支持符号链接。错误: \"{{error}}\"",
  "Some files could not be purged, please check the log file": "有些文件无法清除，请检查日志文件",
  "Symlink Deployment": "符号链接部署",
  "Deploys mods by setting symlinks in the destination directory.": "通过在目标目录中设置符号链接来部署mod。",
  "Elevation not required on non-windows systems": "非Windows系统不需要提升用户权限",
  "No need to use the elevated variant, use the regular symlink deployment": "无需使用提升的变体，使用常规符号链接部署",
  "Symlinks not support": "符号链接不支持",
  "It appears symbolic links aren't supported between your mod staging folder and game folder. On Windows, symbolic links only work on NTFS drives.": "看来您的mod临时文件夹和游戏文件夹之间不支持符号链接。在Windows上，符号链接仅适用于NTFS驱动器。",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Failed to deploy using symlinks": "无法使用符号链接进行部署",
  "You have enabled the workaround for symlink deployment without elevation (see Settings->Workarounds) and for unknown reasons it doesn't work.\nYou may be able to fix this by disabling and re-enabling the feature but if that doesn't help there is probably some Windows setting in your system or external software interfering with it that we're not aware of, you will have to disable the workaround.\nUnless you have an idea why your system may prevent Vortex from creating or running scheduler tasks, please don't report this. We are aware of the problem but we have no lead to investigate.\nThe error message was: {{error}}": "您已经启用了不提升链接的符号链接部署的解决方法（请参阅设置->解决方法），并且由于未知原因它不起作用。\n您可以通过禁用和重新启用该功能来解决此问题，但如果这样做没有帮助您的系统或外部软件中可能存在一些我们不知道的干扰Windows的设置，您将不得不禁用该解决方法。\n除非您了解系统为何会阻止Vortex创建或运行调度程序任务的原因，请不要举报。我们已经知道了问题所在，但没有任何调查依据。\n错误消息为：{{error}}",
  "Failed to create task": "创建任务失败",
  "Failed to remove task": "无法删除任务",
  "unfinished": "未完成",
  "Symlinks on your system can only be created by an elevated process and your system just refused/failed to run the process elevated with no error message. Please check your system settings regarding User Access Control or use a different deployment method.": "系统上的符号链接只能由提升的进程创建，而您的系统只是拒绝/无法运行提升的进程，而不会出现错误消息。请检查有关用户访问控制的系统设置，或使用其他部署方法。",
  "deployment helper didn't respond, please check your log": "部署助手没有响应，请检查您的日志",
  "Symlink Deployment (Run as Administrator)": "符号链接部署（以管理员身份运行）",
  "Deploys mods by setting symlinks in the destination directory. This is run as administrator and requires your permission every time we deploy.": "通过在目标目录中设置符号链接来部署mod。 这是以管理员身份运行的，每次部署时都需要您的许可。",
  "Please confirm the \"User Access Control\" dialog": "请确认\"用户访问控制\"对话框",
  "Elevate": "提升用户权限",
  "Due to a bug you have to disable and re-enable the Workaround \"Allow Symlinks without elevation\"": "由于存在错误，您必须禁用并重新启用解决方案\"允许非进阶符号链接\"",
  "Deployment requires elevation": "部署需要提升用户权限",
  "log": "日志",
  "quit": "退出",
  "I am sorry for the inconvenience": "我很抱歉给您带来不便",
  "Symlinks": "符号链接",
  "Allow Symlinks without elevation": "允许非进阶符号链接",
  "This feature doesn't seem to be supported on your system: {{reason}}": "您的系统似乎不支持此功能：{{reason}}",
  "Enable Symlinks without elevation": "启用非进阶符号链接",
  "You have two ways to get rid of the need to confirm the UAC dialog whenever you deploy mods, both have drawbacks!\nFirst, you can go to windows Settings -> \"Update & Security\" -> \"For developers\" and enable \"Developer Mode\". This will however also install some software and services that you don't actually need as a regular user. If you want to go this route you should cancel now, quit Vortex and restart after enabling \"Developer Mode\".\nThe other option is for Vortex to set up a global task in windows that has the increased permissions and can be triggered by your regular account. You'd only have to confirm the UAC dialog once (every time you toggle this setting). The drawback is that this might be a security risk if anyone gets control of your windows account.": "您有两种方法可以避免在每次部署mod时都需要确认UAC对话框的问题，两者都有缺点！\n首先，您可以转到Windows设置->\"更新和安全\"->\"开发者选项\"启用\"开发人员模式\"。但是，这还会安装一些普通用户实际上不需要的软件和服务。如果您想走这条路，则应该立即取消，退出Vortex，然后在启用\"开发人员模式\"后重新启动。\n另一个选项是让Vortex在具有增加的权限的Windows中设置全局任务，并且可以通过常规方式触发帐户。您只需确认一次UAC对话框（每次切换此设置）。缺点是，如果任何人都可以控制您的Windows帐户，则可能存在安全风险。",
  "Create Task": "创建任务",
  "Check failed": "检查失败",
  "Failed to run automatic fix": "无法运行自动修复",
  "Update can't be installed automatically": "无法自动安装更新",
  "Checking for update failed": "检查更新失败",
  "Failed to verify the signature of the update file. This is probably caused by an outdated version of powershell or security settings that prevent Vortex from running it.\nYou could try updating powershell, otherwise please disable automatic updates and update Vortex manually.": "无法验证更新文件的签名。 这可能是由于PowerShell或安全设置的过时版本导致Vortex无法运行它。\n您可以尝试更新PowerShell，否则请禁用自动更新并手动更新Vortex。",
  "Failed to verify the signature of the update file, please try again later.": "无法验证更新文件的签名，请稍后重试。",
  "This was probably a temporary network problem, please try again later.": "这可能是一个临时网络问题，请稍后再试。",
  "Major update available": "主要更新可用",
  "Remind me later": "稍后提醒我",
  "Restart & Install": "重新启动并安装",
  "An update for Vortex is available but it can't be installed automatically because a necessary registry key has been removed. Please install the latest version of Vortex manually.": "可以使用Vortex的更新，但由于已删除必要的注册表项，因此无法自动安装。请手动安装最新版本的Vortex。",
  "Open Page": "打开页面",
  "After installing this update you shouldn't go back to an older version.": "安装此更新后，将无法回到旧版本。",
  "Downloading update": "下载更新",
  "Update Channel": "更新频道",
  "Stable": "正式版",
  "No automatic updates": "不自动更新",
  "Very old versions of Vortex will be locked out of network features eventually so please do keep Vortex up-to-date.": "非常旧版本的Vortex最终将被锁定在网络功能之外，所以请确保Vortex保持最新状态。",
  "Check now": "现在检查",
  "You can choose to either receive automatic updates only after they went through some community testing (Stable) or to always get the newest features (Beta).": "您可以选择仅在经过某些社区测试后才接收自动更新（稳定），或者始终获取最新功能（测试版）。",
  "No instance id set": "没有设置实例ID",
  "Version not set": "版本未设置",
  "Application version not set": "应用程序版本未设置",
  "Resetting list of disabled extensions": "重置已禁用的扩展程序列表",
  "Choice of \"shared\"/\"per-user\" mode was not stored, defaulting to \"per-user\" mode.": "未保存 \"共享\"/\"单用户\" 模式的选择，默认为 \"单模式\" 模式。",
  "Not supported": "不支持",
  "Cleanup process has failed": "清理过程失败",
  "Not supported on current Operating System": "当前操作系统不支持 ",
  "canceled by user": "用户已取消",
  "Dependency is missing": "缺少依赖文件",
  "Failed to query the current user's documents folder": "无法查询当前用户文档文件夹",
  "Operation timed out": "操作超时",
  "An unrecoverable error occurred": "发生不可恢复的错误",
  "I won't whine": "我不会抱怨",
  "Keep": "保持",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Extension crashed": "扩展崩溃",
  "This error was unhandled and so there is no way to know what subsequent errors this may cause. You may lose data!\nWe ask that you refrain from reporting issues that happen from here on out in this session.": "此错误未处理，因此无法知道这可能导致的后续错误。 你可能会丢失数据！\n我们要求您不要在此会话中报告此处发生的问题。",
  "Failed to connect meta database": "无法连接元数据库",
  "Extension failed to initialize. If this isn't an official extension, please report the error to the respective author.": "扩展无法初始化。 如果这不是官方扩展，请将错误报告给相应的作者。",
  "Extension failed to migrate": "扩展无法迁移",
  "Extension invalid": "无效扩展",
  "Invalid event handler": "无效事件处理程序",
  "Initialization didn't finish in time.": "初始化未及时完成。",
  "meta db locked": "元数据库已锁定",
  "Executable not set": "可执行文件未设置",
  ".Net error": ".Net错误",
  "extension uses api in init function": "扩展程序在初始化函数中使用api",
  "Wait": "等待",
  "All Executables": "所有可执行文件",
  "Java": "Java",
  "Python": "Python",
  "Extension slow": "伸展缓慢",
  "Please check that there is no other instance of Vortex still running.": "请检查没有其他Vortex实例仍在运行。",
  "Vortex needs to access \"{{ fileName }}\" but doesn't have permission to.\nIf your account has admin rights Vortex can unlock the file for you. Windows will show an UAC dialog.": "Vortex需要访问 \"{{ fileName }}\"但没有许可。\n如果您的帐户具有管理员权限，Vortex可以为您解锁该文件。 Windows将显示UAC对话框。",
  "Ownership change not required": "不需要更改所有权",
  "Not a link": "不是链接",
  "Give permission": "赋予权限",
  "Disk full": "磁盘已满",
  "File busy": "文件繁忙",
  "Access denied (2)": "拒绝访问 (2)",
  "Operation can't continue because the disk is full. Please free up some space and click retry. Cancelling the transfer operation at this point will remove any changes and revert back to the previous state.": "由于磁盘已满，操作无法继续。 请释放一些空间，然后单击“重试”。 此时取消传输操作将删除所有更改并恢复到先前的状态。",
  "Write failed, checksums differ": "写入失败，校验不一致",
  "Game Store not Started": "游戏商店尚未启动",
  "The game requires {{storeid}} to be running in parallel. Vortex will now attempt to start up the store for you.": "游戏需要{{storeid}}才能并行运行。 Vortex现在将尝试为您启动商店。",
  "Unknown game store id": "未知的游戏商店 id",
  "Failed to launch game store": "无法启动游戏商店",
  "Game store not configured correctly": "游戏商店配置不正确",
  "Too many requests to GitHub": "对GitHub的请求过多",
  "Database is locked": "数据库已锁定",
  "Zoom: {{factor}}%": "放大: {{factor}}%",
  "Stop (Ctrl+Shift+P)": "停止(Ctrl+Shift+P)",
  "Settings": "设置",
  "Toggle Developer Tools": "切换开发人员工具",
  "Record missing translations": "记录缺少的翻译",
  "Copy missing translations to clipboard": "将缺少的翻译复制到剪贴板",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Reset Zoom": "重置缩放",
  "Start/Stop Profiling": "开始/停止分析",
  "File": "文件",
  "View": "视图",
  "Performance": "性能",
  "Profiling done": "分析完成",
  "Profiling": "分析",
  "Issue reported": "问题报告",
  "Your Antivirus software has blocked access to \"{{path}}\".": "您的防病毒软件已阻止访问\"{{path}}\"。",
  "The file \"{{path}}\" is stored on a cloud storage drive (Microsoft OneDrive) which is currently unavailable.": "文件\"{{path}}\"存储在当前不可用的云存储驱动器（Microsoft OneDrive）上。",
  "Network address \"{{host}}\" could not be resolved. This is often a temporary error, please try again later.": "网络地址 \"{{host}}\" 无法解决。这通常是暂时性错误，请稍后再试。",
  "Vortex tried to access \"{{filePath}}\" but it doesn't exist.": "Vortex试图访问 \"{{filePath}}\" 但它不存在。",
  "Network address \"{{host}}\" not found.": "网络地址 \"{{host}}\" 未找到.",
  "Network connect was not permitted, please check your firewall settings": "网络无法连接，请检查您的防火墙设置",
  "Network server not reachable.": "网络服务器无法访问。",
  "Network connection aborted by the server.": "网络连接被服务器中止。",
  "Network connection refused.": "网络连接被拒绝。",
  "Network connection closed unexpectedly.": "网络连接意外关闭。",
  "Network connection to \"{{address}}\" timed out, please try again.": "网络连接 \"{{address}}\" 超时，请再试一次。",
  "Temporary name resolution error, please try again later.": "临时名称解析错误，请稍后再试。",
  "Vortex expected a file but found a directory: \"{{path}}\".": "Vortex需要一个文件，但找到目录：\"{{path}}\"。",
  "Vortex expected a directory but found a file.": "Vortex需要一个目录，但找到了一个文件。",
  "The filesystem is read-only.": "文件系统是只读。",
  "A general I/O error was reported. This may indicate a hardware defect or a removable medium got disconnected, sometimes it may also be caused by the disk being almost full.": "报告I/O错误一般， 这可能表示硬件缺陷或可移动介质已断开连接，有时也可能是磁盘几乎已满。",
  "An unknown error occurred. What this means is that Windows or the framework don't provide any useful information to diagnose this problem. Please do not report this issue without saying what exactly you were doing.": "出现未知错误。 这意味着Windows或框架不提供任何有用的信息来诊断此问题。 请不要在没有说明您在做什么的情况下报告此问题。",
  "The directory needs to be empty": "该目录必须为空",
  "info": "信息",
  "Moving Downloads": "移动下载",
  "error": "错误",
  "The directory structure for downloads was changed so we need to move them. Please note: there will be no progress indication, please be patient.": "下载的目录结构已更改，因此我们需要移动它们。 请注意：没有进度指示，请耐心等待。",
  "install path is now in a different spot of the store": "安装路径现在位于存储的不同位置",
  "Select empty directory to store downloads": "选择空目录以存储下载",
  "Migration neccessary": "需要迁移",
  "Attempt to call callback multiple times": "多次尝试调用回调",
  "No default application set up for file type.": "没有为文件类型设置默认应用程序。",
  "There is not enough space on the disk, Vortex needs to quit now to ensure you're not losing further work. Please free up some space, then restart Vortex.": "磁盘上没有足够的空间，Vortex现在需要退出以确保您不会失去下一步的工作。 请释放一些空间，然后重新启动Vortex。",
  "seconds ago": "几秒钟前",
  "{{ count }} minute ago": "{{ count }} 分钟前",
  "{{ count }} hour ago": "{{ count }} 小时前",
  "{{ count }} day ago": "{{ count }} 天前",
  "{{ count }} week ago": "{{ count }} 周前",
  "{{ count }} month ago": "{{ count }} 个月前",
  "{{ count }} year ago": "{{ count }} 年前",
  "Failed to determine if launcher is required": "无法确定是否需要启动器",
  "Failed to start game through launcher": "无法通过启动器启动游戏",
  "invalid starter information": "起始信息无效",
  "An Application/Tool dependency is missing, please consult the Application/Tool documentation for required dependencies.": "缺少应用程序/工具依赖文件，请查阅应用程序/工具文档以了解所需的依赖文件",
  "Executable doesn't exist, please check the configuration for the tool you tried to start.": "可执行文件不存在，请检查您尝试启动的工具的设置。",
  "The executable is running in the background or is being locked by an external application. Please close any running instances of the tool/game and/or external applications which may be locking the executable and retry.": "该可执行文件在后台运行或被外部应用程序锁定。请关闭可能正在锁定可执行文件的工具/游戏和/或外部应用程序的所有正在运行的实例，然后重试。",
  "File is not executable, please check the configuration for the tool you tried to start.": "文件不可执行，请检查您尝试启动的工具的设置。",
  "Not in Steam library": "不在Steam库中",
  "Backup and Repair": "备份和修复",
  "Application state is invalid. I can try to repair it but you may lose data.": "申请状态无效。 我可以尝试修复它但你可能会丢失数据。",
  "<No game>": "<无游戏>",
  "Style failed to compile": "风格无法编译",
  "Missing source directory": "缺少源目录",
  "Disk space calculations are unnecessary.": "磁盘空间计算是不必要的。",
  "Spoiler": "扰流板",
  "Hide Details": "隐藏细节",
  "Developer": "开发人员",
  "Unavailable": "不可用",
  "Minimize": "最小化",
  "General": "一般",
  "Dismiss All": "关闭所有",
  "{{ count }} More": "{{ count }} 更多",
  "Never show again": "不再显示",
  "No Notifications": "无通知",
  "<Multiple>": "<重复>",
  "Launch": "启动 ",
  "No other games managed": "没有其他游戏管理",
  "invalid path to primary tool": "主工具路径无效",
  "Nothing to configure.": "无需配置。",
  "Other games may require settings here.": "其他游戏可能需要在此设置。",
  "Failed to create translation directory": "无法创建翻译目录",
  "{{ count }} savegame imported_plural": "{{count}}个存档已导入",
  "{{count}} file_plural": "{{count}}个文件",
  "feedback-instructions": "请<br/><2><0>使用标点符号和换行符，</0><1>使用英语，</1><2>要准确。您不必组成句子。错误报告是技术文档，而不是散文，</2><3>每条消息仅报告一件事，</3><4>避免做出假设或您自己的结论，只需报告您看到的内容和期望的内容请参见</4><5>，并提供一个示例，该示例说明了如何重现该错误。即使这是一个普遍的问题(\"fomods using feature x zig when they should zag\")也包含一系列暴露问题的动作。</5></2>尝试重现错误通常是最多的错误修复的时间，花在我们上面的时间越少，我们就可以花更多的时间来创建出色的新功能！",
  "Click to {{ clickMode }}": "点击进入 {{ clickMode }}",
  "Drop {{ accept }}": "拖入 {{ accept }}",
  "Game files are write protected": "游戏文件被写保护",
  "Missing": "丢失",
  "No new games found": "未找到新游戏",
  "Extracting": "提取",
  "DEBUG": "调试",
  "INFO": "信息",
  "WARNING": "警告",
  "ERROR": "错误",
  "Developer Tools": "开发者工具",
  "Crash": "紧急",
  "Login Problem": "登录问题",
  "Slow Downloads": "下载速度慢",
  "Other": "其他",
  "The exception you got indicates that the installation of the .Net Framework installed on your system is invalid. This should be easily solved by reinstalling it.": "您获得的异常表示系统上安装的.Net Framework的安装无效。 这应该可以通过重新安装轻松解决。",
  "The exception you got indicates an out of memory situation. This can have different reasons, most commonly a system misconfiguration where it doesn't provide enough virtual memory for stable operation.": "您获得的异常表示内存不足的情况。 这可能有不同的原因，最常见的是系统配置错误，因为它没有提供足够的虚拟内存来稳定运行。",
  "feedback-instructions-question": "<p>对不起，但这不是向Vortex寻求帮助的正确方法。反馈系统旨在将问题或可能的改进告知我们，我们只能答复以要求进一步的信息。要获得帮助，请查阅知识库或访问以下论坛</p><1>https://forums.nexusmods.com/index.php?/forum/4306-vortex-support/</1><p>整个社区都可以为您提供帮助。</p>",
  "unsolved-conflicts-first": "这个mod有未解决的冲突。请<1>创建mod规则</1>以建立默认的加载顺序，并且仅使用此屏幕进行例外处理。",
  "fix-deployment-instructions": "Vortex支持不同的部署方法以支持各种各样的系统和游戏，但有些可能仅在正确的设置下可用。<br/>目前，似乎没有可用的部署方法可用，但这通常很容易解决。<br/>在以下屏幕上，我们将提供可能的解决方案，最简单的解决方案为第一。",
  "Specified backup file doesn't exist": "指定备份文件不存在",
  "Copy over all archives found inside the selected NMM installation.": "复制NMM中找到安装的选中的所有档案。",
  "Provide the option to install imported archives at the end of the import process.": "提供在导入过程结束时安装导入的归档文件选项。",
  "Leave your existing NMM installation disabled, but functionally intact.": "使您现有的NMM安装处于禁用状态，但功能保持不变。",
  "Import any mod files in your data folder that are not managed by NMM.": "导入数据文件夹中不受NMM管理的所有mod文件。",
  "Import your FOMOD options.": "导入您的FOMOD选项。",
  "Preserve your plugin load order, as plugins will be rearranged according to LOOT rules once enabled.": "保留插件加载顺序，因为一旦启用，插件将根据LOOT规则重新排列。",
  "You are trying to remove your currently active profile, \"{{profileName}}\". This will result in Vortex exiting to the dashboard screen, with no active profile set. Remove this profile? Note: the removed profile cannot be restored!": "您正在尝试删除当前有效的个人资料\"{{profileName}}\"。这将导致Vortex退出仪表板屏幕，而未设置任何活动配置文件。删除此个人资料？注意：已删除的个人资料无法恢复！”",
  "Remove the profile \"{{profileName}}\"? This can't be undone!": "删除配置文件\"{{profileName}}\"？这将无法撤消！",
  "This will reset Vortex settings and persistent data to a state from {{time}}.<br/><br/>Are you sure you want to proceed? Note that this option is not meant to be used lightly or in a haphazard attempt to fix an issue.<br/><br/>This will not: [list][*]Restore or delete mods/files on disk[*]Undo deployments[/list]<br/><br/>DO NOT CONTINUE if you have changed the download folder or the mod staging folder for ANY game.<br/><br/>ONLY proceed if you have been instructed by Nexus Mods staff, are following official documentation, or are absolutely certain that you know what you are doing.<br/><br/>": "这样会将Vortex设置和持久性数据重置为{{time}}的状态。<br/><br/>确定要继续吗？请注意，此选项不是为了轻易使用或偶然尝试解决问题。<br/><br/>这不会：[list][*]还原或删除磁盘上的mod /文件[*]撤消部署[/list]<br/><br/>如果已更改任何游戏的下载文件夹或mod临时文件夹，请不要继续。<br/><br/>只有在Nexus Mods工作人员的指导下，遵循官方文件，或者完全确定你知道你在做什么的情况下，才能继续进行。<br/><br/>",
  "Update current profile": "更新当前个人资料",
  "Update all profiles": "更新所有个人资料",
  "Add Variant": "添加变体",
  "A Total War Saga: TROY": "A Total War Saga: TROY",
  "Ace Combat 7: Skies Unknown": "Ace Combat 7: Skies Unknown",
  "Battle Brothers": "Battle Brothers",
  "Beat Saber": "Beat Saber",
  "Black Mesa": "Black Mesa",
  "Bloodstained:": "Bloodstained:",
  "Ritual of the Night": "Ritual of the Night",
  "Borderlands 2": "Borderlands 2",
  "Command & Conquer Remastered": "Command & Conquer Remastered",
  "Control": "Control",
  "Counter-Strike Source": "Counter-Strike Source",
  "Dark Souls": "Dark Souls",
  "Dark Souls II": "Dark Souls II",
  "Day of Defeat Source": "Day of Defeat Source",
  "Divinity: Original Sin 2": "Divinity: Original Sin 2",
  "Definitive Edition": "Definitive Edition",
  "Original Edition": "Original Edition",
  "Fable Anniversary": "Fable Anniversary",
  "Fallout 76": "Fallout 76",
  "Fallout:": "Fallout:",
  "New Vegas": "New Vegas",
  "Farming Simulator 19": "Farming Simulator 19",
  "Fell Seal: Arbiter's Mark": "Fell Seal: Arbiter's Mark",
  "Final Fantasy XII": "Final Fantasy XII",
  "Garden Paws": "Garden Paws",
  "Grand Theft Auto V": "Grand Theft Auto V",
  "Hacknet": "Hacknet",
  "Half-Life 2": "Half-Life 2",
  "Half-Life 2 Deathmatch": "Half-Life 2 Deathmatch",
  "Half-Life 2: Update": "Half-Life 2: Update",
  "Halo: The Master Chief Collection": "Halo: The Master Chief Collection",
  "HL2 CinematicMod 2013": "HL2 CinematicMod 2013",
  "Kingdom Come:": "Kingdom Come:",
  "Deliverance": "Deliverance",
  "Left 4 Dead 2": "Left 4 Dead 2",
  "Mount & Blade II:": "Mount & Blade II:",
  "Bannerlord": "Bannerlord",
  "Mount & Blade:": "Mount & Blade:",
  "Warband": "Warband",
  "With Fire and Sword": "With Fire and Sword",
  "Neverwinter Nights:": "Neverwinter Nights:",
  "Enhanced Edition": "Enhanced Edition",
  "Outer Wilds": "Outer Wilds",
  "Oxygen Not Included": "Oxygen Not Included",
  "Pathfinder:": "Pathfinder:",
  "Kingmaker": "Kingmaker",
  "PAYDAY 2": "PAYDAY 2",
  "Phoenix Point": "Phoenix Point",
  "Pillars Of Eternity II:": "Pillars Of Eternity II:",
  "Deadfire": "Deadfire",
  "Portal 2": "Portal 2",
  "Red Dead Redemption 2": "Red Dead Redemption 2",
  "S.T.A.L.K.E.R. Call of Chernobyl": "S.T.A.L.K.E.R. Call of Chernobyl",
  "S.T.A.L.K.E.R.: Shadow of Chernobyl": "S.T.A.L.K.E.R.: Shadow of Chernobyl",
  "Soul Calibur VI": "Soul Calibur VI",
  "Source Filmmaker": "Source Filmmaker",
  "Star Wars Jedi: Fallen Order": "Star Wars Jedi: Fallen Order",
  "Star Wars: Battlefront II (2017)": "Star Wars: Battlefront II (2017)",
  "Star Wars: KOTOR": "Star Wars: KOTOR",
  "Star Wars: KOTOR II": "Star Wars: KOTOR II",
  "Stardew Valley": "Stardew Valley",
  "Subnautica: Below Zero": "Subnautica: Below Zero",
  "Synergy": "Synergy",
  "Trials of Mana": "Trials of Mana",
  "UnderMine": "UnderMine",
  "Vampire the Masquerade": "Vampire the Masquerade",
  "Bloodlines": "Bloodlines",
  "Warhammer 40000 Gladius - Relics of War": "Warhammer 40000 Gladius - Relics of War",
  "Wolcen:": "Wolcen:",
  "Lords Of Mayhem": "Lords Of Mayhem",
  "World of Warcraft": "World of Warcraft",
  "Last time you ran the game, one or more script extender plugins failed to load. This normally happens when you try to load mods which are not compatible with the installed version of the script extender.\nTo fix this problem you can check for an update on the mod page of the failed plugin or disable the mod until it is updated.\n\nError(s) reported:\n": "上次运行游戏时，一个或多个脚本扩展插件无法加载。当您尝试加载与脚本扩展程序的已安装版本不兼容的mod时，通常会发生这种情况。\n要解决此问题，您可以在失败的插件的mod页面上检查更新，或禁用该mod，直到更新为止。 \n\n报告错误：\n",
  "not a valid dll (code 193)": "不是有效dll (code 193)",
  "reported as incompatible during query": "查询期间报告为不兼容"
}